# #-#-#-#-#  django.po (0.1a)  #-#-#-#-#
# edX translation file.
# Copyright (C) 2025 EdX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2025.
# 
# #-#-#-#-#  wiki.po (0.1a)  #-#-#-#-#
# edX translation file
# Copyright (C) 2025 edX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2025.
# 
# #-#-#-#-#  edx_proctoring_proctortrack.po (0.1a)  #-#-#-#-#
# edX translation file
# Copyright (C) 2025 edX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2025.
# 
# #-#-#-#-#  mako.po (PROJECT VERSION)  #-#-#-#-#
# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
# 
# Translators:
# Brian Smith, 2025
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-19 00:44+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-17 07:23+0000\n"
"Last-Translator: Brian Smith, 2025\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/open-edx/teams/6205/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: cms/djangoapps/api/v1/serializers/course_runs.py:49
msgid "Course team user does not exist"
msgstr "课程团队用户不存在"

#: cms/djangoapps/contentstore/admin.py:47
#, python-brace-format
msgid ""
"Number of course outline regenerations successfully requested: {regenerates}"
msgstr "成功请求的课程大纲重新生成数：{regenerates}"

#: cms/djangoapps/contentstore/admin.py:51
msgid "Regenerate selected course outlines"
msgstr "重新生成选定的课程大纲"

#: cms/djangoapps/contentstore/admin.py:59
msgid "All course outline regenerations successfully requested."
msgstr "已成功请求所有课程大纲重新生成。"

#: cms/djangoapps/contentstore/admin.py:60
msgid "Regenerate *all* course outlines"
msgstr "重新生成*所有*课程大纲"

#: cms/djangoapps/contentstore/asset_storage_handlers.py:551
msgid "Upload completed"
msgstr "上传完成"

#: cms/djangoapps/contentstore/asset_storage_handlers.py:595
#, python-brace-format
msgid ""
"File {filename} exceeds maximum size of {maximum_size_in_megabytes} MB."
msgstr "{filename}文件超过{maximum_size_in_megabytes}。"

#: cms/djangoapps/contentstore/course_group_config.py:27
msgid ""
"The groups in this configuration can be mapped to cohorts in the Instructor "
"Dashboard."
msgstr "可以将此配置下的分组与授课老师面板的群组相对应。"

#: cms/djangoapps/contentstore/course_group_config.py:30
#: cms/templates/group_configurations.html:96
msgid "Content Groups"
msgstr "内容组"

#: cms/djangoapps/contentstore/course_group_config.py:65
#: cms/djangoapps/contentstore/views/certificate_manager.py:92
msgid "invalid JSON"
msgstr "无效的 JSON"

#: cms/djangoapps/contentstore/course_group_config.py:74
msgid "must have name of the configuration"
msgstr "必须有配置的名称"

#: cms/djangoapps/contentstore/course_group_config.py:76
msgid "must have at least one group"
msgstr "必须至少有一个组"

#: cms/djangoapps/contentstore/course_group_config.py:114
msgid "unable to load this type of group configuration"
msgstr "无法加载此类组配置"

#: cms/djangoapps/contentstore/course_info_model.py:74
#: cms/djangoapps/contentstore/course_info_model.py:159
msgid "Invalid course update id."
msgstr "课程ID更新无效。"

#: cms/djangoapps/contentstore/course_info_model.py:126
msgid "Course update not found."
msgstr "课程更新没有找到。"

#: cms/djangoapps/contentstore/courseware_index.py:246
msgid "Could not index item: {}"
msgstr "无法索引项：{}"

#: cms/djangoapps/contentstore/courseware_index.py:269
msgid "General indexing error occurred"
msgstr "发生了一般性索引错误"

#: cms/djangoapps/contentstore/courseware_index.py:352
msgid "(Unnamed)"
msgstr "(未命名)"

#: cms/djangoapps/contentstore/errors.py:6
msgid "Aborting import because a course with this id: {} already exists."
msgstr "正在中止导入，因为具有此 ID 的课程：{} 已经存在。"

#: cms/djangoapps/contentstore/errors.py:7
msgid "Permission denied. You do not have write access to this course."
msgstr "您没有对此课程的写入权限。"

#: cms/djangoapps/contentstore/errors.py:8
#, python-brace-format
msgid "Could not find the {0} file in the package."
msgstr "无法在包中找到{0}文件。"

#: cms/djangoapps/contentstore/errors.py:9
msgid "Uploaded Tar file not found. Try again."
msgstr "找不到上传文件。再试一次。"

#: cms/djangoapps/contentstore/errors.py:10
msgid "We only support uploading a .tar.gz file."
msgstr "我们仅支持上传.tar.gz格式文件。"

#: cms/djangoapps/contentstore/errors.py:11
msgid "Aborting import since a library with this id already exists."
msgstr "中止导入，因为具有此id的文件已存在。"

#: cms/djangoapps/contentstore/errors.py:12
msgid "Course olx validation failed. Please check your email."
msgstr "课程验证失败。请查看你的邮箱。"

#: cms/djangoapps/contentstore/errors.py:13
msgid "Permission denied"
msgstr "没有权限"

#: cms/djangoapps/contentstore/errors.py:14
msgid "Unknown error while importing course."
msgstr "导入课程时出现未知错误。"

#: cms/djangoapps/contentstore/errors.py:15
msgid "An Unknown error occurred during the unpacking step."
msgstr "解压包过程中发生未知错误。"

#: cms/djangoapps/contentstore/errors.py:16
#, python-brace-format
msgid "Unknown User ID: {0}"
msgstr "未知用户ID: {0}"

#: cms/djangoapps/contentstore/errors.py:18
msgid "User permission denied."
msgstr "用户权限被拒绝。"

#: cms/djangoapps/contentstore/git_export_utils.py:36
#, python-brace-format
msgid ""
"GIT_REPO_EXPORT_DIR not set or path {0} doesn't exist, please create it, or "
"configure a different path with GIT_REPO_EXPORT_DIR"
msgstr ""
"GIT_REPO_EXPORT_DIR 未被设置或者路径 {0} 不存在，请创建它，或者为 GIT_REPO_EXPORT_DIR 设置一个不同的路径。"

#: cms/djangoapps/contentstore/git_export_utils.py:39
msgid ""
"Non writable git url provided. Expecting something like: "
"git@github.com:openedx/openedx-demo-course.git"
msgstr ""
"提供的GIT URL地址不正确。正确内容比如如下：git@github.com:openedx/openedx-demo-course.git"

#: cms/djangoapps/contentstore/git_export_utils.py:41
msgid ""
"If using http urls, you must provide the username and password in the url. "
"Similar to https://user:pass@github.com/user/course."
msgstr ""
"如果使用HTTP地址，您必须在地址里提供用户名和密码，类似于 https://user:pass@github.com/user/course 。"

#: cms/djangoapps/contentstore/git_export_utils.py:44
msgid "Unable to determine branch, repo in detached HEAD mode"
msgstr "无法找到分支，源正处于分离HEAD模式。"

#: cms/djangoapps/contentstore/git_export_utils.py:45
msgid "Unable to update or clone git repository."
msgstr "无法更新或者复制Git源。"

#: cms/djangoapps/contentstore/git_export_utils.py:46
msgid "Unable to export course to xml."
msgstr "无法将课程导出成XML文件。"

#: cms/djangoapps/contentstore/git_export_utils.py:47
msgid "Unable to configure git username and password"
msgstr "无法配置Git的用户名和密码"

#: cms/djangoapps/contentstore/git_export_utils.py:48
msgid ""
"Unable to commit changes. This is usually because there are no changes to be"
" committed"
msgstr "无法提交变更，这通常是因为没有变更之处，不需要提交。"

#: cms/djangoapps/contentstore/git_export_utils.py:50
msgid ""
"Unable to push changes.  This is usually because the remote repository "
"cannot be contacted"
msgstr "无法推送变更，这通常是因为无法连接远程源。"

#: cms/djangoapps/contentstore/git_export_utils.py:52
msgid "Bad course location provided"
msgstr "提供了错误的课程地址"

#: cms/djangoapps/contentstore/git_export_utils.py:53
msgid "Missing branch on fresh clone"
msgstr "在最近的复制中，丢失一些分支"

#: cms/djangoapps/contentstore/helpers.py:205
msgid "Vertical"
msgstr "纵列块"

#: cms/djangoapps/contentstore/helpers.py:209
#: cms/templates/course_outline.html:212 lms/templates/ccx/schedule.html:86
#: lms/templates/seq_block.html:156
msgid "Section"
msgstr "章节"

#: cms/djangoapps/contentstore/helpers.py:211
#: lms/templates/ccx/schedule.html:90
msgid "Subsection"
msgstr "子章节"

#: cms/djangoapps/contentstore/helpers.py:213
#: lms/djangoapps/instructor/views/tools.py:241
#: lms/djangoapps/instructor/views/tools.py:253 xmodule/unit_block.py:41
#: lms/templates/ccx/schedule.html:94 lms/templates/seq_block.html:106
#: lms/templates/seq_block.html:114
msgid "Unit"
msgstr "单元"

#: cms/djangoapps/contentstore/helpers.py:220
#: cms/djangoapps/contentstore/views/component.py:283
msgid "Problem"
msgstr "问题"

#: cms/djangoapps/contentstore/helpers.py:222
#: cms/djangoapps/contentstore/views/component.py:287
msgid "Library Content"
msgstr "图书馆内容"

#: cms/djangoapps/contentstore/management/commands/git_export.py:33
msgid ""
"Take the specified course and attempt to export it to a git repository\n"
". Course directory must already be a git repository. Usage:  git_export <course_loc> <git_url>"
msgstr ""
"取得指定的课程然后尝试将其导出到一个Git源。\n"
"课程目录必须已经是一个Git源。用法： git_export <course_loc> <git_url>"

#: cms/djangoapps/contentstore/models.py:184
msgid "The component must be published to access `published_at`"
msgstr "组件必须发表才能访问 `published_at`"

#: cms/djangoapps/contentstore/models.py:355
msgid "The container must be published to access `published_at`"
msgstr "要发表容器才能访问 `published_at`"

#. #-#-#-#-#  django.po (0.1a)  #-#-#-#-#
#. Translators: This is listed as the duration for a video that has not
#. yet reached the point in its processing by the servers where its
#. duration is determined.
#: cms/djangoapps/contentstore/models.py:535
#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:533
#: openedx/core/djangoapps/api_admin/models.py:42 cms/templates/index.html:483
msgid "Pending"
msgstr "等待"

#. Translators: This is the status for a video that the servers have failed to
#. process
#: cms/djangoapps/contentstore/models.py:537
#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:127
msgid "Failed"
msgstr "已失败"

#: cms/djangoapps/contentstore/models.py:538 lms/templates/seq_block.html:93
#: lms/templates/vert_module.html:28
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: cms/djangoapps/contentstore/rest_api/v0/serializers/advanced_settings.py:47
msgid "Marks a field as deprecated."
msgstr "标记的字段已弃用。"

#: cms/djangoapps/contentstore/rest_api/v0/serializers/advanced_settings.py:48
msgid "User-friendly display name for the field"
msgstr "该用户名的字段显示"

#: cms/djangoapps/contentstore/rest_api/v0/serializers/advanced_settings.py:49
msgid "Help text that describes the setting."
msgstr "描述设置的帮助文本。"

#: cms/djangoapps/contentstore/rest_api/v0/serializers/tabs.py:14
msgid "Tab type"
msgstr "标签类型"

#: cms/djangoapps/contentstore/rest_api/v0/serializers/tabs.py:15
msgid "Default name for the tab displayed to users"
msgstr "向用户显示的选项卡的默认名称"

#: cms/djangoapps/contentstore/rest_api/v0/serializers/tabs.py:18
msgid "True if it's possible to hide the tab for a course"
msgstr "此课程可能设置隐藏"

#: cms/djangoapps/contentstore/rest_api/v0/serializers/tabs.py:21
msgid "True the tab is hidden for the course"
msgstr "课程设置为隐藏"

#: cms/djangoapps/contentstore/rest_api/v0/serializers/tabs.py:25
msgid "True if it's possible to reorder the tab in the list of tabs"
msgstr "可在选项卡列表中可能设置重新排序选项卡，"

#: cms/djangoapps/contentstore/rest_api/v0/serializers/tabs.py:29
msgid "True if this tab should be displayed only for instructors"
msgstr "此选项卡只应为教师"

#: cms/djangoapps/contentstore/rest_api/v0/serializers/tabs.py:33
#: cms/djangoapps/contentstore/rest_api/v0/serializers/tabs.py:37
msgid "Name of the tab displayed to users. Overrides title."
msgstr "向用户显示的选项卡的名称。覆盖掉名称。"

#: cms/djangoapps/contentstore/rest_api/v0/serializers/tabs.py:41
msgid "Additional settings specific to the tab"
msgstr "特定选项卡的其他设置"

#: cms/djangoapps/contentstore/rest_api/v0/serializers/tabs.py:74
msgid "ID of tab to update"
msgstr "更新的选项卡 ID"

#: cms/djangoapps/contentstore/rest_api/v0/serializers/tabs.py:75
msgid "Location (Usage Key) of tab to update"
msgstr "更新的选项卡（使用密钥）"

#: cms/djangoapps/contentstore/rest_api/v0/serializers/tabs.py:89
msgid "Need to supply either a valid tab_id or a tab_location."
msgstr "需要提供有效的 tab_id 或 tab_location。"

#: cms/djangoapps/contentstore/rest_api/v0/serializers/tabs.py:100
msgid "True to hide the tab, and False to show it."
msgstr "True为隐藏选项卡，False为显示选项卡。"

#: cms/djangoapps/contentstore/rest_api/v0/views/tabs.py:117
msgid "Change the visibility of tabs in a course."
msgstr "更改选项卡在课程中的可见性。"

#: cms/djangoapps/contentstore/transcript_storage_handlers.py:116
msgid "The information you entered is incorrect."
msgstr "您输入的信息不正确。"

#: cms/djangoapps/contentstore/transcript_storage_handlers.py:138
#: cms/djangoapps/contentstore/transcript_storage_handlers.py:228
#: cms/djangoapps/contentstore/transcript_storage_handlers.py:253
#: xmodule/video_block/video_handlers.py:459
#, python-brace-format
msgid "The following parameters are required: {missing}."
msgstr "以下参数为必填项：{missing}。"

#: cms/djangoapps/contentstore/transcript_storage_handlers.py:205
#: cms/djangoapps/contentstore/views/transcripts_ajax.py:292
#: xmodule/video_block/video_handlers.py:600
msgid ""
"There is a problem with this transcript file. Try to upload a different "
"file."
msgstr "该字幕文件有问题，请尝试上传其他文件。"

#: cms/djangoapps/contentstore/transcript_storage_handlers.py:233
#: xmodule/video_block/video_handlers.py:463
#, python-brace-format
msgid "A transcript with the \"{language_code}\" language code already exists."
msgstr "已有\"{language_code}\"字幕"

#: cms/djangoapps/contentstore/transcript_storage_handlers.py:237
#: cms/djangoapps/contentstore/views/transcripts_ajax.py:221
#: xmodule/video_block/video_handlers.py:467
msgid "A transcript file is required."
msgstr "字幕文件为必选。"

#: cms/djangoapps/contentstore/utils.py:865
#: cms/templates/visibility_editor.html:113
msgid "Deleted Group"
msgstr "已删除组"

#. Translators: This is building up a list of groups. It is marked for
#. translation because of the
#. comma, which is used as a separator between each group.
#: cms/djangoapps/contentstore/utils.py:933
#, python-brace-format
msgid "{previous_groups}, {current_group}"
msgstr "{previous_groups}, {current_group}"

#: cms/djangoapps/contentstore/utils.py:1096
#: cms/djangoapps/contentstore/views/block.py:277
#: cms/djangoapps/contentstore/views/component.py:282 xmodule/html_block.py:61
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: cms/djangoapps/contentstore/utils.py:1293
#, python-brace-format
msgid "Duplicate of {0}"
msgstr "“{0}”的副本"

#: cms/djangoapps/contentstore/utils.py:1295
#, python-brace-format
msgid "Duplicate of '{0}'"
msgstr "“{0}”的副本"

#: cms/djangoapps/contentstore/utils.py:1351
msgid "Invalid prerequisite course key"
msgstr "先修课程标识无效"

#: cms/djangoapps/contentstore/utils.py:1917
msgid "Set Date"
msgstr "设置日期"

#. #-#-#-#-#  django.po (0.1a)  #-#-#-#-#
#. Translators: This is the status of an active video upload
#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:119
#: cms/templates/import.html:114
msgid "Uploading"
msgstr "正在上传"

#. Translators: This is the status for a video that the servers are currently
#. processing
#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:121
msgid "In Progress"
msgstr "正在进行中"

#. Translators: This is the status for a video that the servers have
#. successfully processed
#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:123
#: openedx/core/djangoapps/content_staging/data.py:21
msgid "Ready"
msgstr "就绪"

#. Translators: This is the status for a video that is uploaded completely
#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:125
msgid "Uploaded"
msgstr "上传完成"

#. Translators: This is the status for a video that is cancelled during upload
#. by user
#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:129
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#. Translators: This is the status for a video which has failed
#. due to being flagged as a duplicate by an external or internal CMS
#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:132
msgid "Failed Duplicate"
msgstr "复制失败"

#. Translators: This is the status for a video which has duplicate token for
#. youtube
#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:134
msgid "YouTube Duplicate"
msgstr "YouTube拷贝视频"

#. Translators: This is the status for a video for which an invalid
#. processing token was provided in the course settings
#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:137
msgid "Invalid Token"
msgstr "无效的令牌"

#. Translators: This is the status for a video that was included in a course
#. import
#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:139
msgid "Imported"
msgstr "已导入"

#. Translators: This is the status for a video that is in an unknown state
#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:141
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. Translators: This is the status for a video that is having its
#. transcription in progress on servers
#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:143
msgid "Transcription in Progress"
msgstr "字幕转载进行中"

#. Translators: This is the status for a video whose transcription is complete
#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:145
msgid "Transcript Ready"
msgstr "字幕完成"

#. Translators: This is the status for a video whose transcription job was
#. failed for some languages
#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:147
msgid "Partial Failure"
msgstr "部分失效"

#. Translators: This is the status for a video whose transcription job has
#. failed altogether
#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:149
msgid "Transcript Failed"
msgstr "成绩单失效"

#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:338
msgid "An image file is required."
msgstr "必须提供图片文件。"

#. Translators: This is the header for a CSV file column
#. containing URLs for video encodings for the named profile
#. (e.g. desktop, mobile high quality, mobile low quality)
#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:511
#, python-brace-format
msgid "{profile_name} URL"
msgstr "{profile_name} URL 地址"

#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:516
#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1505
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:59
msgid "Name"
msgstr " 名字"

#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:517
msgid "Duration"
msgstr "长度"

#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:518
msgid "Date Added"
msgstr "添加日期"

#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:519
#: xmodule/video_block/video_xfields.py:196
msgid "Video ID"
msgstr "视频 ID"

#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:520
msgid "Status"
msgstr "状态"

#. Translators: This is the suggested filename when downloading the URL
#. listing for videos uploaded through Studio
#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:566
#, python-brace-format
msgid "{course}_video_urls"
msgstr "{course}_video_urls"

#: cms/djangoapps/contentstore/video_storage_handlers.py:956
msgid "A non zero positive integer is expected"
msgstr "需要一个非零的正整数"

#: cms/djangoapps/contentstore/video_utils.py:42
msgid "The image must have name, content type, and size information."
msgstr "图片必须有名称、内容类型、尺寸信息。"

#: cms/djangoapps/contentstore/video_utils.py:44
#, python-brace-format
msgid ""
"This image file type is not supported. Supported file types are "
"{supported_file_formats}."
msgstr "不支持此图片文件类型；支持的文件类型有{supported_file_formats}。"

#: cms/djangoapps/contentstore/video_utils.py:48
#, python-brace-format
msgid "This image file must be smaller than {image_max_size}."
msgstr "此图片文件不得超过{image_max_size}。"

#: cms/djangoapps/contentstore/video_utils.py:52
#, python-brace-format
msgid "This image file must be larger than {image_min_size}."
msgstr "图片文件必须大于{image_min_size}。"

#: cms/djangoapps/contentstore/video_utils.py:59
#: cms/djangoapps/contentstore/video_utils.py:61
msgid ""
"There is a problem with this image file. Try to upload a different file."
msgstr "此图片文件发生问题，请上传其他文件。"

#: cms/djangoapps/contentstore/video_utils.py:64
#, python-brace-format
msgid ""
"Recommended image resolution is "
"{image_file_max_width}x{image_file_max_height}. The minimum resolution is "
"{image_file_min_width}x{image_file_min_height}."
msgstr ""
"建议图片分辨率为{image_file_max_width}x{image_file_max_height}，最小分辨率为{image_file_min_width}x{image_file_min_height}。"

#: cms/djangoapps/contentstore/video_utils.py:72
#, python-brace-format
msgid ""
"This image file must have an aspect ratio of "
"{video_image_aspect_ratio_text}."
msgstr "此图片文件的宽高比必须为{video_image_aspect_ratio_text}。"

#: cms/djangoapps/contentstore/video_utils.py:79
msgid ""
"The image file name can only contain letters, numbers, hyphens (-), and "
"underscores (_)."
msgstr "图片文件名只支持字母、数字、连字符（-）、下划线（_）。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/certificate_manager.py:115
msgid "must have name of the certificate"
msgstr "证书必须有名称"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/certificate_manager.py:200
#, python-brace-format
msgid "Certificate dict {0} missing value key '{1}'"
msgstr "证书字典{0}缺失数值'{1}'"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/certificates.py:148
#, python-brace-format
msgid "PermissionDenied: Failed in authenticating {user}"
msgstr "拒绝访问: {user}验证失败"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/component.py:277
#, python-brace-format
msgid "{platform_name} Support Levels:"
msgstr "{platform_name} 支持等级:"

#. #-#-#-#-#  django.po (0.1a)  #-#-#-#-#
#. Translators: 'Discussion' refers to the tab in the courseware that leads to
#. the discussion forums
#: cms/djangoapps/contentstore/views/component.py:281
#: lms/djangoapps/courseware/tabs.py:241
#: lms/djangoapps/discussion/plugins.py:27
#: openedx/core/djangoapps/discussions/plugins.py:23
#: openedx/core/djangoapps/notifications/email/utils.py:440
#: openedx/features/lti_course_tab/tab.py:274 xmodule/discussion_block.py:198
#: lms/djangoapps/discussion/templates/discussion/discussion_profile_page.html:48
#: lms/templates/ux/reference/bootstrap/course-skeleton.html:24
msgid "Discussion"
msgstr "讨论"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/component.py:284
#: lms/templates/video.html:57
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/component.py:285
msgid "Open Response"
msgstr "开放性题目"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/component.py:289
msgid "Drag and Drop"
msgstr "拖放"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/component.py:330
msgid "Blank"
msgstr "空白"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/component.py:333
msgid "Peer Assessment Only"
msgstr "仅限同行评估"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/component.py:462
#: xmodule/video_block/video_block.py:154
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/course.py:358
msgid "Course has been successfully reindexed."
msgstr "课程重新索引成功。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/course.py:888
msgid ""
"Special characters not allowed in organization, course number, and course "
"run."
msgstr "在机构、课程编号和开课时间中，不允许使用特殊字符。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/course.py:924
msgid ""
"There is already a course defined with the same organization and course "
"number. Please change either organization or course number to be unique."
msgstr "已经存在一个具有相同机构和课程编号的课程，请更改机构名称或者课程编号以保证其唯一性。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/course.py:929
#: cms/djangoapps/contentstore/views/course.py:932
msgid ""
"Please change either the organization or course number so that it is unique."
msgstr "请更改机构或者课程编号以确保唯一性。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/course.py:937
#, python-brace-format
msgid ""
"Unable to create course '{name}'.\n"
"\n"
"{err}"
msgstr ""
"无法创建课程“{name}”。\n"
"\n"
"{err}"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/course.py:949
msgid ""
"User does not have the permission to create courses in this organization or "
"course creation is disabled"
msgstr "用户无权在此组织中创建课程或创建课程被禁用"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/course.py:966
msgid ""
"You must link this course to an organization in order to continue. "
"Organization you selected does not exist in the system, you will need to add"
" it to the system"
msgstr "您必须将此课程链接到机构以继续。您选择的机构在系统中不存在，您需要将此机构添加至系统中。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/course.py:1372
msgid "An error occurred while trying to save your tabs"
msgstr "在您尝试保存书签时发生错误"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/course.py:1373
msgid "Tabs Exception"
msgstr "书签异常"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/course.py:1591
msgid "This group configuration is in use and cannot be deleted."
msgstr "不能删除正在使用中的组配置。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/course.py:1605
msgid "This content group is in use and cannot be deleted."
msgstr "不能删除正在使用中的内容组。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/entrance_exam.py:140
#: lms/djangoapps/courseware/tabs.py:336 lms/djangoapps/courseware/tabs.py:337
#: cms/templates/settings.html:644
msgid "Entrance Exam"
msgstr "入学考试"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/entrance_exam.py:159
msgid "Entrance Exam - Subsection"
msgstr "入学考试—节"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/entrance_exam.py:253
msgid "Completed Course Entrance Exam"
msgstr "已完成的课程入学考试"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/export_git.py:47
msgid "Course successfully exported to git repository"
msgstr "课程成功被导出到Git源"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/import_export.py:179
msgid "Some chunks missed during file upload. Please try again"
msgstr "文件上传过程中发生丢失。请再试一次"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/import_export.py:190
msgid "File upload failed. Please try again"
msgstr "文件上传失败。请再试一次"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/library.py:240
msgid ""
"User does not have the permission to create library in this organization or "
"course creation is disabled"
msgstr "用户无权在此组织中创建库或课程创建被禁用"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/library.py:247
#, python-brace-format
msgid "Unable to create library - missing required field '{field}'"
msgstr "无法创建知识库—缺少必填字段“{field}”"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/library.py:252
#, python-brace-format
msgid ""
"Unable to create library '{name}'.\n"
"\n"
"{err}"
msgstr ""
"无法创建知识库“{name}”。\n"
"\n"
"{err}"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/library.py:258
msgid ""
"There is already a library defined with the same organization and library "
"code. Please change your library code so that it is unique within your "
"organization."
msgstr "已经存在一个具有相同机构和知识库编号的知识库，请更改您的知识库编号以保证其在您的机构中是唯一的。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/library.py:267
#, python-brace-format
msgid "'{organization_key}' is not a valid organization identifier."
msgstr "“{organization_key}”不是有效的组织标识符。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/preview.py:304
#, python-brace-format
msgid "Access restricted to: {list_of_groups}"
msgstr "仅限可访问人群：{list_of_groups}"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/transcripts_ajax.py:195
#: cms/djangoapps/contentstore/views/transcripts_ajax.py:527
msgid "Transcripts are supported only for \"video\" blocks."
msgstr "仅“视频”块支持字幕。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/transcripts_ajax.py:198
msgid "Cannot find item by locator."
msgstr "定位工具未找到该项。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/transcripts_ajax.py:219
msgid "Video locator is required."
msgstr "必须要有视频定位工具。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/transcripts_ajax.py:223
msgid "This transcript file type is not supported."
msgstr "不支持此字幕文件类型。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/transcripts_ajax.py:225
msgid "Video ID is required."
msgstr "必须提供视频 ID。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/transcripts_ajax.py:520
#: cms/djangoapps/contentstore/views/transcripts_ajax.py:561
msgid "Incoming video data is empty."
msgstr "来源视频数据为空。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/transcripts_ajax.py:524
msgid "Can't find item by locator."
msgstr "定位器无法找到它们。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/transcripts_ajax.py:610
#: cms/djangoapps/contentstore/views/transcripts_ajax.py:664
msgid "No such transcript."
msgstr "没有该字幕。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/transcripts_ajax.py:634
msgid "There is a problem with the chosen transcript file."
msgstr "已选中的字幕文件发生问题。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/transcripts_ajax.py:689
msgid ""
"There is a problem with the existing transcript file. Please upload a "
"different file."
msgstr "当前字幕文件发生问题，请上传其他文件。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/transcripts_ajax.py:710
msgid "YouTube ID is required."
msgstr "必须提供YouTube ID。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/transcripts_ajax.py:750
msgid "There is a problem with the YouTube transcript file."
msgstr "YouTube 字幕文件有问题。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/user.py:98
msgid "Insufficient permissions"
msgstr "没有足够的权限"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/user.py:110
#, python-brace-format
msgid "Could not find user by email address '{email}'."
msgstr "无法通过邮箱“{email}”找到用户。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/user.py:149
msgid "No `role` specified."
msgstr "“角色”未指定。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/user.py:154
#, python-brace-format
msgid "User {email} has registered but has not yet activated their account."
msgstr "用户 {email} 已注册但尚未激活帐户。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/user.py:175
msgid "Invalid `role` specified."
msgstr "指定的“角色”无效。"

#: cms/djangoapps/contentstore/views/user.py:179
msgid "You may not remove the last Admin. Add another Admin first."
msgstr "您不能移除最后一个管理员，请先添加另一个管理员后再移除。"

#: cms/djangoapps/contentstore/xblock_storage_handlers/create_xblock.py:102
#: xmodule/library_content_block.py:458
msgid "Empty"
msgstr "空白"

#: cms/djangoapps/contentstore/xblock_storage_handlers/view_handlers.py:230
#: cms/djangoapps/contentstore/xblock_storage_handlers/view_handlers.py:682
#, python-brace-format
msgid "Libraries cannot have more than {limit} components"
msgstr "资源库不能有超过 {limit} 个组件"

#: cms/djangoapps/contentstore/xblock_storage_handlers/view_handlers.py:436
#: openedx/core/djangoapps/xblock/rest_api/views.py:334
msgid "Invalid data"
msgstr "无效的数据"

#: cms/djangoapps/contentstore/xblock_storage_handlers/view_handlers.py:438
#: openedx/core/djangoapps/xblock/rest_api/views.py:336
#, python-brace-format
msgid "Invalid data ({details})"
msgstr "无效的数据 ({details})"

#: cms/djangoapps/contentstore/xblock_storage_handlers/view_handlers.py:656
msgid "There was a problem pasting your component."
msgstr "黏贴课程内容时发生错误。"

#: cms/djangoapps/contentstore/xblock_storage_handlers/view_handlers.py:660
msgid "Your clipboard is empty or invalid."
msgstr "您的剪切板为空白或无效"

#: cms/djangoapps/contentstore/xblock_storage_handlers/view_handlers.py:803
#, python-brace-format
msgid "You can not move {source_type} into {target_parent_type}."
msgstr "无法将 {source_type}移进 {target_parent_type}内。"

#: cms/djangoapps/contentstore/xblock_storage_handlers/view_handlers.py:812
msgid "Item is already present in target location."
msgstr "目标位置已显示该项。"

#: cms/djangoapps/contentstore/xblock_storage_handlers/view_handlers.py:814
msgid "You can not move an item into itself."
msgstr "您无法将项目移动至本身。"

#: cms/djangoapps/contentstore/xblock_storage_handlers/view_handlers.py:816
msgid "You can not move an item into it's child."
msgstr "您无法将项移动至子目录下。"

#: cms/djangoapps/contentstore/xblock_storage_handlers/view_handlers.py:818
msgid "You can not move an item directly into content experiment."
msgstr "您无法将项直接移动至内容实验中。"

#: cms/djangoapps/contentstore/xblock_storage_handlers/view_handlers.py:820
#, python-brace-format
msgid "{source_usage_key} not found in {parent_usage_key}."
msgstr "在{parent_usage_key}中未找到{source_usage_key} 。"

#: cms/djangoapps/contentstore/xblock_storage_handlers/view_handlers.py:832
#, python-brace-format
msgid ""
"You can not move {source_usage_key} at an invalid index ({target_index})."
msgstr "无法将{source_usage_key}移动至无效索引中({target_index})。"

#: cms/djangoapps/contentstore/xblock_storage_handlers/view_handlers.py:839
#, python-brace-format
msgid "You must provide target_index ({target_index}) as an integer."
msgstr "您必须提供整数的target_index ({target_index})。"

#: cms/djangoapps/contentstore/xblock_storage_handlers/view_handlers.py:1154
#, python-brace-format
msgid ""
"Students must score {score}{pct_sign} or higher to access course materials."
msgstr "学生必须获得 {score}{pct_sign} 或者更高的分数才能查看课程资料。"

#. Translators: This is the percent sign. It will be used to represent
#. a percent value out of 100, e.g. "58%" means "58/100".
#: cms/djangoapps/contentstore/xblock_storage_handlers/view_handlers.py:1159
msgid "%"
msgstr "%"

#: cms/djangoapps/contentstore/xblock_storage_handlers/view_handlers.py:1727
#, python-brace-format
msgid "{section_or_subsection} \"{display_name}\""
msgstr "{section_or_subsection}“{display_name}”"

#: cms/djangoapps/course_creators/models.py:40
msgid "unrequested"
msgstr "未请求的"

#: cms/djangoapps/course_creators/models.py:41
msgid "pending"
msgstr "挂起"

#: cms/djangoapps/course_creators/models.py:42
msgid "granted"
msgstr "已授权"

#: cms/djangoapps/course_creators/models.py:43
msgid "denied"
msgstr "已拒绝"

#: cms/djangoapps/course_creators/models.py:46
msgid "Studio user"
msgstr "Studio用户"

#: cms/djangoapps/course_creators/models.py:48
msgid "The date when state was last updated"
msgstr "状态最后更新日期"

#: cms/djangoapps/course_creators/models.py:50
msgid "Current course creator state"
msgstr "课程创建者当前状态"

#: cms/djangoapps/course_creators/models.py:51
msgid ""
"Optional notes about this user (for example, why course creation access was "
"denied)"
msgstr "关于本用户的可选备注（例如，课程创建被拒绝的原因）"

#: cms/djangoapps/course_creators/models.py:54
msgid "Organizations under which the user is allowed to create courses."
msgstr "允许用户创建课程的组织。"

#: cms/djangoapps/course_creators/models.py:57
msgid "Grant the user the permission to create courses in ALL organizations"
msgstr "授予用户在所有组织中创建课程的权限"

#: cms/djangoapps/models/settings/course_metadata.py:229
#, python-brace-format
msgid "Incorrect format for field '{name}'. {detailed_message}"
msgstr "“{name}”字段的格式不正确。{detailed_message}"

#: cms/lib/xblock/tagging/tagging.py:21
msgid "Dictionary with the available tags"
msgstr "可使用标签的字典"

#: cms/lib/xblock/upstream_sync.py:281
msgid "Linked `upstream_key` is not a valid key"
msgstr "关联的 `upstream_key` 不是有效的键"

#: cms/templates/admin/base_site.html:4 lms/templates/admin/base_site.html:3
msgid "Django site admin"
msgstr "Django 网站管理员"

#: cms/templates/admin/base_site.html:6 lms/templates/admin/base_site.html:5
msgid "Django administration"
msgstr "Django 管理"

#: cms/templates/admin/base_site.html:11 lms/templates/admin/base_site.html:10
msgid "View site"
msgstr "查看网站"

#: cms/templates/admin/base_site.html:16 lms/templates/admin/base_site.html:15
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: cms/templates/admin/base_site.html:20 lms/templates/admin/base_site.html:19
#: wiki/templates/wiki/base.html:129
msgid "Log out"
msgstr "退出"

#: cms/urls.py:30
msgid "Studio Administration"
msgstr "Studio管理"

#: common/djangoapps/course_modes/admin.py:40
#: common/djangoapps/course_modes/models.py:60
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: common/djangoapps/course_modes/admin.py:48
#: lms/djangoapps/courseware/date_summary.py:566
msgid "Verification Deadline"
msgstr "认证截止日期"

#: common/djangoapps/course_modes/admin.py:51
msgid ""
"OPTIONAL: After this date/time, users will no longer be able to submit "
"photos for verification.  This appies ONLY to modes that require "
"verification."
msgstr "可选项：日期/时间过后，用户将不能提交照片验证。这只适用于需要验证的。"

#: common/djangoapps/course_modes/helpers.py:42
msgid "You're enrolled as a verified student"
msgstr "您已认证选课"

#: common/djangoapps/course_modes/helpers.py:43
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:16
msgid "Verified"
msgstr "已认证"

#: common/djangoapps/course_modes/helpers.py:45
msgid "ID Verified Ribbon/Badge"
msgstr "身份已认证色带／徽章"

#: common/djangoapps/course_modes/helpers.py:47
msgid "You're enrolled as an honor code student"
msgstr "您已作为诚信准则学员选课"

#: common/djangoapps/course_modes/helpers.py:48
#: lms/djangoapps/branding/api.py:329 lms/djangoapps/branding/api.py:404
#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:2286
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/registration_form.py:1009
#: lms/templates/static_templates/honor.html:5
#: lms/templates/static_templates/honor.html:10
#: themes/stanford-style/lms/templates/footer.html:20
#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/tos.html:19
msgid "Honor Code"
msgstr "诚信准则"

#: common/djangoapps/course_modes/helpers.py:50
msgid "You're enrolled as a professional education student"
msgstr "您已作为专业教育学生选课"

#: common/djangoapps/course_modes/helpers.py:51
msgid "Professional Ed"
msgstr "专业教育"

#: common/djangoapps/course_modes/models.py:63 xmodule/annotatable_block.py:69
#: xmodule/capa_block.py:178 xmodule/conditional_block.py:88
#: xmodule/discussion_block.py:49 xmodule/html_block.py:56
#: xmodule/html_block.py:407 xmodule/item_bank_block.py:454
#: xmodule/library_content_block.py:77 xmodule/lti_block.py:131
#: xmodule/split_test_block.py:82 xmodule/unit_block.py:38
#: xmodule/word_cloud_block.py:63 xmodule/x_module.py:226
#: cms/templates/container.html:167 cms/templates/library.html:51
msgid "Display Name"
msgstr "显示名字"

#: common/djangoapps/course_modes/models.py:69
#: lms/templates/courseware/course_about.html:225
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: common/djangoapps/course_modes/models.py:81
msgid "Upgrade Deadline"
msgstr "升级的截止日期"

#: common/djangoapps/course_modes/models.py:83
msgid ""
"OPTIONAL: After this date/time, users will no longer be able to enroll in "
"this mode. Leave this blank if users can enroll in this mode until "
"enrollment closes for the course."
msgstr "可选项：这个日期/时间之后，用户将不能以该模式选课。如果用户在选课关闭之前都可以选修该模式，则将此处留空。"

#: common/djangoapps/course_modes/models.py:94
msgid "Lock upgrade deadline date"
msgstr "锁定升级截止日期"

#: common/djangoapps/course_modes/models.py:96
msgid ""
"OPTIONAL: Set to True to lock in the explicitly defined upgrade deadline "
"date. Set to False if there is no upgrade deadline or to use the default "
"upgrade deadline."
msgstr "可选：设置为 True 以锁定明确定义的升级截止日期。如果没有升级截止日期或使用默认升级截止日期，则设置为 False。"

#: common/djangoapps/course_modes/models.py:121
msgid ""
"OPTIONAL: This is the SKU (stock keeping unit) of this mode in the external "
"ecommerce service.  Leave this blank if the course has not yet been migrated"
" to the ecommerce service."
msgstr ""
"可选项\n"
"：这是外部电子商业服务中该模式的SKU(库存单元)。如果课程还未迁移到电子商业服务中，则将此处留空。"

#: common/djangoapps/course_modes/models.py:133
msgid ""
"OPTIONAL: This is the Android SKU registered on play store for this mode of "
"the course. Leave this blank if the course has not yet been migrated to the "
"ecommerce service."
msgstr "可选：这是在 Play 商店中为此课程模式注册的 Android SKU。如果课程尚未迁移到电子商务服务，请将此留空。"

#: common/djangoapps/course_modes/models.py:145
msgid ""
"OPTIONAL: This is the iOS SKU registered on app store for this mode of the "
"course.  Leave this blank if the course has not yet been migrated to the "
"ecommerce service."
msgstr "可选：这是在应用程序商店中为此课程模式注册的 iOS SKU。如果课程尚未迁移到电子商务服务，请将此留空。"

#: common/djangoapps/course_modes/models.py:158
msgid ""
"This is the bulk SKU (stock keeping unit) of this mode in the external "
"ecommerce service."
msgstr "这是此模式在外部电子商务服务中的批量库存单位（SKU）。"

#: common/djangoapps/course_modes/models.py:249
msgid ""
"Professional education modes are not allowed to have expiration_datetime "
"set."
msgstr "专业教育模式不允许有过期的日期时间设置。"

#: common/djangoapps/course_modes/models.py:258
#, python-brace-format
msgid ""
"The {course_mode} course mode has a minimum price of {min_price}. You must "
"set a price greater than or equal to {min_price}."
msgstr "这个 {course_mode} 课程模式的最低价格为{min_price}。您必须设置一个大于或等于{min_price}的价格。"

#. Translators: This will look like '$50', where {currency_symbol} is a symbol
#. such as '$' and {price} is a
#. numerical amount in that currency. Adjust this display as needed for your
#. language.
#: common/djangoapps/course_modes/models.py:925
#, python-brace-format
msgid "{currency_symbol}{price}"
msgstr "{currency_symbol}{price}"

#. #-#-#-#-#  django.po (0.1a)  #-#-#-#-#
#. Translators: This refers to the cost of the course. In this case, the
#. course costs nothing so it is free.
#: common/djangoapps/course_modes/models.py:928
#: lms/templates/course_modes/track_selection.html:150
msgid "Free"
msgstr "免费"

#: common/djangoapps/course_modes/models.py:983
msgid ""
"The time period before a course ends in which a course mode will expire"
msgstr "在课程结束前的时间段，其中一门课程模式将到期"

#: common/djangoapps/course_modes/views.py:268
msgid "Enrollment is closed"
msgstr "选课已关闭"

#: common/djangoapps/course_modes/views.py:283
msgid "Enrollment mode not supported"
msgstr "不支持的选课模式"

#: common/djangoapps/course_modes/views.py:314
msgid "Invalid amount selected."
msgstr "选择的数量无效。"

#: common/djangoapps/course_modes/views.py:323
msgid "No selected price or selected price is too low."
msgstr "未选择价格或选择的价格过低。"

#: common/djangoapps/student/admin.py:319
#, python-format
msgid "Successfully reverted %(count)d selected history entry."
msgid_plural "Successfully reverted %(count)d selected history entries."
msgstr[0] "成功恢复了 %(count)d 个选定的历史记录。"

#: common/djangoapps/student/admin.py:349
#, python-format
msgid "Successfully deleted %(count)d selected history entry."
msgid_plural "Successfully deleted %(count)d selected history entries."
msgstr[0] "成功删除了 %(count)d 个选定的历史记录。"

#: common/djangoapps/student/admin.py:520
msgid "User profile"
msgstr "用户资料"

#: common/djangoapps/student/admin.py:527
#: common/djangoapps/student/admin.py:528
msgid "Account recovery"
msgstr "验证账户"

#. #-#-#-#-#  django.po (0.1a)  #-#-#-#-#
#. Translators: This label appears above a field on the login form
#. meant to hold the user's password.
#. Translators: This label appears above a field on the registration form
#. meant to hold the user's password.
#: common/djangoapps/student/admin.py:543
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/login_form.py:117
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/registration_form.py:609
#: lms/templates/provider_login.html:48 lms/templates/provider_login.html:49
#: lms/templates/signup_modal.html:44
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:101
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:108
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: common/djangoapps/student/admin.py:545
msgid ""
"Raw passwords are not stored, so there is no way to see this user's "
"password."
msgstr "未存储原始密码，因此无法查看此用户的密码。"

#: common/djangoapps/student/admin.py:714
#, python-brace-format
msgid ""
"Please add a key/value 'THIRD_PARTY_AUTH_ONLY_DOMAIN/{site_email_domain}' in"
" SiteConfiguration model's site_values field."
msgstr ""
"请在 SiteConfiguration 模型的 site_values "
"字段中添加键/值“THIRD_PARTY_AUTH_ONLY_DOMAIN/{site_email_domain}”。"

#: common/djangoapps/student/admin.py:719
#, python-brace-format
msgid "Email doesn't have {allowed_site_email_domain} domain name."
msgstr "电子邮件没有 {allowed_site_email_domain} 域名。"

#: common/djangoapps/student/admin.py:722
msgid "User with this email doesn't exist in system."
msgstr "此电邮用户不存在"

#: common/djangoapps/student/helpers.py:77
#: common/djangoapps/student/helpers.py:725
#, python-brace-format
msgid "An account with the Email '{email}' already exists."
msgstr "邮箱'{email}'对应的账号已存在。"

#: common/djangoapps/student/helpers.py:78
#, python-brace-format
msgid "An account with the Public Username '{username}' already exists."
msgstr "公开用户名'{username}'对应的账号已存在。"

#: common/djangoapps/student/middleware.py:32
#, python-brace-format
msgid ""
"Your account has been disabled. If you believe this was done in error, "
"please contact us at {support_email}"
msgstr "您账号已经被禁用。如果您有任何疑问请联系我们{support_email}"

#: common/djangoapps/student/middleware.py:38
msgid "Disabled Account"
msgstr "已停用的账号"

#: common/djangoapps/student/models/course_enrollment.py:1656
msgid "Namespace of enrollment attribute"
msgstr "选课属性中的命名空间"

#: common/djangoapps/student/models/course_enrollment.py:1660
msgid "Name of the enrollment attribute"
msgstr "选课属性中的名称"

#: common/djangoapps/student/models/course_enrollment.py:1664
msgid "Value of the enrollment attribute"
msgstr "选课属性中的值"

#: common/djangoapps/student/models/course_enrollment.py:1738
msgid ""
"The window of time after enrolling during which users can be granted a "
"refund, represented in microseconds. The default is 14 days."
msgstr "注册课程后用户可以退款的期限，以微秒表示。默认值是14天。"

#: common/djangoapps/student/models/course_enrollment.py:1760
msgid ""
"It expect that the data will be provided in a csv file format with"
"                     first row being the header and columns will be as "
"follows:                     user_id, username, email, course_id, "
"is_verified, verification_date"
msgstr "预计数据将以 csv 文件格式提供，第一行是标题，列如下：用户编号、用户名、电子邮件、课程编号、是否_被认证、认证_日期"

#: common/djangoapps/student/models/course_enrollment.py:1774
msgid ""
"It expect that the data will be provided in a csv file format with"
"                     first row being the header and columns will be as "
"follows:                     course_id, username, mode"
msgstr "预计数据将以 csv 文件格式提供，第一行是标题，列如下：课程编号、用户名、模式"

#: common/djangoapps/student/models/user.py:463
msgid "Male"
msgstr "男"

#: common/djangoapps/student/models/user.py:464
msgid "Female"
msgstr "女"

#. Translators: 'Other' refers to the student's gender
#: common/djangoapps/student/models/user.py:466
msgid "Other/Prefer Not to Say"
msgstr "其他/不想说"

#: common/djangoapps/student/models/user.py:477
msgid "Doctorate"
msgstr "博士"

#: common/djangoapps/student/models/user.py:478
msgid "Master's or professional degree"
msgstr "硕士"

#: common/djangoapps/student/models/user.py:479
msgid "Bachelor's degree"
msgstr "学士"

#: common/djangoapps/student/models/user.py:480
msgid "Associate degree"
msgstr "肄业证书"

#: common/djangoapps/student/models/user.py:481
msgid "Secondary/high school"
msgstr "高中"

#: common/djangoapps/student/models/user.py:482
msgid "Junior secondary/junior high/middle school"
msgstr "初中"

#: common/djangoapps/student/models/user.py:483
msgid "Elementary/primary school"
msgstr "小学"

#. Translators: 'None' refers to the student's level of education
#: common/djangoapps/student/models/user.py:485
msgid "No formal education"
msgstr "未受正规教育"

#. Translators: 'Other' refers to the student's level of education
#: common/djangoapps/student/models/user.py:487
msgid "Other education"
msgstr "其他教育程度"

#: common/djangoapps/student/models/user.py:1364
#, python-brace-format
msgid "{platform_name} Honor Code Certificate for {course_name}"
msgstr "{platform_name}免费证书{course_name}"

#: common/djangoapps/student/models/user.py:1365
#, python-brace-format
msgid "{platform_name} Verified Certificate for {course_name}"
msgstr "经{platform_name}认证的{course_name}课程证书"

#: common/djangoapps/student/models/user.py:1366
#: common/djangoapps/student/models/user.py:1367
#, python-brace-format
msgid "{platform_name} Professional Certificate for {course_name}"
msgstr "{platform_name}的{course_name}专业证书"

#: common/djangoapps/student/models/user.py:1373
msgid ""
"Your organization ID (if your organization has an existing page on LinkedIn)"
" e.g 1337. If not provided, will default to sending Platform Name (e.g. edX)"
" instead."
msgstr "您的组织 ID（如果您的组织在 LinkedIn 上已有页面）例如 1337。如果未提供，将默认发送平台名称（例如 edX）。"

#: common/djangoapps/student/models/user.py:1429
#, python-brace-format
msgid "{platform_name} Certificate for {course_name}"
msgstr "{platform_name}  {course_name}课程证书"

#: common/djangoapps/student/models/user.py:1506
#: common/djangoapps/student/models/user.py:1538
msgid "The ISO 639-1 language code for this language."
msgstr "该语言的 ISO 639-1 代码"

#: common/djangoapps/student/models/user.py:1569
msgid "Name of the UTM cookie"
msgstr "UTM cookie名称"

#: common/djangoapps/student/models/user.py:1574
msgid "Name of the affiliate cookie"
msgstr "附属cookie名称"

#: common/djangoapps/student/models/user.py:1597
msgid "Name of this user attribute."
msgstr "用户属性名称。"

#: common/djangoapps/student/models/user.py:1598
msgid "Value of this user attribute."
msgstr "此用户属性值。"

#: common/djangoapps/student/models/user.py:1663
msgid "Secondary email address"
msgstr "备选邮箱"

#: common/djangoapps/student/models/user.py:1664
msgid "Secondary email address to recover linked account."
msgstr "用于恢复关联账号的备选邮箱。"

#: common/djangoapps/student/models/user.py:1711
msgid ""
"An employee (a user whose email has current site's domain name) whose email "
"exists in this model, can be able to login from login screen through email "
"and password. And if any employee's email doesn't exist in this model then "
"that employee can login via third party authentication backend only."
msgstr ""
"电子邮件存在于此模型中的员工（其电子邮件具有当前站点域名的用户）可以通过电子邮件和密码从登录屏幕登录。如果此模型中不存在任何员工的电子邮件，则该员工只能通过第三方身份验证后端登录。"

#: common/djangoapps/student/models/user.py:1726
msgid ""
"It expect that the data will be provided in a csv file format with"
"                     first row being the header and columns will be as "
"follows:                     username, current_email, desired_email"
msgstr "预计数据将以 csv 文件格式提供，第一行是标题，列如下：用户名、目前_电子邮件、需要_邮件"

#: common/djangoapps/student/models/user.py:1908
msgid "Add a reason"
msgstr "添加原因"

#: common/djangoapps/student/views/dashboard.py:143
msgid " and "
msgstr "与"

#: common/djangoapps/student/views/dashboard.py:286
msgid "Photos are mismatched"
msgstr "照片不匹配"

#: common/djangoapps/student/views/dashboard.py:287
msgid "Name missing from ID photo"
msgstr "ID照片缺少名称"

#: common/djangoapps/student/views/dashboard.py:288
msgid "ID photo not provided"
msgstr "未提供ID照片"

#: common/djangoapps/student/views/dashboard.py:289
msgid "ID is invalid"
msgstr "无效ID"

#: common/djangoapps/student/views/dashboard.py:290
msgid "Learner photo is blurry"
msgstr "学生照片模糊"

#: common/djangoapps/student/views/dashboard.py:291
msgid "Name on ID does not match name on account"
msgstr "ID名称与账号名称不匹配"

#: common/djangoapps/student/views/dashboard.py:292
msgid "Learner photo not provided"
msgstr "未提供学员图片"

#: common/djangoapps/student/views/dashboard.py:293
msgid "ID photo is blurry"
msgstr "ID照片模糊"

#: common/djangoapps/student/views/dashboard.py:607
#, python-brace-format
msgid ""
"Check your {email_start}{email}{email_end} inbox for an account activation "
"link from {platform_name}. If you need help, contact "
"{link_start}{platform_name} Support{link_end}."
msgstr ""
"查看{email_start} {email} "
"{email_end}收件箱中的{platform_name}账号激活链接。如果您需要帮助，请联系{link_start} "
"{platform_name}支持{link_end}。"

#: common/djangoapps/student/views/dashboard.py:632
#, python-brace-format
msgid ""
"Add a recovery email to retain access when single-sign on is not available. "
"Go to {link_start}your Account Settings{link_end}."
msgstr "添加验证电子邮件，以便在无法使用单点登录时保留访问权限。转到{link_start}您的账户设置{link_end}。"

#: common/djangoapps/student/views/dashboard.py:643
msgid ""
"Recovery email is not activated yet. Kindly visit your email and follow the "
"instructions to activate it."
msgstr "验证邮件尚未激活。请访问您的电子邮件，并按照说明已激活它。"

#: common/djangoapps/student/views/dashboard.py:765
#, python-brace-format
msgid "The course you are looking for does not start until {date}."
msgstr "您查找的课程将在{date}后开课。"

#: common/djangoapps/student/views/dashboard.py:769
#, python-brace-format
msgid "The course you are looking for is closed for enrollment as of {date}."
msgstr "您搜索的课程登记关闭时间截止至 {date}。"

#: common/djangoapps/student/views/management.py:369
msgid "Course id not specified"
msgstr "课程编号未指定"

#: common/djangoapps/student/views/management.py:380
msgid "Invalid course id"
msgstr "无效的课程编号"

#: common/djangoapps/student/views/management.py:395
msgid "Course id is invalid"
msgstr "课程编号无效"

#: common/djangoapps/student/views/management.py:430
msgid "Could not enroll"
msgstr "无法选修"

#: common/djangoapps/student/views/management.py:450
msgid "Unenrollment is currently disabled"
msgstr "目前已禁用取消注册"

#: common/djangoapps/student/views/management.py:454
msgid "You are not enrolled in this course"
msgstr "您还没有选修本课程"

#: common/djangoapps/student/views/management.py:458
msgid "Your certificate prevents you from unenrolling from this course"
msgstr "您的证书会让您从无法取消注册"

#: common/djangoapps/student/views/management.py:469
msgid "Enrollment action is invalid"
msgstr "选课操作无效"

#: common/djangoapps/student/views/management.py:512
msgid "Please enter a username"
msgstr "请输入用户名"

#: common/djangoapps/student/views/management.py:517
msgid "Please choose an option"
msgstr "请选择"

#: common/djangoapps/student/views/management.py:524
msgid "User with username {} does not exist"
msgstr "用户名 {} 不存在"

#: common/djangoapps/student/views/management.py:532
msgid "Successfully disabled {}'s account"
msgstr "成功停用{}的账号"

#: common/djangoapps/student/views/management.py:536
msgid "Successfully reenabled {}'s account"
msgstr "成功重新启用{}的账号"

#: common/djangoapps/student/views/management.py:539
msgid "Unexpected account status"
msgstr "异常的账号状态"

#: common/djangoapps/student/views/management.py:580
#, python-brace-format
msgid ""
"{html_start}Your {account_or_email} could not be "
"{activated_or_confirmed}{html_end}Something went wrong, please <a "
"href=\"{support_url}\">contact support</a> to resolve this issue."
msgstr ""
"{html_start}您的 {account_or_email} 不能是 "
"{activated_or_confirmed}{html_end}出了点问题，请<a "
"href=\"{support_url}\">联系支持人员</a>解决此问题。"

#: common/djangoapps/student/views/management.py:615
#, python-brace-format
msgid ""
"{html_start}This {account_or_email} has already been "
"{activated_or_confirmed}.{html_end}"
msgstr ""
"{html_start}这个{account_or_email}已经是{activated_or_confirmed}。{html_end}"

#: common/djangoapps/student/views/management.py:627
#, python-brace-format
msgid ""
"{html_start}Success{html_end} You have {activated_or_confirmed} your "
"{account_or_email}."
msgstr ""
"{html_start}成功{html_end} 你已 {activated_or_confirmed} 你的 {account_or_email}。"

#: common/djangoapps/student/views/management.py:640
#, python-brace-format
msgid ""
"{html_start}Success! You have {activated_or_confirmed} your "
"{account_or_email}.{html_end}You will now receive email updates and alerts "
"from us related to the courses you are enrolled in. Sign In to continue."
msgstr ""
"{html_start}成功！您已 {activated_or_confirmed} 您的 "
"{account_or_email}。{html_end}您现在将收到我们发送的与您注册的课程相关的电子邮件更新和提醒。登录以继续。"

#: common/djangoapps/student/views/management.py:731
#: common/djangoapps/student/views/management.py:746
msgid "Valid e-mail address required."
msgstr "需要有效的邮箱"

#: common/djangoapps/student/views/management.py:734
#: common/djangoapps/student/views/management.py:751
msgid "Old email is the same as the new email."
msgstr "新邮箱与旧邮箱相同。"

#: common/djangoapps/student/views/management.py:755
msgid "Cannot be same as your sign in email address."
msgstr "不能与登录邮箱相同"

#: common/djangoapps/student/views/management.py:825
msgid "Unable to send email activation link. Please try again later."
msgstr "无法发送邮箱激活链接，请重试 。"

#: common/djangoapps/third_party_auth/admin.py:73
msgid "Deleted the selected configuration(s)."
msgstr "删除所选配置（或多个配置）。"

#: common/djangoapps/third_party_auth/admin.py:93
msgid "Delete the selected configuration"
msgstr "删除所选配置。"

#: common/djangoapps/third_party_auth/middleware.py:45
msgid "Unable to connect with the external provider, please try again"
msgstr "无法连接外部服务提供者，请重试"

#: common/djangoapps/third_party_auth/models.py:86
msgid "Authentication with {} is currently unavailable."
msgstr "当前不可使用{}认证。"

#: common/djangoapps/third_party_auth/models.py:148
msgid ""
"Secondary providers are displayed less prominently, in a separate list of "
"\"Institution\" login providers."
msgstr "二级供应商不会突出显示，将出现在一个单独的“机构”列表中。"

#: common/djangoapps/third_party_auth/models.py:158
msgid ""
"optional. If this provider is an Organization, this attribute can be used "
"reference users in that Organization"
msgstr "可选。如果此提供者是一个组织，这个属性可用来为组织中其他成员提供参考。"

#: common/djangoapps/third_party_auth/models.py:167
msgid "The Site that this provider configuration belongs to."
msgstr "此提供商配置所属的网站。"

#: common/djangoapps/third_party_auth/models.py:174
#: common/djangoapps/third_party_auth/models.py:721
msgid ""
"If this option is enabled, users that visit a \"TPA hinted\" URL for this "
"provider (e.g. a URL ending with `?tpa_hint=[provider_name]`) will be "
"forwarded directly to the login URL of the provider instead of being first "
"prompted with a login dialog."
msgstr ""
"如果启用此选项，则访问此提供商的“TPA提示”的URL的用户（例如，以？？tpa_hint = "
"[provider_name]`结尾的URL）将直接跳转到提供商的登录URL地址，而不是首先显示登录对话框。"

#: common/djangoapps/third_party_auth/models.py:182
#: common/djangoapps/third_party_auth/models.py:729
msgid ""
"If this option is enabled, users will not be asked to confirm their details "
"(name, email, etc.) during the registration process. Only select this option"
" for trusted providers that are known to provide accurate user information."
msgstr ""
"如果启用了该选项，则用户在注册过程中将不会被要求验证他们的详细信息（姓名、电子邮件等）。只有对可信任的供应商，即已知会提供确切用户信息的供应商，才可启用该选项。"

#: common/djangoapps/third_party_auth/models.py:190
#: common/djangoapps/third_party_auth/models.py:737
msgid ""
"If this option is selected, users will not be required to confirm their "
"email, and their account will be activated immediately upon registration."
msgstr "如果选择该选项，用户将不会被要求验证他们的邮箱，他们的账号将在注册后立刻被激活。"

#: common/djangoapps/third_party_auth/models.py:197
msgid ""
"If this option is selected, users will be sent a welcome email upon "
"registration."
msgstr "如果选择此选项，则将在用户注册完成时发送欢迎电子邮件。"

#: common/djangoapps/third_party_auth/models.py:203
msgid ""
"If this option is not selected, users will not be presented with the "
"provider as an option to authenticate with on the login screen, but manual "
"authentication using the correct link is still possible."
msgstr "如果不勾选此项，用户将无法在登录页面使用供应商验证，不过可以使用正确的链接进行手动验证。"

#: common/djangoapps/third_party_auth/models.py:214
msgid ""
"If this option is set, then users logging in using this SSO provider will "
"have their session length limited to no longer than this value. If set to 0 "
"(zero), the session will expire upon the user closing their browser. If left"
" blank, the Django platform session default length will be used."
msgstr ""
"如果设置了此选项，则使用此SSO提供程序登录的用户的会话长度将限制为不超过此值。如果设置为0（零），则会话将在用户关闭其浏览器时到期。如果留空，将使用Django平台的默认会话时长。"

#: common/djangoapps/third_party_auth/models.py:223
#: common/djangoapps/third_party_auth/models.py:744
msgid ""
"If this option is selected, users will be directed to the registration page "
"immediately after authenticating with the third party instead of the login "
"page."
msgstr "如果选择此选项，则用户在与第三方验证后会直接跳转至注册页面，而不是登录页面。"

#: common/djangoapps/third_party_auth/models.py:230
msgid ""
"Synchronize user profile data received from the identity provider with the "
"edX user account on each SSO login. The user will be notified if the email "
"address associated with their account is changed as a part of this "
"synchronization."
msgstr "在每次SSO登录中，将来自身份提供商的用户账号数据与edX用户账号同步。当修改绑定邮箱时，用户会收到通知。"

#: common/djangoapps/third_party_auth/models.py:244
msgid ""
"IDPs with this set to True will be excluded from the dropdown IDP selection "
"in the EnterpriseCustomer Django Admin form."
msgstr "将此设置为 True 的 IDP 将从 EnterpriseCustomer Django 管理表单中的下拉 IDP 选择中排除。"

#: common/djangoapps/third_party_auth/models.py:479
msgid "The Site that this SAML configuration belongs to."
msgstr "此SAML配置所从属的网站。"

#: common/djangoapps/third_party_auth/models.py:574
#, python-brace-format
msgid "{platform_name} Support"
msgstr "{platform_name}帮助"

#: common/djangoapps/third_party_auth/models.py:629
msgid "A configuration nickname."
msgstr "配置昵称。"

#: common/djangoapps/third_party_auth/templates/third_party_auth/post_custom_auth_entry.html:5
#: lms/templates/student_account/finish_auth.html:16
msgid "Please wait"
msgstr "请稍候"

#. Translators: the translation for "LONG_DATE_FORMAT" must be a format
#. string for formatting dates in a long form.  For example, the
#. American English form is "%A, %B %d %Y".
#. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:145
msgid "LONG_DATE_FORMAT"
msgstr "LONG_DATE_FORMAT"

#. Translators: the translation for "DATE_TIME_FORMAT" must be a format
#. string for formatting dates with times.  For example, the American
#. English form is "%b %d, %Y at %H:%M".
#. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:153
msgid "DATE_TIME_FORMAT"
msgstr "DATE_TIME_FORMAT"

#. Translators: the translation for "SHORT_DATE_FORMAT" must be a
#. format string for formatting dates in a brief form.  For example,
#. the American English form is "%b %d %Y".
#. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:189
msgid "SHORT_DATE_FORMAT"
msgstr "SHORT_DATE_FORMAT"

#. Translators: the translation for "TIME_FORMAT" must be a format
#. string for formatting times.  For example, the American English
#. form is "%H:%M:%S". See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:201
msgid "TIME_FORMAT"
msgstr "TIME_FORMAT"

#. Translators: This is an AM/PM indicator for displaying times.  It is
#. used for the %p directive in date-time formats. See http://strftime.org
#. for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:263
msgctxt "am/pm indicator"
msgid "AM"
msgstr "上午"

#. Translators: This is an AM/PM indicator for displaying times.  It is
#. used for the %p directive in date-time formats. See http://strftime.org
#. for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:267
msgctxt "am/pm indicator"
msgid "PM"
msgstr "下午"

#. Translators: this is a weekday name that will be used when displaying
#. dates, as in "Monday Februrary 10, 2014". It is used for the %A
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:274
msgctxt "weekday name"
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#. Translators: this is a weekday name that will be used when displaying
#. dates, as in "Tuesday Februrary 11, 2014". It is used for the %A
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:278
msgctxt "weekday name"
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#. Translators: this is a weekday name that will be used when displaying
#. dates, as in "Wednesday Februrary 12, 2014". It is used for the %A
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:282
msgctxt "weekday name"
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#. Translators: this is a weekday name that will be used when displaying
#. dates, as in "Thursday Februrary 13, 2014". It is used for the %A
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:286
msgctxt "weekday name"
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#. Translators: this is a weekday name that will be used when displaying
#. dates, as in "Friday Februrary 14, 2014". It is used for the %A
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:290
msgctxt "weekday name"
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#. Translators: this is a weekday name that will be used when displaying
#. dates, as in "Saturday Februrary 15, 2014". It is used for the %A
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:294
msgctxt "weekday name"
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#. Translators: this is a weekday name that will be used when displaying
#. dates, as in "Sunday Februrary 16, 2014". It is used for the %A
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:298
msgctxt "weekday name"
msgid "Sunday"
msgstr "星期天"

#. Translators: this is an abbreviated weekday name that will be used when
#. displaying dates, as in "Mon Feb 10, 2014". It is used for the %a
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:305
msgctxt "abbreviated weekday name"
msgid "Mon"
msgstr "周一"

#. Translators: this is an abbreviated weekday name that will be used when
#. displaying dates, as in "Tue Feb 11, 2014". It is used for the %a
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:309
msgctxt "abbreviated weekday name"
msgid "Tue"
msgstr "周二"

#. Translators: this is an abbreviated weekday name that will be used when
#. displaying dates, as in "Wed Feb 12, 2014". It is used for the %a
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:313
msgctxt "abbreviated weekday name"
msgid "Wed"
msgstr "周三"

#. Translators: this is an abbreviated weekday name that will be used when
#. displaying dates, as in "Thu Feb 13, 2014". It is used for the %a
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:317
msgctxt "abbreviated weekday name"
msgid "Thu"
msgstr "周四"

#. Translators: this is an abbreviated weekday name that will be used when
#. displaying dates, as in "Fri Feb 14, 2014". It is used for the %a
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:321
msgctxt "abbreviated weekday name"
msgid "Fri"
msgstr "周五"

#. Translators: this is an abbreviated weekday name that will be used when
#. displaying dates, as in "Sat Feb 15, 2014". It is used for the %a
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:325
msgctxt "abbreviated weekday name"
msgid "Sat"
msgstr "周六"

#. Translators: this is an abbreviated weekday name that will be used when
#. displaying dates, as in "Sun Feb 16, 2014". It is used for the %a
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:329
msgctxt "abbreviated weekday name"
msgid "Sun"
msgstr "周日"

#. Translators: this is an abbreviated month name that will be used when
#. displaying dates, as in "Jan 10, 2014". It is used for the %b
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:336
msgctxt "abbreviated month name"
msgid "Jan"
msgstr "一月"

#. Translators: this is an abbreviated month name that will be used when
#. displaying dates, as in "Feb 10, 2014". It is used for the %b
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:340
msgctxt "abbreviated month name"
msgid "Feb"
msgstr "二月"

#. Translators: this is an abbreviated month name that will be used when
#. displaying dates, as in "Mar 10, 2014". It is used for the %b
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:344
msgctxt "abbreviated month name"
msgid "Mar"
msgstr "三月"

#. Translators: this is an abbreviated month name that will be used when
#. displaying dates, as in "Apr 10, 2014". It is used for the %b
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:348
msgctxt "abbreviated month name"
msgid "Apr"
msgstr "四月"

#. Translators: this is an abbreviated month name that will be used when
#. displaying dates, as in "May 10, 2014". It is used for the %b
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:352
msgctxt "abbreviated month name"
msgid "May"
msgstr "五月"

#. Translators: this is an abbreviated month name that will be used when
#. displaying dates, as in "Jun 10, 2014". It is used for the %b
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:356
msgctxt "abbreviated month name"
msgid "Jun"
msgstr "六月"

#. Translators: this is an abbreviated month name that will be used when
#. displaying dates, as in "Jul 10, 2014". It is used for the %b
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:360
msgctxt "abbreviated month name"
msgid "Jul"
msgstr "七月"

#. Translators: this is an abbreviated month name that will be used when
#. displaying dates, as in "Aug 10, 2014". It is used for the %b
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:364
msgctxt "abbreviated month name"
msgid "Aug"
msgstr "八月"

#. Translators: this is an abbreviated month name that will be used when
#. displaying dates, as in "Sep 10, 2014". It is used for the %b
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:368
msgctxt "abbreviated month name"
msgid "Sep"
msgstr "九月"

#. Translators: this is an abbreviated month name that will be used when
#. displaying dates, as in "Oct 10, 2014". It is used for the %b
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:372
msgctxt "abbreviated month name"
msgid "Oct"
msgstr "十月"

#. Translators: this is an abbreviated month name that will be used when
#. displaying dates, as in "Nov 10, 2014". It is used for the %b
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:376
msgctxt "abbreviated month name"
msgid "Nov"
msgstr "十一月"

#. Translators: this is an abbreviated month name that will be used when
#. displaying dates, as in "Dec 10, 2014". It is used for the %b
#. directive in date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:380
msgctxt "abbreviated month name"
msgid "Dec"
msgstr "十二月"

#. Translators: this is a month name that will be used when displaying
#. dates, as in "January 10, 2014". It is used for the %B directive in
#. date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:387
msgctxt "month name"
msgid "January"
msgstr "一月"

#. Translators: this is a month name that will be used when displaying
#. dates, as in "February 10, 2014". It is used for the %B directive in
#. date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:391
msgctxt "month name"
msgid "February"
msgstr "二月"

#. Translators: this is a month name that will be used when displaying
#. dates, as in "March 10, 2014". It is used for the %B directive in
#. date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:395
msgctxt "month name"
msgid "March"
msgstr "三月"

#. Translators: this is a month name that will be used when displaying
#. dates, as in "April 10, 2014". It is used for the %B directive in
#. date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:399
msgctxt "month name"
msgid "April"
msgstr "四月"

#. Translators: this is a month name that will be used when displaying
#. dates, as in "May 10, 2014". It is used for the %B directive in
#. date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:403
msgctxt "month name"
msgid "May"
msgstr "五月"

#. Translators: this is a month name that will be used when displaying
#. dates, as in "June 10, 2014". It is used for the %B directive in
#. date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:407
msgctxt "month name"
msgid "June"
msgstr "六月"

#. Translators: this is a month name that will be used when displaying
#. dates, as in "July 10, 2014". It is used for the %B directive in
#. date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:411
msgctxt "month name"
msgid "July"
msgstr "七月"

#. Translators: this is a month name that will be used when displaying
#. dates, as in "August 10, 2014". It is used for the %B directive in
#. date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:415
msgctxt "month name"
msgid "August"
msgstr "八月"

#. Translators: this is a month name that will be used when displaying
#. dates, as in "September 10, 2014". It is used for the %B directive in
#. date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:419
msgctxt "month name"
msgid "September"
msgstr "九月"

#. Translators: this is a month name that will be used when displaying
#. dates, as in "October 10, 2014". It is used for the %B directive in
#. date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:423
msgctxt "month name"
msgid "October"
msgstr "十月"

#. Translators: this is a month name that will be used when displaying
#. dates, as in "November 10, 2014". It is used for the %B directive in
#. date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:427
msgctxt "month name"
msgid "November"
msgstr "十一月"

#. Translators: this is a month name that will be used when displaying
#. dates, as in "December 10, 2014". It is used for the %B directive in
#. date-time formats. See http://strftime.org for details.
#: common/djangoapps/util/date_utils.py:431
msgctxt "month name"
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: common/djangoapps/util/file.py:73
#, python-brace-format
msgid "Maximum upload file size is {file_size} bytes."
msgstr "上传文件最大为{file_size} 字节。"

#: common/djangoapps/util/milestones_helpers.py:60
#, python-brace-format
msgid "Course {course_id} requires {prerequisite_course_id}"
msgstr "课程{course_id}要求 {prerequisite_course_id}"

#: common/djangoapps/util/milestones_helpers.py:67
#: openedx/core/lib/gating/api.py:191
msgid "System defined milestone"
msgstr "系统定义的里程碑"

#: common/djangoapps/util/password_policy_validators.py:68
#, python-brace-format
msgid ""
"Your password must contain {length_instruction}, including "
"{complexity_instructions}."
msgstr "您的密码必须包含{length_instruction}，包括{complexity_instructions}。"

#: common/djangoapps/util/password_policy_validators.py:73
#, python-brace-format
msgid "Your password must contain {length_instruction}."
msgstr "您的密码必须包含 {length_instruction}。"

#: common/djangoapps/util/password_policy_validators.py:101
msgid "Invalid password."
msgstr "密码无效。"

#: common/djangoapps/xblock_django/admin.py:22
msgid ""
"To disable the XBlock and prevent rendering in the LMS, leave \"Enabled\" "
"deselected; for clarity, update XBlockStudioConfiguration support state "
"accordingly."
msgstr ""
"要禁用 XBlock 并防止其在 LMS 中呈现，请取消选中“已启用”；为清楚起见，相应地更新 XBlockStudioConfiguration "
"支持状态。"

#: common/djangoapps/xblock_django/admin.py:27
msgid ""
"Only XBlocks listed in a course's Advanced Module List can be flagged as "
"deprecated. Remember to update XBlockStudioConfiguration support state "
"accordingly, as deprecated does not impact whether or not new XBlock "
"instances can be created in Studio."
msgstr ""
"只有课程的高级模块列表中列出的 XBlocks 才能被标记为已弃用。请记住相应地更新 XBlockStudioConfiguration "
"支持状态，因为不推荐使用不会影响是否可以在 Studio 中创建新的 XBlock 实例。"

#: common/djangoapps/xblock_django/admin.py:45
msgid ""
"XBlock/template combinations that are disabled cannot be edited in Studio, "
"regardless of support level. Remember to also check if all instances of the "
"XBlock are disabled in XBlockConfiguration."
msgstr ""
"无论支持级别如何，都无法在Studio中编辑禁用的 XBlock / 模板组合。请记得检查 XBlockConfiguration 中是否禁用了 "
"XBlock 的所有实例。"

#: common/djangoapps/xblock_django/admin.py:52
msgid ""
"Enabled XBlock/template combinations with full or provisional support can "
"always be created in Studio. Unsupported XBlock/template combinations "
"require course author opt-in."
msgstr ""
"可以始终在Studio中创建具有完全或临时支持的已启用 XBlock / 模板组合。不受支持的 XBlock / 模板组合需要课程作者选择加入。"

#: common/djangoapps/xblock_django/models.py:27
msgid "show deprecation messaging in Studio"
msgstr "在 Studio 中显示不推荐通知"

#: common/djangoapps/xblock_django/models.py:65
msgid "Fully Supported"
msgstr "全力支持"

#: common/djangoapps/xblock_django/models.py:66
msgid "Provisionally Supported"
msgstr "条件支持"

#: common/djangoapps/xblock_django/models.py:67
msgid "Unsupported"
msgstr "不支持"

#: common/templates/admin/student/loginfailures/change_form_template.html:7
#: common/templates/admin/student/loginfailures/change_form_template.html:22
msgid "Unlock Account"
msgstr "解锁账户"

#. #-#-#-#-#  mako.po (PROJECT VERSION)  #-#-#-#-#
#. Translators: this is a control to allow users to exit out of this modal
#. interface (a menu or piece of UI that takes the full focus of the screen)
#: common/templates/admin/student/loginfailures/change_form_template.html:13
#: common/templates/admin/student/loginfailures/change_form_template.html:29
#: lms/templates/wiki/edit.html:47 lms/templates/wiki/history.html:203
#: lms/templates/wiki/history.html:234
#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:5
#: lms/templates/ccx/schedule.html:44 lms/templates/dashboard.html:346
#: lms/templates/dashboard.html:377
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_entitlement_unenrollment_modal.html:13
#: lms/templates/forgot_password_modal.html:16
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/add_coupon_modal.html:13
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/edit_coupon_modal.html:13
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:13
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/invalidate_registration_code_modal.html:11
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/set_course_mode_price_modal.html:13
#: lms/templates/modal/_modal-settings-language.html:15
#: lms/templates/signup_modal.html:20
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: common/templates/student/edx_ace/accountactivation/email/body.html:13
#, python-format
msgid ""
"This is a routed Account Activation email for %(routed_user)s "
"(%(routed_user_email)s): %(routed_profile_name)s"
msgstr ""
"这是 %(routed_user)s (%(routed_user_email)s) "
"的路由帐户激活电子邮件：%(routed_profile_name)s"

#: common/templates/student/edx_ace/accountactivation/email/body.html:23
msgid "Account activation"
msgstr "帐号激活"

#: common/templates/student/edx_ace/accountactivation/email/body.html:27
#, python-format
msgid ""
"You're almost there! Use the link below to activate your account to access "
"engaging, high-quality %(platform_name)s courses. Note that you will not be "
"able to log back into your account until you have activated it."
msgstr "注册差不多完成啦！点击链接激活您的账号，体验 %(platform_name)s的精品课程。注意，您必须激活账号才可以登录。"

#: common/templates/student/edx_ace/accountactivation/email/body.html:33
msgid "Activate your account"
msgstr "激活你的账户"

#: common/templates/student/edx_ace/accountactivation/email/body.html:42
#: common/templates/student/edx_ace/accountactivation/email/body.txt:6
#, python-format
msgid "Enjoy learning with %(platform_name)s."
msgstr "享受与 %(platform_name)s 一起学习的乐趣。"

#: common/templates/student/edx_ace/accountactivation/email/body.html:50
#, python-format, python-brace-format
msgid ""
"If you need help, please use our web form at "
"{start_anchor_web}%(support_url)s{end_anchor} or email "
"{start_anchor_email}%(support_email)s{end_anchor}."
msgstr ""
"如果您需要帮助，请使用我们的网络表格 {start_anchor_web}%(support_url)s{end_anchor} 或发送电子邮件至 "
"{start_anchor_email}%(support_email)s{end_anchor}。"

#: common/templates/student/edx_ace/accountactivation/email/body.html:64
#: common/templates/student/edx_ace/accountactivation/email/body.txt:10
#, python-format
msgid ""
"This email message was automatically sent by %(lms_url)s because someone "
"attempted to create an account on %(platform_name)s using this email "
"address."
msgstr "此电子邮件是由 %(lms_url)s 自动发送的，因为有人试图使用此电子邮件地址在 %(platform_name)s 上创建帐户。"

#: common/templates/student/edx_ace/accountactivation/email/body.txt:2
#, python-format
msgid ""
"You’re almost there! Use the link below to activate your account to access "
"engaging, high-quality %(platform_name)s courses. Note that you will not be "
"able to log back into your account until you have activated it."
msgstr "注册差不多完成啦！点击链接激活您的账号，体验%(platform_name)s的精品课程。注意，您必须激活账号才可以登录。"

#: common/templates/student/edx_ace/accountactivation/email/body.txt:8
#, python-format
msgid ""
"If you need help, please use our web form at %(support_url)s or email "
"%(support_email)s."
msgstr "如果您需要帮助，请使用我们的网络表格 %(support_url)s 或发送电子邮件至 %(support_email)s。"

#: common/templates/student/edx_ace/accountactivation/email/subject.txt:3
#, python-format
msgid "Action Required: Activate your %(platform_name)s account"
msgstr "需要采取的行动：激活您的 %(platform_name)s 帐户"

#: common/templates/student/edx_ace/accountrecovery/email/body.html:10
#: common/templates/student/edx_ace/accountrecovery/email/body.html:39
msgid "Create Password"
msgstr "创建密码"

#: common/templates/student/edx_ace/accountrecovery/email/body.html:14
#: common/templates/student/edx_ace/accountrecovery/email/body.txt:2
#, python-format
msgid ""
"You're receiving this e-mail because you requested to create a password for "
"your user account at %(platform_name)s."
msgstr "您收到此电子邮件是因为您在%(platform_name)s申请了账户密码创建"

#: common/templates/student/edx_ace/accountrecovery/email/body.html:21
#: common/templates/student/edx_ace/accountrecovery/email/body.txt:4
#, python-format
msgid ""
"We've restored access to your %(platform_name)s account using the recovery "
"email you provided at registration."
msgstr "我们已使用您在注册时提供的验证邮箱恢复了对您的%(platform_name)s账户的访问权限"

#: common/templates/student/edx_ace/accountrecovery/email/body.html:28
#: common/templates/student/edx_ace/accountrecovery/email/body.txt:6
#, python-format
msgid ""
"Once you've created a password [below], you will be able to log in to "
"%(platform_name)s with this email (%(email)s) and your new password."
msgstr "[below]创建密码后，您将可以使用此电子邮件（%(email)s）和新密码登录%(platform_name)s。"

#: common/templates/student/edx_ace/accountrecovery/email/body.html:34
#: common/templates/student/edx_ace/accountrecovery/email/body.txt:8
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/templates/user_authn/edx_ace/passwordreset/email/body.html:33
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/templates/user_authn/edx_ace/passwordreset/email/body.txt:13
msgid ""
"If you didn't request this change, you can disregard this email - we have "
"not yet reset your password."
msgstr "如您本人并没有请求该变更，请忽略本邮件——我们尚未重置您的密码。"

#: common/templates/student/edx_ace/accountrecovery/email/body.txt:12
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/templates/user_authn/edx_ace/passwordreset/email/body.txt:15
msgid "Thanks for using our site!"
msgstr "谢谢您访问我们的网站！"

#: common/templates/student/edx_ace/accountrecovery/email/body.txt:13
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/templates/user_authn/edx_ace/passwordreset/email/body.txt:17
#, python-format
msgid "The %(platform_name)s Team"
msgstr "%(platform_name)s 团队"

#: common/templates/student/edx_ace/accountrecovery/email/subject.txt:3
#, python-format
msgid "Password creation on %(platform_name)s"
msgstr "%(platform_name)s创建密码"

#: common/templates/student/edx_ace/emailchange/email/body.html:10
msgid "Email Change"
msgstr "邮箱变更"

#: common/templates/student/edx_ace/emailchange/email/body.html:14
#: common/templates/student/edx_ace/emailchange/email/body.txt:2
#, python-format
msgid ""
"We received a request to change the e-mail associated with your "
"%(platform_name)s account from %(old_email)s to %(new_email)s. If this is "
"correct, please confirm your new e-mail address by visiting:"
msgstr ""
"我们收到了您需要将%(platform_name)s 账号的邮箱关联由 %(old_email)s 变更为 %(new_email)s "
"的请求。如该请求无误，请访问如下网页以确认您的新邮箱："

#: common/templates/student/edx_ace/emailchange/email/body.html:20
msgid "Confirm Email Change"
msgstr "确认变更电子邮箱"

#: common/templates/student/edx_ace/emailchange/email/body.html:26
#: common/templates/student/edx_ace/emailchange/email/body.txt:6
#, python-format
msgid ""
"If you didn't request this, you don't need to do anything; you won't receive"
" any more email from us. Please do not reply to this e-mail; if you require "
"assistance, check the help section of the %(platform_name)s web site."
msgstr ""
"如果您没发出过该请求，您可以忽略该邮件；您将不会收到其它任何我们的邮件。请不要回复此邮件；如需帮助，请访问%(platform_name)s网站的帮助区域。"

#: common/templates/student/edx_ace/emailchange/email/subject.txt:3
#, python-format
msgid "Request to change %(platform_name)s account e-mail"
msgstr "变更%(platform_name)s电子邮箱账号的请求"

#: common/templates/student/edx_ace/emailchangeconfirmation/email/body.html:11
#: common/templates/student/edx_ace/emailchangeconfirmation/email/subject.txt:3
#, python-format
msgid "Email Change Confirmation for %(platform_name)s"
msgstr "%(platform_name)s电子邮件更改确认"

#: common/templates/student/edx_ace/emailchangeconfirmation/email/body.html:16
#: common/templates/student/edx_ace/emailchangeconfirmation/email/body.txt:2
#, python-format
msgid ""
"This is to confirm that you changed the e-mail associated with "
"%(platform_name)s from %(old_email)s to %(new_email)s. If you did not make "
"this request, please contact us immediately. Contact information is listed "
"at:"
msgstr ""
"这封电子邮件是为了确认您与%(platform_name)s关联的邮箱由%(old_email)s变更为%(new_email)s。如果您并没有发出该请求，请立刻通过以下方式联系我们。"

#: common/templates/student/edx_ace/emailchangeconfirmation/email/body.html:25
#: common/templates/student/edx_ace/emailchangeconfirmation/email/body.txt:6
#: themes/stanford-style/lms/templates/emails/confirm_email_change.txt:8
msgid ""
"We keep a log of old e-mails, so if this request was unintentional, we can "
"investigate."
msgstr "我们保存着旧电子邮件信息的日志，所以如果该请求并非是您有意发出的，我们可以对此进行调查。"

#: common/templates/student/edx_ace/proctoringrequirements/email/body.html:60
#: common/templates/student/edx_ace/proctoringrequirements/email/body.txt:11
#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationexpiry/email/body.html:38
#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationexpiry/email/body.txt:12
#: lms/templates/emails/failed_verification_email.txt:37
#: lms/templates/emails/order_confirmation_email.txt:13
#: lms/templates/emails/photo_submission_confirmation.txt:11
msgid "Thank you,"
msgstr "谢谢，"

#: common/templates/student/edx_ace/proctoringrequirements/email/body.html:63
#: common/templates/student/edx_ace/proctoringrequirements/email/body.txt:12
#: lms/templates/support/edx_ace/wholecoursereset/email/body.html:34
#: lms/templates/support/edx_ace/wholecoursereset/email/body.txt:7
#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationapproved/email/body.html:32
#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationapproved/email/body.txt:7
#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationexpiry/email/body.html:41
#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationexpiry/email/body.txt:13
#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationsubmitted/email/body.html:35
#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationsubmitted/email/body.txt:8
#, python-format
msgid "The %(platform_name)s Team "
msgstr "%(platform_name)s团队"

#: common/templates/student/edx_ace/proctoringrequirements/email/body.txt:1
#, python-format
msgid "Hello %(full_name)s"
msgstr "你好 %(full_name)s"

#: common/templates/student/edx_ace/proctoringrequirements/email/body.txt:3
#, python-format
msgid ""
"You are enrolled in %(course_name)s at %(platform_name)s. This course "
"contains proctored exams."
msgstr "您在 %(platform_name)s 注册了 %(course_name)s。本课程包含监考考试。"

#: common/templates/student/edx_ace/proctoringrequirements/email/body.txt:5
#, python-format
msgid ""
"Proctored exams are timed exams that you take while proctoring software "
"monitors your computer's desktop, webcam video, and audio. Your course uses "
"%(proctoring_provider)s software for proctoring."
msgstr ""
"监考考试是您在监考软件监控计算机桌面、网络摄像头视频和音频时进行的定时考试。您的课程使用 %(proctoring_provider)s 软件进行监考。"

#: common/templates/student/edx_ace/proctoringrequirements/email/body.txt:7
msgid ""
"Carefully review the system requirements as well as the steps to take a "
"proctored exam in order to ensure that you are prepared."
msgstr "仔细查看系统要求以及参加监考考试的步骤，以确保您做好准备。"

#: common/templates/student/edx_ace/proctoringrequirements/email/body.txt:9
#, python-format
msgid ""
"To view proctoring instructions and requirements, please visit: "
"%(proctoring_requirements_url)s"
msgstr "要查看监考说明和要求，请访问：%(proctoring_requirements_url)s"

#: common/templates/student/edx_ace/proctoringrequirements/email/body.txt:14
#, python-format
msgid ""
"This email was automatically sent from %(platform_name)s to %(full_name)s."
msgstr "此电子邮件自动从 %(platform_name)s 发送至 %(full_name)s。"

#: common/templates/student/edx_ace/proctoringrequirements/email/subject.txt:3
#, python-format
msgid "Proctoring requirements for %(course_name)s"
msgstr "%(course_name)s 的监考要求"

#: common/templates/student/edx_ace/recoveryemailcreate/email/body.html:10
msgid "Create Recovery Email"
msgstr "创建验证邮箱"

#: common/templates/student/edx_ace/recoveryemailcreate/email/body.html:14
#: common/templates/student/edx_ace/recoveryemailcreate/email/body.txt:2
#, python-format
msgid "You've registered this recovery email address for %(platform_name)s."
msgstr "您已为%(platform_name)s注册验证邮箱"

#: common/templates/student/edx_ace/recoveryemailcreate/email/body.html:18
#: common/templates/student/edx_ace/recoveryemailcreate/email/body.txt:4
msgid ""
"If you set this email address, click \"confirm email.\"  If you didn't "
"request this change, you can disregard this email."
msgstr "如果你要设置该电子邮箱，点击“邮箱确认”。如果您没有申请做出更改，请忽略此邮件。"

#. Translators: This label appears above a field on the registration form
#. meant to confirm the user's email address.
#: common/templates/student/edx_ace/recoveryemailcreate/email/body.html:24
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/api/form_fields.py:360
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/registration_form.py:533
msgid "Confirm Email"
msgstr "确认邮箱"

#: common/templates/student/edx_ace/recoveryemailcreate/email/subject.txt:3
#, python-format
msgid "Confirm your recovery email for %(platform_name)s"
msgstr "%(platform_name)s验证邮箱确认"

#: lms/djangoapps/badges/events/course_complete.py:43
#, python-brace-format
msgid ""
"Completed the course \"{course_name}\" ({course_mode}, {start_date} - "
"{end_date})"
msgstr "已修完课程“{course_name}”({course_mode}，{start_date} - {end_date})"

#: lms/djangoapps/badges/events/course_complete.py:50
#, python-brace-format
msgid "Completed the course \"{course_name}\" ({course_mode})"
msgstr "已修完课程“{course_name}”({course_mode})"

#: lms/djangoapps/badges/models.py:15
msgid "The badge image must be square."
msgstr "徽章图片必须为正方形。"

#: lms/djangoapps/badges/models.py:17
msgid "The badge image file size must be less than 250KB."
msgstr "徽章图片的文件大小必须小于250KB。"

#: lms/djangoapps/badges/models.py:25
msgid "This value must be all lowercase."
msgstr "该值必须全部为小写字母。"

#. Translators: This string is used across Open edX installations
#. as a callback to edX. Please do not translate `edX.org`
#: lms/djangoapps/branding/api.py:117
msgid "Take free online courses at edX.org"
msgstr "在 edX.org 学习免费课程"

#. Translators: 'edX' and 'Open edX' are trademarks of 'edX Inc.'.
#. Please do not translate any of these trademarks and company names.
#: lms/djangoapps/branding/api.py:131
#, python-brace-format
msgid ""
"© {org_name}.  All rights reserved except where noted.  edX, Open edX and "
"their respective logos are registered trademarks of edX Inc."
msgstr "© {org_name}。版权所有，除非另有注明。EdX、Open edX和他们各自的标识都是edX Inc的商标或注册商标。"

#. #-#-#-#-#  django.po (0.1a)  #-#-#-#-#
#. Translators: 'Open edX' is a trademark, please keep this untranslated.
#. See http://openedx.org for more information.
#. #-#-#-#-#  mako.po (PROJECT VERSION)  #-#-#-#-#
#. Translators: 'Open edX' is a brand, please keep this untranslated. See
#. http://openedx.org for more information.
#: lms/djangoapps/branding/api.py:147 cms/templates/widgets/footer.html:58
#: cms/templates/widgets/footer.html:59
#: themes/red-theme/lms/templates/footer.html:113
msgid "Powered by Open edX"
msgstr "Powered by Open edX"

#: lms/djangoapps/branding/api.py:254 lms/djangoapps/branding/api.py:291
#: lms/templates/static_templates/blog.html:5
#: lms/templates/static_templates/blog.html:10
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: lms/djangoapps/branding/api.py:255 cms/templates/widgets/sock_links.html:35
#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/about.html:96
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: lms/djangoapps/branding/api.py:256 lms/djangoapps/branding/api.py:292
msgid "Help Center"
msgstr "帮助中心"

#: lms/djangoapps/branding/api.py:257
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: lms/djangoapps/branding/api.py:261 lms/djangoapps/branding/api.py:320
#: lms/templates/static_templates/media-kit.html:5
#: lms/templates/static_templates/media-kit.html:10
msgid "Media Kit"
msgstr "多媒体工具箱"

#: lms/djangoapps/branding/api.py:262 lms/djangoapps/branding/api.py:295
#: lms/templates/static_templates/donate.html:5
#: lms/templates/static_templates/donate.html:10
msgid "Donate"
msgstr "捐助"

#: lms/djangoapps/branding/api.py:286 lms/djangoapps/branding/api.py:362
#: lms/templates/footer.html:18 lms/templates/footer.html:92
#: lms/templates/static_templates/about.html:5
#: lms/templates/static_templates/about.html:10
#: themes/red-theme/lms/templates/footer.html:20
#: themes/red-theme/lms/templates/footer.html:24
#: themes/stanford-style/lms/templates/footer.html:15
#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/about.html:9
#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/about.html:41
#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/about.html:58
msgid "About"
msgstr "关于我们"

#: lms/djangoapps/branding/api.py:289 lms/djangoapps/branding/api.py:365
#, python-brace-format
msgid "{platform_name} for Business"
msgstr "企业{platform_name} "

#: lms/djangoapps/branding/api.py:293
#: lms/templates/static_templates/contact.html:5
#: lms/templates/static_templates/contact.html:10
#: themes/red-theme/lms/templates/footer.html:48
#: themes/stanford-style/lms/templates/footer.html:17
#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/about.html:43
msgid "Contact"
msgstr "联系我们"

#: lms/djangoapps/branding/api.py:294 lms/djangoapps/branding/api.py:373
#: themes/stanford-style/lms/templates/footer.html:16
#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/about.html:42
#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/about.html:77
msgid "Careers"
msgstr "招聘"

#: lms/djangoapps/branding/api.py:300 lms/djangoapps/branding/api.py:374
#: themes/red-theme/lms/templates/footer.html:37
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: lms/djangoapps/branding/api.py:317 lms/djangoapps/branding/api.py:391
#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:187
msgid "Terms of Service & Honor Code"
msgstr "服务条款 & 荣誉准则"

#. #-#-#-#-#  django.po (0.1a)  #-#-#-#-#
#. Translators: A 'Privacy Policy' is a legal document/statement describing a
#. website's use of personal information
#: lms/djangoapps/branding/api.py:318 lms/djangoapps/branding/api.py:392
#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:190
#: cms/templates/widgets/footer.html:30
#: lms/templates/static_templates/privacy.html:6
#: lms/templates/static_templates/privacy.html:11
#: themes/red-theme/lms/templates/footer.html:101
#: themes/stanford-style/lms/templates/footer.html:19
#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/tos.html:15
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: lms/djangoapps/branding/api.py:319 lms/djangoapps/branding/api.py:394
msgid "Accessibility Policy"
msgstr "可访问策略"

#. #-#-#-#-#  django.po (0.1a)  #-#-#-#-#
#. Translators: This is a legal document users must agree to
#. in order to register a new account.
#: lms/djangoapps/branding/api.py:328 lms/djangoapps/branding/api.py:403
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/api/form_fields.py:331
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/registration_form.py:1082
#: cms/templates/widgets/footer.html:25
#: lms/templates/static_templates/tos.html:5
#: lms/templates/static_templates/tos.html:10
#: themes/red-theme/lms/templates/footer.html:97
#: themes/stanford-style/lms/templates/footer.html:18
#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/tos.html:8
#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/tos.html:11
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#: lms/djangoapps/branding/api.py:334 lms/djangoapps/branding/api.py:409
msgid "Sitemap"
msgstr "网站导航"

#: lms/djangoapps/branding/api.py:370
msgid "Affiliates"
msgstr "附属机构"

#. Translators: 'Open edX' is a trademark, please keep this untranslated
#: lms/djangoapps/branding/api.py:372
msgid "Open edX"
msgstr "Open edX"

#: lms/djangoapps/branding/api.py:393
msgid "Cookie Policy"
msgstr "网络追踪器政策"

#: lms/djangoapps/branding/api.py:395
msgid "Your Privacy Choices"
msgstr "您的隐私选择"

#: lms/djangoapps/branding/api.py:408
msgid "Trademark Policy"
msgstr "商标政策"

#: lms/djangoapps/branding/api.py:439
#, python-brace-format
msgid "Download the {platform_name} mobile app from the Apple App Store"
msgstr "从Apple App Store下载{platform_name}的移动客户端"

#: lms/djangoapps/branding/api.py:447
#, python-brace-format
msgid "Download the {platform_name} mobile app from Google Play"
msgstr "从Google Play下载{platform_name}的移动客户端"

#. Translators: Bulk email from address e.g. ("Physics 101" Course Staff)
#: lms/djangoapps/bulk_email/tasks.py:399
#, python-brace-format
msgid "\"{course_title}\" Course Staff"
msgstr "\"{course_title}\" 课程员工"

#: lms/djangoapps/ccx/plugins.py:22
msgid "CCX Coach"
msgstr "CCX指导"

#: lms/djangoapps/ccx/utils.py:50
msgid ""
"A CCX can only be created on this course through an external service. "
"Contact a course admin to give you access."
msgstr "CCX 仅可以通过外部服务在此课程上创建。联系课程管理员授予您访问权限。"

#: lms/djangoapps/ccx/utils.py:267
#, python-brace-format
msgid "The course is full: the limit is {max_student_enrollments_allowed}"
msgstr "此门课已额满:人数限制为 {max_student_enrollments_allowed}"

#: lms/djangoapps/ccx/views.py:97
msgid "You must be a CCX Coach to access this view."
msgstr "您需要成为CCX指导才能访问该视图。"

#: lms/djangoapps/ccx/views.py:102
msgid "You must be the coach for this ccx to access this view"
msgstr "您必须要成为该CCX的指导才能够访问该视图"

#: lms/djangoapps/ccx/views.py:180
msgid ""
"You cannot create a CCX from a course using a deprecated id. Please create a"
" rerun of this course in the studio to allow this action."
msgstr "您不能使用一个过时的ID从课程中创建CCX，请在studio中创建该课程的重启以允许此操作。"

#. Translators: This is a past-tense verb that is used for task action
#. messages.
#: lms/djangoapps/certificates/models.py:567
msgid "regenerated"
msgstr "重新产生"

#. Translators: This is a past-tense verb that is inserted into task progress
#. messages as {action}.
#: lms/djangoapps/certificates/models.py:567
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:182
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:230
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:243
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:269
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:283
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:337
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:360
msgid "generated"
msgstr "已生成"

#. Translators: This string represents task was executed for all learners.
#: lms/djangoapps/certificates/models.py:583
#: lms/djangoapps/certificates/models.py:604
msgid "All learners"
msgstr "所有学习者"

#. Translators: This string represents task was executed for students having
#. exceptions.
#: lms/djangoapps/certificates/models.py:602
msgid "For exceptions"
msgstr "例外"

#: lms/djangoapps/certificates/models.py:832
msgid ""
"A human-readable description of the example certificate.  For example, "
"'verified' or 'honor' to differentiate between two types of certificates."
msgstr "范例证书的可读说明。例如，“合格”或“荣誉\"两类证书区分。"

#: lms/djangoapps/certificates/models.py:847
msgid ""
"A unique identifier for the example certificate.  This is used when we "
"receive a response from the queue to determine which example certificate was"
" processed."
msgstr "示例证书的唯一标识符。可用于当我们从队列中得到响应以决定哪个示例证书已被处理。"

#: lms/djangoapps/certificates/models.py:858
msgid ""
"An access key for the example certificate.  This is used when we receive a "
"response from the queue to validate that the sender is the same entity we "
"asked to generate the certificate."
msgstr "范例证书会有访问的金钥。我们接收到回应是用来检核与验证，与我们申请产生证书的验证是相同的。"

#: lms/djangoapps/certificates/models.py:868
msgid "The full name that will appear on the certificate."
msgstr "将显示在证书上的全名"

#: lms/djangoapps/certificates/models.py:873
msgid "The template file to use when generating the certificate."
msgstr "当生成证书时使用的模板文件。"

#: lms/djangoapps/certificates/models.py:885
msgid "The status of the example certificate."
msgstr "示例证书状态。"

#: lms/djangoapps/certificates/models.py:891
msgid "The reason an error occurred during certificate generation."
msgstr "生成证书过程中发生错误的原因"

#: lms/djangoapps/certificates/models.py:898
msgid "The download URL for the generated certificate."
msgstr "已生成证书的下载URL。"

#: lms/djangoapps/certificates/models.py:1137
msgid "Name of template."
msgstr "模板名称。"

#: lms/djangoapps/certificates/models.py:1143
msgid "Description and/or admin notes."
msgstr "叙述与／或管理员笔记"

#: lms/djangoapps/certificates/models.py:1146
msgid "Django template HTML."
msgstr "Django模板HTML"

#: lms/djangoapps/certificates/models.py:1152
msgid "Organization of template."
msgstr "模板的组织"

#: lms/djangoapps/certificates/models.py:1166
msgid "The course mode for this template."
msgstr "该模板的课程模式。"

#: lms/djangoapps/certificates/models.py:1169
msgid "On/Off switch."
msgstr "开／关切换"

#: lms/djangoapps/certificates/models.py:1216
msgid "Description of the asset."
msgstr "该资源的描述。"

#: lms/djangoapps/certificates/models.py:1221
msgid "Asset file. It could be an image or css file."
msgstr "资源档。可以是一张图片或css文件。"

#: lms/djangoapps/certificates/models.py:1227
msgid ""
"Asset's unique slug. We can reference the asset in templates using this "
"value."
msgstr "Asset's unique slug.我们可以参考使用这个参数用在这个模版。"

#: lms/djangoapps/certificates/views/support.py:94
msgid "user is not given."
msgstr "没有提供使用者"

#: lms/djangoapps/certificates/views/support.py:100
#, python-brace-format
msgid "user '{user}' does not exist"
msgstr "使用者'{user}'不存在"

#: lms/djangoapps/certificates/views/support.py:114
#, python-brace-format
msgid "Course id '{course_id}' is not valid"
msgstr "无效之课程id '{course_id}'"

#: lms/djangoapps/certificates/views/support.py:118
#, python-brace-format
msgid "The course does not exist against the given key '{course_key}'"
msgstr "本课程不存在指定的金钥'{course_key}'"

#: lms/djangoapps/certificates/views/support.py:144
#, python-brace-format
msgid "User {username} does not exist"
msgstr "使用者 {username} 不存在。"

#: lms/djangoapps/certificates/views/support.py:151
#, python-brace-format
msgid "{course_key} is not a valid course key"
msgstr "{course_key} 不是有效的课程密钥。"

#: lms/djangoapps/certificates/views/support.py:192
#: lms/djangoapps/certificates/views/support.py:257
#, python-brace-format
msgid "The course {course_key} does not exist"
msgstr "{course_key} 课程不存在。"

#: lms/djangoapps/certificates/views/support.py:197
#, python-brace-format
msgid "User {user_id} is not enrolled in the course {course_key}"
msgstr "用户 {user_id} 未注册课程 {course_key}"

#: lms/djangoapps/certificates/views/support.py:218
msgid "An unexpected error occurred while regenerating certificates."
msgstr "在重新产生证书时，发生了一个未预期的错误。"

#: lms/djangoapps/certificates/views/support.py:262
#, python-brace-format
msgid "User {username} is not enrolled in the course {course_key}"
msgstr "使用者 {username} 还没有注册 {course_key} 课程。"

#. Translators:  This text describes the 'Honor' course certificate type.
#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:72
#, python-brace-format
msgid ""
"An {cert_type} certificate signifies that a learner has agreed to abide by "
"the honor code established by {platform_name} and has completed all of the "
"required tasks for this course under its guidelines."
msgstr ""
"An {cert_type} 证书象征著学习者已同意由{platform_name}建立及遵守荣誉守则，并已经完成根据此门课之指引完成所有任务。"

#. Translators:  This text describes the 'ID Verified' course certificate
#. type, which is a higher level of
#. verification offered by edX.  This type of verification is useful for
#. professional education/certifications
#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:80
#, python-brace-format
msgid ""
"A {cert_type} certificate signifies that a learner has agreed to abide by "
"the honor code established by {platform_name} and has completed all of the "
"required tasks for this course under its guidelines. "
msgstr ""
"{cert_type} 证书表示学习者已同意遵守由 {platform_name} 制定的荣誉准则，并已根据其指南完成本课程的所有必需任务。"

#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:86
#, python-brace-format
msgid ""
"A {cert_type} certificate also indicates that the identity of the learner "
"has been checked and is valid."
msgstr "{cert_type}证书还表明学习者的身份已经过检查并且有效。"

#. Translators:  This text describes the 'XSeries' course certificate type.
#. An XSeries is a collection of
#. courses related to each other in a meaningful way, such as a specific topic
#. or theme, or even an organization
#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:93
#, python-brace-format
msgid ""
"An {cert_type} certificate demonstrates a high level of achievement in a "
"program of study, and includes verification of the student's identity."
msgstr "一张 {cert_type} 证书证明学习课程高水準的成果，并包括验证学生的身份。"

#. Translators:  This text represents the verification of the certificate
#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:127
#, python-brace-format
msgid ""
"This is a valid {platform_name} certificate for {user_name}, who "
"participated in {partner_short_name} {course_number}"
msgstr ""
"此为有效的 {platform_name} 证书给{user_name}，并参与了{partner_short_name}{course_number}"

#. Translators:  This text is bound to the HTML 'title' element of the page
#. and appears in the browser title bar
#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:136
#, python-brace-format
msgid "{partner_short_name} {course_number} Certificate | {platform_name}"
msgstr "{partner_short_name} {course_number} 修课证明 | {platform_name}"

#. Translators:  This text fragment appears after the student's name
#. (displayed in a large font) on the certificate
#. screen.  The text describes the accomplishment represented by the
#. certificate information displayed to the user
#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:144
#, python-brace-format
msgid ""
"successfully completed, received a passing grade, and was awarded this "
"{platform_name} {certificate_type} Certificate of Completion in "
msgstr "完成课程、测验及格，并荣获该{platform_name} {certificate_type} 之证书"

#. Translators: This text describes the purpose (and therefore, value) of a
#. course certificate
#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:157
#, python-brace-format
msgid ""
"{platform_name} acknowledges achievements through certificates, which are "
"awarded for course activities that {platform_name} students complete."
msgstr "{platform_name} 借由证书承认已完成修习课程，该课之修课证书证明学生完成 {platform_name} 课程活动。"

#. Translators:  'All rights reserved' is a legal term used in copyrighting to
#. protect published content
#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:176
#: lms/djangoapps/course_goals/templates/course_goals/edx_ace/goalreminder/email/footer.html:176
#: openedx/core/djangoapps/ace_common/templates/ace_common/edx_ace/common/base_body.html:231
#: openedx/core/djangoapps/notifications/templates/notifications/digest_footer.html:50
#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/courseupdate/email/footer.html:176
#: themes/red-theme/lms/templates/ace_common/edx_ace/common/base_body.html:174
msgid "All rights reserved"
msgstr "保留所有权利"

#. Translators:  This text is bound to the HTML 'title' element of the page
#. and appears
#. in the browser title bar when a requested certificate is not found or
#. recognized
#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:185
msgid "Invalid Certificate"
msgstr "无效的证书"

#. Translators: This line appears as a byline to a header image and describes
#. the purpose of the page
#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:193
msgid "Certificate Validation"
msgstr "证书认可"

#. Translators: Accomplishments describe the awards/certifications obtained by
#. students on this platform
#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:196
#, python-brace-format
msgid "About {platform_name} Accomplishments"
msgstr "关于{platform_name}的成就"

#. Translators:  This line appears on the page just before the generation date
#. for the certificate
#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:201
msgid "Issued On:"
msgstr "签发日期："

#. Translators:  The Certificate ID Number is an alphanumeric value unique to
#. each individual certificate
#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:204
msgid "Certificate ID Number"
msgstr "证书ID编号"

#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:206
#: lms/templates/certificates/invalid.html:15
#: lms/templates/certificates/url_unsupported.html:15
#: lms/templates/certificates/valid.html:12
#, python-brace-format
msgid "About {platform_name} Certificates"
msgstr "关于 {platform_name} 认证证书"

#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:210
#, python-brace-format
msgid "How {platform_name} Validates Student Certificates"
msgstr "{platform_name}如何验证学生证书"

#. Translators:  This text describes the validation mechanism for a
#. certificate file (known as GPG security)
#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:215
#, python-brace-format
msgid ""
"Certificates issued by {platform_name} are signed by a gpg key so that they "
"can be validated independently by anyone with the {platform_name} public "
"key. For independent verification, {platform_name} uses what is called a "
"\"detached signature\"&quot;\"."
msgstr ""
"通过 {platform_name} 颁发证书由gpg密钥簽署，使他们可以被任何人与 "
"{platform_name}公钥独立验证。对于独立核查，{platform_name}使用所谓的\"detached "
"signature\"&quot;\"。"

#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:221
msgid "Validate this certificate for yourself"
msgstr "为自己验证此证书"

#. Translators:  This text describes (at a high level) the mission and charter
#. the edX platform and organization
#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:224
#, python-brace-format
msgid "{platform_name} offers interactive online classes and MOOCs."
msgstr "{platform_name} 提供线上互动课程和MOOCs课程。"

#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:227
#, python-brace-format
msgid "About {platform_name}"
msgstr "关于{platform_name}"

#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:229
#, python-brace-format
msgid "Learn more about {platform_name}"
msgstr "了解更多关于{platform_name}的信息"

#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:231
#, python-brace-format
msgid "Learn with {platform_name}"
msgstr "了解{platform_name}"

#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:233
#, python-brace-format
msgid "Work at {platform_name}"
msgstr "工作于{platform_name}"

#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:235
#, python-brace-format
msgid "Contact {platform_name}"
msgstr "联系{platform_name}"

#. Translators:  This text appears near the top of the certificate and
#. describes the guarantee provided by edX
#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:238
#, python-brace-format
msgid "{platform_name} acknowledges the following student accomplishment"
msgstr "{platform_name}承认以下的学生成就"

#. Translators:  This text represents the description of course
#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:256
#, python-brace-format
msgid ""
"a course of study offered by {partner_short_name}, an online learning "
"initiative of {partner_long_name}."
msgstr "课程的学习是由 {partner_short_name}所提供，和 {partner_long_name}的主动线上学习。"

#. Translators:  This text represents the description of course
#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:264
#, python-brace-format
msgid "a course of study offered by {partner_short_name}."
msgstr "课程的学习是由 {partner_short_name}所提供。"

#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:279
#, python-brace-format
msgid "I completed the {course_title} course on {platform_name}."
msgstr "我在{platform_name}上完成了{course_title}课程。"

#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:287
#, python-brace-format
msgid ""
"I completed a course at {platform_name}. Take a look at my certificate."
msgstr "我已经完成了一门课在{platform_name}。检视我的证书。"

#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:324
#, python-brace-format
msgid "More Information About {user_name}'s Certificate:"
msgstr "关于 {user_name} 证书的更多信息："

#. Translators: This line is displayed to a user who has completed a course
#. and achieved a certification
#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:328
#, python-brace-format
msgid "{fullname}, you earned a certificate!"
msgstr "{fullname}，您已经取得证书！"

#. Translators: This line congratulates the user and instructs them to share
#. their accomplishment on social networks
#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:333
msgid ""
"Congratulations! This page summarizes what you accomplished. Show it off to "
"family, friends, and colleagues in your social and professional networks."
msgstr "恭喜！本页总结了您所获得的成就。在您的社交网络向家人、朋友和同事炫耀一下吧。"

#. Translators: This line leads the reader to understand more about the
#. certificate that a student has been awarded
#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py:338
#, python-brace-format
msgid "More about {fullname}'s accomplishment"
msgstr "了解更多有关{fullname}的成就"

#: lms/djangoapps/commerce/api/v1/serializers.py:50
#, python-brace-format
msgid "{course_id} is not a valid course key."
msgstr "{course_id} 不是有效的课程密钥。"

#: lms/djangoapps/commerce/api/v1/serializers.py:57
#, python-brace-format
msgid "Course {course_id} does not exist."
msgstr "{course_id} 课程不存在。"

#: lms/djangoapps/commerce/models.py:29
msgid "Use the checkout page hosted by the E-Commerce service."
msgstr "透过使用电子商务服务承载结账页面。"

#: lms/djangoapps/commerce/models.py:35
msgid "Path to course(s) checkout page hosted by the E-Commerce service."
msgstr "电子商务服务托管的课程（或多个）结算路径。"

#: lms/djangoapps/commerce/models.py:38
#: openedx/core/djangoapps/catalog/models.py:31
#: openedx/core/djangoapps/credentials/models.py:60
#: openedx/core/djangoapps/credit/models.py:785
msgid "Cache Time To Live"
msgstr "快取存留时间"

#: lms/djangoapps/commerce/models.py:41
#: openedx/core/djangoapps/credentials/models.py:63
#: openedx/core/djangoapps/credit/models.py:788
msgid ""
"Specified in seconds. Enable caching by setting this to a value greater than"
" 0."
msgstr "指定为秒。借由设定这个大于0的值来启动快取。"

#: lms/djangoapps/commerce/models.py:49
msgid "Path to order receipt page."
msgstr "接收订单页面的路径。"

#: lms/djangoapps/commerce/models.py:53
msgid "Automatically approve valid refund requests, without manual processing"
msgstr "自动批准有效的退款申请，无需人工处理。"

#: lms/djangoapps/commerce/utils.py:413
msgid "[Refund] User-Requested Refund"
msgstr "[Refund] 用户申请退款"

#: lms/djangoapps/commerce/utils.py:423
#, python-brace-format
msgid ""
"A refund request has been initiated for {username} ({email}). To process "
"this request, please visit the link(s) below."
msgstr "{username} ({email}) 的退款要求已经建立。为了处理此请求，请访问以下联结(s) 。"

#: lms/djangoapps/course_api/blocks/transformers/milestones.py:191
#: openedx/core/djangoapps/content/learning_sequences/api/processors/special_exams.py:88
msgid "Practice Exam"
msgstr "模拟考试"

#: lms/djangoapps/course_api/blocks/transformers/milestones.py:193
#: openedx/core/djangoapps/content/learning_sequences/api/processors/special_exams.py:90
msgid "Proctored Exam"
msgstr "监考下的测试"

#: lms/djangoapps/course_api/blocks/transformers/milestones.py:195
#: openedx/core/djangoapps/content/learning_sequences/api/processors/special_exams.py:92
msgid "Timed Exam"
msgstr "计时考试"

#: lms/djangoapps/course_api/blocks/transformers/milestones.py:198
#: openedx/core/djangoapps/content/learning_sequences/api/processors/special_exams.py:95
msgid "Exam"
msgstr "考试"

#: lms/djangoapps/course_goals/templates/course_goals/edx_ace/goalreminder/email/body.txt:2
msgid "You're almost there!"
msgstr "您即将完成!"

#: lms/djangoapps/course_goals/templates/course_goals/edx_ace/goalreminder/email/body.txt:3
msgid "There's still time to reach your goal"
msgstr "还有时间实现你的目标"

#: lms/djangoapps/course_goals/templates/course_goals/edx_ace/goalreminder/email/body.txt:5
#, python-format
msgid ""
"You set a goal of learning %(days_per_week)s times a week in "
"%(course_name)s. You're not quite there, but there's still time to reach "
"that goal!"
msgstr ""
"您设定了每周在 %(course_name)s 中学习 %(days_per_week)s 次的目标。您还没有完全达到目标，但仍有时间实现该目标！"

#: lms/djangoapps/course_goals/templates/course_goals/edx_ace/goalreminder/email/body.txt:9
msgid ""
"Remember, you can always change your learning goal. The best goal is one "
"that you can stick to.  "
msgstr "请记住，您可以随时更改您的学习目标。最好的目标是您可以坚持的目标。"

#: lms/djangoapps/course_goals/templates/course_goals/edx_ace/goalreminder/email/footer.html:47
#: lms/djangoapps/course_goals/templates/course_goals/edx_ace/goalreminder/email/head.html:24
#: openedx/core/djangoapps/ace_common/templates/ace_common/edx_ace/common/base_body.html:82
#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/courseupdate/email/footer.html:47
#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/courseupdate/email/head.html:24
#: themes/red-theme/lms/templates/ace_common/edx_ace/common/base_body.html:67
#, python-format
msgid "Go to %(platform_name)s Home Page"
msgstr "前往%(platform_name)s主页"

#: lms/djangoapps/course_goals/templates/course_goals/edx_ace/goalreminder/email/footer.html:63
#: lms/djangoapps/course_goals/templates/course_goals/edx_ace/goalreminder/email/footer.html:71
#: openedx/core/djangoapps/ace_common/templates/ace_common/edx_ace/common/base_body.html:172
#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/courseupdate/email/footer.html:63
#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/courseupdate/email/footer.html:71
#: themes/red-theme/lms/templates/ace_common/edx_ace/common/base_body.html:116
#, python-format
msgid "%(platform_name)s on Facebook"
msgstr "%(platform_name)s的Facebook官方账号"

#: lms/djangoapps/course_goals/templates/course_goals/edx_ace/goalreminder/email/footer.html:79
#: openedx/core/djangoapps/ace_common/templates/ace_common/edx_ace/common/base_body.html:156
#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/courseupdate/email/footer.html:79
#: themes/red-theme/lms/templates/ace_common/edx_ace/common/base_body.html:100
#, python-format
msgid "%(platform_name)s on LinkedIn"
msgstr "%(platform_name)s的LinkedIn官方账号"

#: lms/djangoapps/course_goals/templates/course_goals/edx_ace/goalreminder/email/footer.html:87
#: openedx/core/djangoapps/ace_common/templates/ace_common/edx_ace/common/base_body.html:164
#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/courseupdate/email/footer.html:87
#: themes/red-theme/lms/templates/ace_common/edx_ace/common/base_body.html:108
#, python-format
msgid "%(platform_name)s on Twitter"
msgstr "%(platform_name)s的Twitter官方账号"

#: lms/djangoapps/course_goals/templates/course_goals/edx_ace/goalreminder/email/footer.html:95
#: openedx/core/djangoapps/ace_common/templates/ace_common/edx_ace/common/base_body.html:188
#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/courseupdate/email/footer.html:95
#: themes/red-theme/lms/templates/ace_common/edx_ace/common/base_body.html:132
#, python-format
msgid "%(platform_name)s on Reddit"
msgstr "%(platform_name)s的Reddit官方账号"

#: lms/djangoapps/course_goals/templates/course_goals/edx_ace/goalreminder/email/footer.html:137
#: openedx/core/djangoapps/ace_common/templates/ace_common/edx_ace/common/base_body.html:202
#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/courseupdate/email/footer.html:137
#: themes/red-theme/lms/templates/ace_common/edx_ace/common/base_body.html:146
msgid "Download the iOS app on the Apple Store"
msgstr "在App Store下载iOS App"

#: lms/djangoapps/course_goals/templates/course_goals/edx_ace/goalreminder/email/footer.html:147
#: openedx/core/djangoapps/ace_common/templates/ace_common/edx_ace/common/base_body.html:209
#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/courseupdate/email/footer.html:147
#: themes/red-theme/lms/templates/ace_common/edx_ace/common/base_body.html:153
msgid "Download the Android app on the Google Play Store"
msgstr "在Google Play商店下载安卓App"

#: lms/djangoapps/course_goals/templates/course_goals/edx_ace/goalreminder/email/footer.html:180
#: openedx/core/djangoapps/ace_common/templates/ace_common/edx_ace/common/base_body.html:240
#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/courseupdate/email/footer.html:180
msgid "Unsubscribe from these emails."
msgstr "退订这些电子邮件。"

#: lms/djangoapps/course_goals/templates/course_goals/edx_ace/goalreminder/email/subject.txt:3
#, python-format
msgid "You've almost reached your goal in %(course_name)s"
msgstr "你几乎达到了 %(course_name)s 中的目标"

#: lms/djangoapps/course_home_api/admin.py:21
msgid ""
"These define the context to disable the frontend-app-learning progress "
"page.If no values are set, then the configuration applies globally. If a "
"single value is set, then the configuration applies to all courses within "
"that context. At most one value can be set at a time.<br>If multiple "
"contexts apply to a course (for example, if configuration is specified for "
"the course specifically, and for the org that the course is in, then the "
"more specific context overrides the more general context."
msgstr ""
"这些定义了禁用前端应用程序学习进度页面的场景。如果未设置任何值，则配置将全局应用。如果设置了单个值，则该配置适用于该场景中的所有课程。一次最多可以设置一个值。<br>如果多个场景适用于课程（例如，如果专门为课程和课程所在的组织指定了配置，则更具体的上下文会覆盖更一般的上下文。"

#: lms/djangoapps/course_home_api/admin.py:33
#: openedx/features/discounts/admin.py:34
msgid ""
"If any of these values is left empty or \"Unknown\", then their value at "
"runtime will be retrieved from the next most specific context that applies. "
"For example, if \"Disabled\" is left as \"Unknown\" in the course context, "
"then that course will be Disabled only if the org that it is in is Disabled."
msgstr ""
"如果这些值中的任何一个为空或“未知”，则运行时的值将恢复到下一个最具体化场景应用的值。 "
"例如，如果在课程场景中“已禁用”被保留为“未知”，则仅当其所在的组织已禁用时，该课程才会禁用。"

#: lms/djangoapps/course_home_api/models.py:22
#: openedx/features/discounts/models.py:25
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: lms/djangoapps/course_home_api/outline/views.py:293
#, python-brace-format
msgid ""
"Please contact your degree administrator or {platform_name} Support if you "
"have questions."
msgstr "如果您有任何疑问，请联系您的学位管理员或 {platform_name} 支持。"

#: lms/djangoapps/course_home_api/outline/views.py:300
#: lms/templates/courseware/course_about.html:97
msgid "Course is full"
msgstr "该课程已满"

#: lms/djangoapps/course_home_api/outline/views.py:654
msgid "'course_id' is required."
msgstr "“course_id”是必需的。"

#: lms/djangoapps/course_home_api/outline/views.py:658
msgid "Only 'course_id' is expected."
msgstr "只需要“course_id”。"

#: lms/djangoapps/course_home_api/outline/views.py:664
msgid "Welcome message successfully dismissed."
msgstr "欢迎消息已成功关闭。"

#: lms/djangoapps/course_home_api/outline/views.py:694
msgid "Your course goal has been successfully set."
msgstr "您的课程目标已成功设定。"

#: lms/djangoapps/course_home_api/outline/views.py:695
msgid "Course goal updated successfully."
msgstr "课程目标更新成功。"

#: lms/djangoapps/course_wiki/plugins/course_app.py:31
#: lms/djangoapps/course_wiki/tab.py:19
#: lms/djangoapps/course_wiki/views.py:125 lms/templates/wiki/base.html:6
#: lms/templates/ux/reference/bootstrap/course-skeleton.html:27
msgid "Wiki"
msgstr "维基"

#: lms/djangoapps/course_wiki/plugins/course_app.py:32
msgid ""
"Enable learners to access, and collaborate on course-related information."
msgstr "使学习者能够访问与课程相关的信息并进行协作。"

#. Translators: this string includes wiki markup.  Leave the ** and the _
#. alone.
#: lms/djangoapps/course_wiki/views.py:80
#, python-brace-format
msgid "This is the wiki for **{organization}**'s _{course_name}_."
msgstr "这是**{organization}**_{course_name}_的wiki。"

#: lms/djangoapps/course_wiki/views.py:90
msgid "Course page automatically created."
msgstr "课程网页已经自动创建"

#: lms/djangoapps/course_wiki/views.py:118
#, python-brace-format
msgid "Welcome to the {platform_name} Wiki"
msgstr "欢迎来到 {platform_name} Wiki"

#: lms/djangoapps/course_wiki/views.py:122
msgid "Visit a course wiki to add an article."
msgstr "浏览课程维基添加课程标题"

#: lms/djangoapps/courseware/access_response.py:135
#: lms/djangoapps/courseware/access_response.py:160
msgid "Course has not started"
msgstr "课程尚未开始"

#: lms/djangoapps/courseware/access_response.py:138
#: lms/djangoapps/courseware/access_response.py:165
msgid "Course does not start until {}"
msgstr "课程将在{}后开课"

#: lms/djangoapps/courseware/access_response.py:181
msgid "You have unfulfilled milestones"
msgstr "您有未完成的里程碑"

#: lms/djangoapps/courseware/access_response.py:198
msgid "You do not have access to this course"
msgstr "您无权访问学习该课程"

#: lms/djangoapps/courseware/access_response.py:213
msgid "You do not have access to this course on a mobile device"
msgstr "您无法在移动设备上学习该课程"

#: lms/djangoapps/courseware/access_response.py:253
msgid "You must be enrolled in the course"
msgstr "您必须注册该课程"

#: lms/djangoapps/courseware/access_response.py:264
#, python-brace-format
msgid ""
"You are enrolled in this course with '{enrollment_enterprise_name}'. "
"However, you are currently logged in as a '{active_enterprise_name}' user. "
"Please log in with '{enrollment_enterprise_name}' to access this course."
msgstr ""
"您已使用“{enrollment_enterprise_name}”注册此课程。但是，您当前以“{active_enterprise_name}”用户身份登录。请使用“{enrollment_enterprise_name}”登录以访问此课程。"

#: lms/djangoapps/courseware/access_response.py:280
msgid "You must give Data Sharing Consent for the course"
msgstr "您必须同意课程的数据共享"

#: lms/djangoapps/courseware/access_response.py:291
msgid "You must be logged in to see this course"
msgstr "您必须先登录才能看到这门课程"

#: lms/djangoapps/courseware/access_response.py:302
#, python-brace-format
msgid "{course_name} is no longer available."
msgstr "{course_name} 不再可用。"

#: lms/djangoapps/courseware/course_tools.py:77
msgid "Financial Assistance"
msgstr "经济补助"

#: lms/djangoapps/courseware/courses.py:648
msgid "Assignment"
msgstr "作业"

#: lms/djangoapps/courseware/courses.py:739
msgid "Open Response Assessment"
msgstr "开放式答题评分"

#: lms/djangoapps/courseware/courses.py:773
msgid "Self Assessment"
msgstr "自我评分"

#: lms/djangoapps/courseware/courses.py:775
msgid "Peer Assessment"
msgstr "学生互评"

#: lms/djangoapps/courseware/courses.py:777
msgid "Staff Assessment"
msgstr "工作人员评分"

#: lms/djangoapps/courseware/courses.py:779
msgid "Submission"
msgstr "提交"

#. Translators: 'absolute' is a date such as "Jan 01,
#. 2020". 'relative' is a fuzzy description of the time until
#. 'absolute'. For example, 'absolute' might be "Jan 01, 2020",
#. and if today were December 5th, 2020, 'relative' would be "1
#. month".
#: lms/djangoapps/courseware/date_summary.py:132
#, python-brace-format
msgid "{relative} ago - {absolute}"
msgstr "{relative} 年 - {absolute}"

#: lms/djangoapps/courseware/date_summary.py:132
#, python-brace-format
msgid "in {relative} - {absolute}"
msgstr "in {relative} - {absolute}"

#: lms/djangoapps/courseware/date_summary.py:272
msgid "Enrollment Date"
msgstr "选课日期"

#: lms/djangoapps/courseware/date_summary.py:273
msgid "Course starts"
msgstr "课程开始"

#: lms/djangoapps/courseware/date_summary.py:281
msgid "Course ends"
msgstr "课程结束"

#: lms/djangoapps/courseware/date_summary.py:298
msgid ""
"After this date, the course will be archived, which means you can review the"
" course content but can no longer participate in graded assignments or work "
"towards earning a certificate."
msgstr "在此日期之后，课程将被存档，这意味着您可以查看课程内容，但不能再参与评分作业或获得证书。"

#: lms/djangoapps/courseware/date_summary.py:302
msgid ""
"After the course ends, the course content will be archived and no longer "
"active."
msgstr "课程结束后，课程内容将被存档，不再有效。"

#: lms/djangoapps/courseware/date_summary.py:304
msgid ""
"This course is archived, which means you can review course content but it is"
" no longer active."
msgstr "这门课程已经归档：您可以复习课程内容，但该课程不再有活动（active）。"

#: lms/djangoapps/courseware/date_summary.py:404
msgid "You lose all access to this course, including your progress."
msgstr "您将失去对这门课程的所有访问权限，包括您的进度。"

#: lms/djangoapps/courseware/date_summary.py:408
msgid "Audit Access Expires"
msgstr "旁听课程权限过期"

#: lms/djangoapps/courseware/date_summary.py:420
msgid "Certificate Available"
msgstr "可申请的证书"

#: lms/djangoapps/courseware/date_summary.py:432
msgid "Day certificates will become available for passing verified learners."
msgstr "合格的已认证学员可获得证书的时间。"

#: lms/djangoapps/courseware/date_summary.py:457
#: lms/djangoapps/courseware/date_summary.py:486
msgid "Upgrade to Verified Certificate"
msgstr "身份认证升级"

#: lms/djangoapps/courseware/date_summary.py:488
msgid "Verification Upgrade Deadline"
msgstr "验证升级期限"

#: lms/djangoapps/courseware/date_summary.py:500
msgid ""
"Don't miss the opportunity to highlight your new knowledge and skills by "
"earning a verified certificate."
msgstr "学习新知识、磨炼新技能、获取认证证书，好机会不容错过！"

#: lms/djangoapps/courseware/date_summary.py:503
msgid ""
"You are still eligible to upgrade to a Verified Certificate! Pursue it to "
"highlight the knowledge and skills you gain in this course."
msgstr "您仍有资格升级至认证证书！获得认证证书以突显您从这个课程所获的知识和技能。"

#. Translators: This describes the time by which the user
#. should upgrade to the verified track. 'date' will be
#. their personalized verified upgrade deadline formatted
#. according to their locale.
#: lms/djangoapps/courseware/date_summary.py:519
#, python-brace-format
msgid "by {date}"
msgstr "截止于{date}"

#: lms/djangoapps/courseware/date_summary.py:551
#: cms/templates/group_configurations.html:90
#: cms/templates/group_configurations.html:100
#: cms/templates/group_configurations.html:109
#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:319
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: lms/djangoapps/courseware/date_summary.py:553
msgid "Retry Verification"
msgstr "重试验证"

#: lms/djangoapps/courseware/date_summary.py:557
msgid "Verify My Identity"
msgstr "验证我的身份"

#: lms/djangoapps/courseware/date_summary.py:565
msgid "Missed Verification Deadline"
msgstr "已错过验证期限"

#: lms/djangoapps/courseware/date_summary.py:572
msgid ""
"Unfortunately you missed this course's deadline for a successful "
"verification."
msgstr "很抱歉您错过了成功验证这堂课的截止期限。"

#: lms/djangoapps/courseware/date_summary.py:576
msgid ""
"You must successfully complete verification before this date to qualify for "
"a Verified Certificate."
msgstr "您必须在这个日期之前成功完成验证，以具备获取合格证书的资格。"

#: lms/djangoapps/courseware/masquerade.py:188
#, python-brace-format
msgid ""
"There is no user with the username or email address \"{user_identifier}\" "
"enrolled in this course."
msgstr "在此门课程的学员中，未找到使用用户名或邮箱为{user_identifier}的用户。"

#: lms/djangoapps/courseware/masquerade.py:402
msgid ""
"This user does not have access to this content because"
"                         the content start date is in the future"
msgstr "此用户无权访问此内容，因为内容开始日期在将来"

#: lms/djangoapps/courseware/masquerade.py:479
msgid ""
"This type of component cannot be shown while viewing the course as a "
"specific student."
msgstr "特定学生查看课程时，该类型组件无法显示。"

#: lms/djangoapps/courseware/models.py:468
#: lms/djangoapps/courseware/models.py:504
#: lms/djangoapps/courseware/models.py:531
msgid ""
"Number of days a learner has to upgrade after content is made available"
msgstr "内容开放后，学员必须升级的时限。"

#: lms/djangoapps/courseware/models.py:509
msgid "Disable the dynamic upgrade deadline for this course run."
msgstr "禁用此开课时间的动态升级截止日期。"

#: lms/djangoapps/courseware/models.py:536
msgid "Disable the dynamic upgrade deadline for this organization."
msgstr "禁用此组织的动态升级截止日期。"

#: lms/djangoapps/courseware/models.py:563
msgid "Internal API Base URL"
msgstr "内部 API 基本 URL"

#: lms/djangoapps/courseware/models.py:564
msgid "Financial Assistance Backend API Base URL."
msgstr "财务援助后端 API 基本 URL。"

#: lms/djangoapps/courseware/models.py:572
msgid ""
"Username created for Financial Assistance Backend, e.g. "
"financial_assistance_service_user."
msgstr "为财务援助后端创建的用户名，例如 financial_assistance_service_user。"

#: lms/djangoapps/courseware/models.py:577
msgid "Percentage of courses allowed to use edx-financial-assistance"
msgstr "允许使用 edx-financial-assistance 的课程百分比"

#: lms/djangoapps/courseware/plugins.py:27
#: lms/djangoapps/courseware/tabs.py:81
#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:41
#: lms/templates/ux/reference/bootstrap/course-skeleton.html:30
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: lms/djangoapps/courseware/plugins.py:28
msgid "Keep learners engaged and on track throughout the course."
msgstr "在整个课程中保持学习者的参与度和进度。"

#. #-#-#-#-#  django.po (0.1a)  #-#-#-#-#
#. Translators: 'Textbooks' refers to the tab in the course that leads to the
#. course' textbooks
#: lms/djangoapps/courseware/plugins.py:74
#: lms/djangoapps/courseware/tabs.py:109 cms/templates/textbooks.html:11
#: cms/templates/textbooks.html:64 cms/templates/textbooks.html:70
#: cms/templates/widgets/header.html:145
msgid "Textbooks"
msgstr "教材"

#: lms/djangoapps/courseware/plugins.py:75
msgid ""
"Create and manage a library of course readings, textbooks, and chapters."
msgstr "创建和管理课程读物、教科书和章节的图书馆。"

#: lms/djangoapps/courseware/plugins.py:125
msgid "Calculator"
msgstr "计算器"

#: lms/djangoapps/courseware/plugins.py:126
msgid "Provide an in-course calculator for simple and complex calculations."
msgstr "提供用于简单和复杂计算的课程计算器。"

#: lms/djangoapps/courseware/plugins.py:173
msgid "Proctoring"
msgstr "监考"

#: lms/djangoapps/courseware/plugins.py:174
msgid ""
"Maintain exam integrity by enabling a proctoring solution for your course"
msgstr "通过为您的课程启用监考解决方案来保持考试的公正性。"

#: lms/djangoapps/courseware/plugins.py:219 cms/templates/edit-tabs.html:12
#: cms/templates/edit-tabs.html:55 cms/templates/edit-tabs.html:177
msgid "Custom pages"
msgstr "自定义页面"

#: lms/djangoapps/courseware/plugins.py:220
msgid "Provide additional course content and resources with custom pages"
msgstr "使用自定义页面提供额外的课程内容和资源"

#: lms/djangoapps/courseware/tabs.py:36
#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:2239
#: openedx/features/course_experience/__init__.py:91 xmodule/tabs.py:490
#: cms/templates/widgets/header.html:89 cms/templates/widgets/header.html:93
#: cms/templates/widgets/header.html:164 cms/templates/widgets/header.html:292
#: lms/templates/courseware/course_navigation.html:49
#: lms/templates/ux/reference/bootstrap/course-skeleton.html:21
msgid "Course"
msgstr "课程"

#: lms/djangoapps/courseware/tabs.py:63
#: lms/templates/courseware/syllabus.html:21
msgid "Syllabus"
msgstr "教学大纲"

#: lms/djangoapps/courseware/tabs.py:307
msgid "Dates"
msgstr "日期"

#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:178
msgid "Your enrollment: Audit track"
msgstr "您的选课：旁听课程"

#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:179
msgid ""
"You are enrolled in the audit track for this course. The audit track does "
"not include a certificate."
msgstr "您已报名旁听此门课程，旁听无法获得证书。"

#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:187
msgid "Your enrollment: Honor track"
msgstr "您的选课：荣誉课程"

#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:188
msgid ""
"You are enrolled in the honor track for this course. The honor track does "
"not include a certificate."
msgstr "您已报名旁听此门课程，旁听无法获得证书。"

#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:201
msgid "We're working on it..."
msgstr "我们正在努力..."

#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:203
msgid ""
"We're creating your certificate. You can keep working in your courses and a "
"link to it will appear here and on your Dashboard when it is ready."
msgstr "我们正在为您生成证书。您可以继续学习您的课程，一旦证书准备就绪，此处与您的课程面板中都将显示进入证书的链接。"

#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:213
msgid "Your certificate has been invalidated"
msgstr "您的证书已失效"

#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:214
msgid "Please contact your course team if you have any questions."
msgstr "如果您有任何问题，请联系您的课程团队。"

#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:222
msgid "Congratulations, you qualified for a certificate!"
msgstr "恭喜！您已获得证书！"

#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:223
#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:256
msgid "You've earned a certificate for this course."
msgstr "您已获得此门课程的证书。"

#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:233
msgid "Your certificate will be available soon!"
msgstr "您将很快获得证书！"

#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:234
#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:245
msgid ""
"After this course officially ends, you will receive an email notification "
"with your certificate."
msgstr "本课程正式结束后，您将收到一封包含证书的电子邮件通知。"

#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:255
msgid "Your certificate is available"
msgstr "您的证书已可用"

#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:269
msgid "Certificate unavailable"
msgstr "无法查看证书"

#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:271
#, python-brace-format
msgid ""
"You have not received a certificate because you do not have a current "
"{platform_name} verified identity."
msgstr "未进行{platform_name}身份认证无法获得证书。"

#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:574
#, python-brace-format
msgid "To see course content, {sign_in_link} or {register_link}."
msgstr "请{sign_in_link}或{register_link}以查看课程内容。"

#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:576
#: xmodule/discussion_block.py:187
msgid "sign in"
msgstr "登录"

#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:580
#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:595
#: xmodule/discussion_block.py:191
msgid "register"
msgstr "注册"

#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:589
#, python-brace-format
msgid "{sign_in_link} or {register_link}."
msgstr "{sign_in_link} 或 {register_link}."

#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:591
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/templates/user_authn/edx_ace/passwordresetsuccess/email/body.html:25
#: lms/templates/header/navbar-not-authenticated.html:63
#: lms/templates/header/navbar-not-authenticated.html:67
#: lms/templates/lti_provider/user-auth-error.html:30
#: lms/templates/navigation/navbar-not-authenticated.html:49
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:605
#, python-brace-format
msgid ""
"You must be enrolled in the course to see course content. "
"{enroll_link_start}Enroll now{enroll_link_end}."
msgstr "您必须注册课程才能查看课程内容。 {enroll_link_start}立即注册{enroll_link_end}。"

#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:618
msgid "You must be enrolled in the course to see course content."
msgstr "您必须报读此课程才能查看课程内容。"

#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:1240
#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:171
msgid "User does not exist."
msgstr "该用户不存在。"

#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:1247
msgid "Invalid location."
msgstr "无效地址"

#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:1261
#, python-brace-format
msgid "User {username} has never accessed problem {location}"
msgstr "用户{username} 从来没有访问{location}问答"

#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:1458
#, python-brace-format
msgid "You must be signed in to {platform_name} to create a certificate."
msgstr "您必须先登录{platform_name}才可创建证书。"

#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:1468
msgid "Course is not valid"
msgstr "课程无效"

#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:1484
msgid "Your certificate will be available when you pass the course."
msgstr "您的认证在您通过课程后有效。"

#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:1497
msgid "Certificate has already been created."
msgstr "证书已经被创建。"

#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:1499
msgid "Certificate is being created."
msgstr "认证已被创建。"

#: lms/djangoapps/courseware/views/views.py:2246
msgid ""
"Select the course for which you want to earn a verified certificate. If the "
"course does not appear in the list, make sure that you have enrolled in the "
"audit track for the course."
msgstr "选择您想要获得修课证明之课程。如果课程没出现在列表中，请确认您已经注册及追踪该课程。"

#: lms/djangoapps/discussion/django_comment_client/base/views.py:558
#: lms/djangoapps/discussion/django_comment_client/base/views.py:623
msgid "Title can't be empty"
msgstr "标题不能为空"

#: lms/djangoapps/discussion/django_comment_client/base/views.py:560
#: lms/djangoapps/discussion/django_comment_client/base/views.py:625
#: lms/djangoapps/discussion/django_comment_client/base/views.py:667
#: lms/djangoapps/discussion/django_comment_client/base/views.py:750
msgid "Body can't be empty"
msgstr "内容不能为空"

#: lms/djangoapps/discussion/django_comment_client/base/views.py:642
msgid "Topic doesn't exist"
msgstr "主题不存在"

#: lms/djangoapps/discussion/django_comment_client/base/views.py:716
#: lms/djangoapps/discussion/django_comment_client/base/views.py:815
msgid "Comment level too deep"
msgstr "评论层级过深"

#: lms/djangoapps/discussion/django_comment_client/base/views.py:1104
msgid ""
"Error uploading file. Please contact the site administrator. Thank you."
msgstr "上传文件出错，请联系网站管理员，谢谢。"

#: lms/djangoapps/discussion/django_comment_client/base/views.py:1107
msgid "Good"
msgstr "好"

#: lms/djangoapps/discussion/templates/discussion/edx_ace/reportedcontentnotification/email/body.html:24
#: lms/djangoapps/discussion/templates/discussion/edx_ace/reportedcontentnotification/email/body.txt:18
msgid "Go to Discussion"
msgstr "去讨论"

#: lms/djangoapps/discussion/templates/discussion/edx_ace/reportedcontentnotification/email/body.txt:4
#, python-format
msgid "%(course_name)s: Reported content awaits review"
msgstr "%(course_name)s：举报内容等待审核"

#: lms/djangoapps/discussion/templates/discussion/edx_ace/reportedcontentnotification/email/subject.txt:3
#, python-format
msgid " %(course_name)s %(course_id)s moderator content for review "
msgstr "%(course_name)s %(course_id)s 审核内容"

#: lms/djangoapps/discussion/templates/discussion/edx_ace/responsenotification/email/body.html:11
#, python-format, python-brace-format
msgid "%(comment_username)s replied to {start_tag}%(thread_title)s{end_tag}:"
msgstr "%(comment_username)s 回复了 {start_tag}%(thread_title)s{end_tag}："

#: lms/djangoapps/discussion/templates/discussion/edx_ace/responsenotification/email/body.html:24
#: lms/djangoapps/discussion/templates/discussion/edx_ace/responsenotification/email/body.txt:16
msgid "View discussion"
msgstr "查看讨论"

#: lms/djangoapps/discussion/templates/discussion/edx_ace/responsenotification/email/body.txt:4
#, python-format
msgid "%(comment_username)s replied to <b>%(thread_title)s</b>:"
msgstr "%(comment_username)s回复了<b>%(thread_title)s</b>："

#: lms/djangoapps/discussion/templates/discussion/edx_ace/responsenotification/email/subject.txt:3
#: lms/djangoapps/discussion/templates/discussion/edx_ace/responsenotification/push/title.txt:2
#, python-format
msgid "Response to %(thread_title)s"
msgstr "%(thread_title)s的回复"

#: lms/djangoapps/discussion/views.py:80
msgid "Access to this discussion is restricted to team members and staff."
msgstr "访问此讨论仅限于团队成员和员工。"

#: lms/djangoapps/edxnotes/helpers.py:117
#: lms/djangoapps/edxnotes/helpers.py:148
msgid "EdxNotes Service is unavailable. Please try again in a few minutes."
msgstr "EdxNotes服务不可用。请几分钟后重试。"

#: lms/djangoapps/edxnotes/helpers.py:341
msgid "Invalid JSON response received from notes api."
msgstr "Notes api 接收到的 JSON 响应无效。"

#: lms/djangoapps/edxnotes/helpers.py:348
msgid "Incorrect data received from notes api."
msgstr "notes api 接收到的数据错误。"

#: lms/djangoapps/edxnotes/helpers.py:391
msgid "No endpoint was provided for EdxNotes."
msgstr "未为EdxNotes提供终端点。"

#: lms/djangoapps/edxnotes/plugins.py:27 lms/djangoapps/edxnotes/plugins.py:57
#: lms/templates/edxnotes/edxnotes.html:27
msgid "Notes"
msgstr "笔记"

#: lms/djangoapps/edxnotes/plugins.py:58
msgid ""
"Allow learners to highlight passages and make notes right in the course."
msgstr "允许学习者在课程中突出显示段落并做笔记。"

#: lms/djangoapps/grades/rest_api/v1/gradebook_views.py:1142
msgid ""
"Cannot override subsection grade: subsection is not available for target "
"learner."
msgstr "无法覆盖小节成绩：小节不适用于目标学员。"

#: lms/djangoapps/instructor/services.py:127
#, python-brace-format
msgid "Proctored Exam Review: {review_status}"
msgstr "监考考试审核状态：{review_status}"

#: lms/djangoapps/instructor/services.py:129
#, python-brace-format
msgid ""
"A proctored exam attempt for {exam_name} in {course_name} by username: {student_username} was reviewed as {review_status} by the proctored exam review provider.\n"
"Review link: {review_url}"
msgstr ""
"在{course_name}中的{exam_name}监考考试：由监考考试审核者审核用户名{student_username}为{review_status} \n"
"审核链接：{review_url}"

#: lms/djangoapps/instructor/settings/common.py:11
msgid "Your Platform Insights"
msgstr "您的平台 Insights"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:155
#, python-brace-format
msgid ""
"The {report_type} report is being created. To view the status of the report,"
" see Pending Tasks below."
msgstr "正在创建{report_type}报告，请在下面的“待定任务列表”查看报告状态。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:173
msgid ""
"Found a conflict with given identifier. Please try an alternative identifier"
msgstr "发现一处与既定标识之间的冲突，请尝试使用其他标识"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:364
#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:3839
msgid ""
"Make sure that the file you upload is in CSV format with no extraneous "
"characters or rows."
msgstr "确认您上传的CSV格式的文件里不包含无关的字符或行。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:370
#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:3842
msgid "Could not read uploaded file."
msgstr "不能读取已上传的文件。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:395
#, python-brace-format
msgid ""
"Data in row #{row_num} must have between four and six columns: email, "
"username, full name, country, cohort, and course mode. The last two columns "
"are optional."
msgstr "#{row_num} 行中的数据必须有四到六列：电子邮件、用户名、全名、国家/地区、群组和课程模式。最后两列是可选的。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:400
#, python-brace-format
msgid ""
"Data in row #{row_num} must have exactly four columns: email, username, full"
" name, and country."
msgstr "#{row_num} 行中的数据必须恰好有四列：电子邮件、用户名、全名和国家/地区。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:429
msgid ""
"Course is not cohorted but cohort provided. Ignoring cohort assignment for "
"all users."
msgstr "课程没有分组但是分组提供。忽略所有用户的同类群组分配。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:444
#, python-brace-format
msgid ""
"Cohort name not found: {cohort}. Ignoring cohort assignment for all users."
msgstr "找不到群组名称：{cohort}。忽略所有用户的同类群组分配。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:461
#, python-brace-format
msgid ""
"Invalid course mode: {mode}. Falling back to the default mode, or keeping "
"the current mode in case the user is already enrolled."
msgstr "无效的课程模式：{mode}。回退到默认模式，或保持当前模式以防用户已注册。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:467
#, python-brace-format
msgid ""
"Invalid course mode: {mode}.  Failling back to {default_mode}, or resetting "
"to {default_mode} in case the user is already enrolled."
msgstr "无效的课程模式：{mode}。故障回复到 {default_mode}，或在用户已注册的情况下重置为 {default_mode}。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:485
#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:547
#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:582
#, python-brace-format
msgid "Invalid email {email_address}."
msgstr "无效的邮箱{email_address}。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:497
#, python-brace-format
msgid ""
"An account with email {email} exists but the provided username {username} is"
" different. Enrolling anyway with {email}."
msgstr "邮箱{email}的账号已存在但是所提供的使用者名称{username}是不同的。可以用{email}注册。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:587
#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:3884
msgid "File is not attached."
msgstr "文件未附上。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:721
#, python-brace-format
msgid "Username {user} already exists."
msgstr "用户名 {user} 已经存在了。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:748
#, python-brace-format
msgid ""
"Error '{error}' while sending email to new user (user email={email}). "
"Without the email student would not be able to login. Please contact support"
" for further information."
msgstr ""
"Error '{error}'同时发送电子邮件给新用户(user email={email})。\n"
"如果没有电子邮件的学生将无法登录。请联系以获取更多讯息的支援。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1147
msgid ""
"A usage key location for a section or a problem. If the location is a block "
"that contains other blocks, (such as the course, section, subsection, or "
"unit blocks) then all blocks under that block will be included in the "
"report."
msgstr "部分或问题的使用密钥位置。如果位置是包含其他块（例如课程、部分、小节或单元块）的块，则该块下的所有块都将包含在报告中。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1156
msgid "A list of usage keys for the blocks to include in the report. "
msgstr "要包含在报告中的块的使用密钥列表。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1164
msgid ""
"A list of problem/block types to generate the report for. This field can be "
"omitted if the report should include details of allblock types. "
msgstr "要为其生成报告的问题/块类型列表。如果报告应包含所有块类型的详细信息，则可以省略此字段。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1175
msgid "User-friendly text describing current status of report generation."
msgstr "描述报告生成当前状态的用户友好文本。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1178
msgid ""
"A unique id for the report generation task. It can be used to query the "
"latest report generation status."
msgstr "报告生成任务的唯一 ID。可用于查询最新的报表生成状态。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1204
msgid ""
"The provided parameters were invalid. Make sure you've provided at least one"
" valid usage key for `problem_locations`."
msgstr "提供的参数无效。确保您至少为 `problem_locations` 提供了一个有效的使用密钥。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1207
#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2498
#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2708
msgid "The requesting user is not authenticated."
msgstr "请求用户未通过身份验证。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1208
#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2499
#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2709
msgid "The requesting user lacks access to the course."
msgstr "请求用户无法访问课程。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1354
#: lms/djangoapps/instructor_task/api_helper.py:109
msgid "problem responses"
msgstr "问题回答"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1360
msgid "Could not find problem with this location."
msgstr "无法於此位置找到问题。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1426
msgid "CourseID"
msgstr "课程 ID"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1427
msgid "Certificate Type"
msgstr "证书类型"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1428
msgid "Total Certificates Issued"
msgstr "发行的证书总计"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1429
msgid "Date Report Run"
msgstr "报告实行日期"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1479
#: lms/djangoapps/instructor_task/api_helper.py:110
msgid "enrolled learner profile"
msgstr "已报名学员的资料"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1503
msgid "User ID"
msgstr "用户ID"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1504
#: lms/djangoapps/instructor/views/tools.py:221
#: lms/djangoapps/instructor/views/tools.py:226
#: openedx/core/djangoapps/schedules/admin.py:148
#: lms/templates/api_admin/catalogs/search.html:21
#: lms/templates/ccx/enrollment.html:83
#: lms/templates/staff_problem_info.html:68
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#. #-#-#-#-#  django.po (0.1a)  #-#-#-#-#
#. Translators: This label appears above a field on the login form
#. meant to hold the user's email address.
#. Translators: This label appears above a field on the password reset
#. form meant to hold the user's email address.
#. Translators: This label appears above a field on the registration form
#. meant to hold the user's email address.
#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1506
#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:717
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/login_form.py:96
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/password_reset.py:90
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/registration_form.py:506
#: lms/templates/ccx/enrollment.html:84
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:53
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:66
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1507
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1508
msgid "Location"
msgstr "位置"

#. #-#-#-#-#  django.po (0.1a)  #-#-#-#-#
#. Translators: This label appears above a dropdown menu used to select
#. the user's gender.
#. Translators: This label appears above a dropdown menu on the registration
#. form used to select the user's gender.
#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1510
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/api/form_fields.py:117
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/registration_form.py:659
#: lms/templates/signup_modal.html:94
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:193
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1511
msgid "Level of Education"
msgstr "教育水平"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1512
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:223
msgid "Mailing Address"
msgstr "邮寄地址"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1513
msgid "Goals"
msgstr "目标"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1514
msgid "Enrollment Mode"
msgstr "选课模式"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1515
msgid "Last Login"
msgstr "最后一次登录"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1516
msgid "Date Joined"
msgstr "加入日期"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1517
msgid "External User Key"
msgstr "外部用户密钥"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1527
msgid "Cohort"
msgstr "群组"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1531
#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:773
msgid "Team"
msgstr "团队"

#. #-#-#-#-#  django.po (0.1a)  #-#-#-#-#
#. Translators: This label appears above a field
#. which allows the user to input the city in which they live.
#. Translators: This label appears above a field on the registration form
#. which allows the user to input the city in which they live.
#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1535
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/api/form_fields.py:290
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/registration_form.py:844
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:88
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:160
msgid "City"
msgstr "城市"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1537
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:103
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:167
msgid "Country"
msgstr "国家／地区"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1586
#: lms/djangoapps/instructor_task/api_helper.py:111
msgid "enrollment"
msgstr "报名"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1652
msgid "The file must contain a 'cohort' column containing cohort names."
msgstr "该文件必须包含一个“群组”列，该列中包含了群组的名称。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1654
msgid "The file must contain a 'username' column, an 'email' column, or both."
msgstr "该文件必须包含一个“username”列，或一个“email”列，或两者都包含。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1757
#: lms/djangoapps/instructor_task/api_helper.py:113
msgid "survey"
msgstr "调查"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1782
#: lms/djangoapps/instructor_task/api_helper.py:114
msgid "proctored exam results"
msgstr "监考考试成绩"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1812
msgid "Anonymized User IDs"
msgstr "匿名用户 ID"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1849
#, python-brace-format
msgid "Enrollment status for {student}: active"
msgstr "{student}的选课状态：有效"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1851
#, python-brace-format
msgid "Enrollment status for {student}: inactive"
msgstr "{student}的选课状态：无效"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1856
#, python-brace-format
msgid "Enrollment status for {student}: pending"
msgstr "{student}的选课状态：等待"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:1858
#, python-brace-format
msgid "Enrollment status for {student}: never enrolled"
msgstr "{student}的选课状态：从未选课"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2004
msgid "Module does not exist."
msgstr "模块不存在。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2007
msgid "An error occurred while deleting the score."
msgstr "删除该分数时出错。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2077
#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2316
msgid "Course has no entrance exam section."
msgstr "本课程无入学测试部分。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2088
msgid "Requires instructor access."
msgstr "需要教师访问。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2105
#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2338
#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2647
msgid "Course has no valid entrance exam section."
msgstr "课程无有效的入学测试部分。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2107
#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2343
msgid "All Students"
msgstr "所有学生"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2253
#, python-brace-format
msgid ""
"User {user_id} does not have permission to override scores for problem "
"{problem_to_reset}."
msgstr "用戶 {user_id} 沒有權限覆蓋問題 {problem_to_reset} 的分數。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2330
msgid "Cannot rescore with all_students and unique_student_identifier."
msgstr "不能重新评定all_students和unique_student_identifier。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2416
msgid "Current status of task."
msgstr "任务的当前状态。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2417
msgid "Identifies the kind of task being performed, e.g. rescoring."
msgstr "标识正在执行的任务类型，例如重新评分。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2418
msgid "The celery ID for the task."
msgstr "任务的 celery ID。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2419
msgid "The date and time when the task was created."
msgstr "创建任务的日期和时间。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2422
msgid ""
"The input parameters for the task. The format and content of this data will "
"depend on the kind of task being performed. For instanceit may contain the "
"problem locations for a problem resources task."
msgstr "任务的输入参数。该数据的格式和内容将取决于正在执行的任务类型。例如，它可能包含问题资源任务的问题位置。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2426
msgid "The username of the user who initiated this task."
msgstr "启动此任务的用户的用户名。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2427
msgid "The last knows state of the celery task."
msgstr "最后知道celery任务的状态。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2428
msgid "Task duration information, if known"
msgstr "任务持续时间信息（如果已知）"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2429
msgid "User-friendly task status information, if available."
msgstr "用户友好的任务状态信息（如果有）。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2438
msgid "List of instructor tasks."
msgstr "教师任务列表。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2500
#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2710
msgid "The requested course does not exist."
msgstr "请求的课程不存在。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2672
msgid "URL from which report can be downloaded."
msgstr "可以从中下载报告的 URL。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2673
msgid "Name of report."
msgstr "报告名称。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2674
msgid "HTML anchor tag that contains the name and link."
msgstr "包含名称和链接的 HTML 锚标记。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2683
msgid "List of report downloads"
msgstr "报告下载列表"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2697
msgid "ID for the course whose reports need to be listed."
msgstr "需要列出其报告的课程的 ID。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2703
msgid ""
"Filter results to only return details of for the report with the specified "
"name."
msgstr "过滤结果只显示具有指定名称的报告的详细信息。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2827
#: lms/djangoapps/instructor_task/api_helper.py:115
msgid "ORA data"
msgstr "ORA 数据"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2859
msgid "ORA summary"
msgstr "ORA摘要"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2888
msgid "Attachments archive is being created."
msgstr "正在创建附件存档。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2909
#: lms/djangoapps/instructor_task/api_helper.py:116
msgid "grade"
msgstr "成绩"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:2937
#: lms/djangoapps/instructor_task/api_helper.py:108
msgid "problem grade"
msgstr "问题计分情况"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:3230
#, python-brace-format
msgid "Successfully changed due date for student {0} for {1} to {2}"
msgstr "成功修改了学生{0}的截止日期从{1}变为{2}"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:3277
msgid ""
"Successfully removed invalid due date extension (unit has no due date)."
msgstr "已经成功的移除了无效的延长截止日期 (单元没有截止日期)。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:3282
#, python-brace-format
msgid "Successfully reset due date for student {0} for {1} to {2}"
msgstr "成功重置了学生{0}的截止日期从{1}变为{2}"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:3450
#, python-format
msgid "This student (%s) will skip the entrance exam."
msgstr "此学生 (%s) 将会跳过入学考试。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:3452
#, python-format
msgid "This student (%s) is already allowed to skip the entrance exam."
msgstr "此学生 (%s) 已被允许跳过入学考试。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:3476
msgid ""
"Certificate generation task for all students of this course has been "
"started. You can view the status of the generation task in the \"Pending "
"Tasks\" section."
msgstr "该课程所有学生的证书生成任务已经启动，您可以在“主讲教师待处理的任务”板块中查看该生成任务的状态。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:3509
msgid "Please select certificate statuses from the list only."
msgstr "请只从清单中选取证书形式。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:3516
msgid ""
"Certificate regeneration task has been started. You can view the status of "
"the generation task in the \"Pending Tasks\" section."
msgstr "修课证明重新产出任务已启动。您可以在“待处理任务”区域中查看证明产出任务的状态。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:3562
#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:3712
msgid ""
"The record is not in the correct format. Please add a valid username or "
"email address."
msgstr "记录的格式不正确。请填写有效的用户名或邮箱。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:3628
#, python-brace-format
msgid ""
"Student {user} is not enrolled in this course. Please check your spelling "
"and retry."
msgstr "学生 {user} 未注册此课程。请检查您的拼写并重试。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:3635
#, python-brace-format
msgid ""
"Student {user} is already on the certificate invalidation list and cannot be"
" added to the certificate exception list."
msgstr "学生{user}已在证书失效列表中，不能添加到证书例外列表中。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:3641
#, python-brace-format
msgid "Student (username/email={user}) already in certificate exception list."
msgstr "学生 (username/email={user}) 已经排除於证书名单之外。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:3677
#, python-brace-format
msgid ""
"Error occurred removing the allowlist entry for student {student}. Please "
"refresh the page and try again"
msgstr "删除学生 {student} 的许可名单条目时出错。请刷新页面并重试"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:3695
msgid ""
"Student username/email field is required and can not be empty. Kindly fill "
"in username/email and then press \"Add to Exception List\" button."
msgstr "学生使用者名称及邮箱是必填且不能空白。请填入使用者名称及邮箱，并按“加入例外名单”按钮。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:3729
#, python-brace-format
msgid ""
"{user} does not exist in the LMS. Please check your spelling and retry."
msgstr "{user} 不存在于LMS。请确认您的拼字并再试一次。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:3770
msgid "Invalid data, generate_for must be \"new\" or \"all\"."
msgstr "无效数据，generate_for 必须为 \"新\" 或 \"全部\"。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:3778
msgid "Certificate generation started for students on the allowlist."
msgstr "已开始为许可名单上的学生生成证书。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:3831
#, python-brace-format
msgid "user \"{user}\" in row# {row}"
msgstr "使用者 \"{user}\" in row# {row}"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:3882
#, python-brace-format
msgid "user \"{username}\" in row# {row}"
msgstr "使用者  \"{username}\" in row# {row}"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:3942
#, python-brace-format
msgid ""
"The student {student} appears on the Certificate Exception list in course "
"{course}. Please remove them from the Certificate Exception list before "
"attempting to invalidate their certificate."
msgstr "学生 {student} 出现在课程 {course} 的证书例外列表中。在尝试废除他们的证书之前，请将他们从证书例外列表中删除。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:4003
#, python-brace-format
msgid ""
"Certificate of {user} has already been invalidated. Please check your "
"spelling and retry."
msgstr "使用者之证书 {user} 已经无失效。请确认拼字或再试一次。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:4011
#, python-brace-format
msgid ""
"Certificate for student {user} is already invalid, kindly verify that "
"certificate was generated for this student and then proceed."
msgstr "学生  {user}的证书已无效，请核对该证书是否是为此学生产出后再做后续动作。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:4048
msgid ""
"Certificate Invalidation does not exist, Please refresh the page and try "
"again."
msgstr "证书失效是不存在的，请重新载入页面或再试一次。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:4084
msgid ""
"Student username/email field is required and can not be empty. Kindly fill "
"in username/email and then press \"Invalidate Certificate\" button."
msgstr "学生用户名及邮箱是必填的且不能空白。请填入用户名及邮箱，并按“作废证书”的按钮。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py:4102
#, python-brace-format
msgid ""
"The student {student} does not have certificate for the course {course}. "
"Kindly verify student username/email and the selected course are correct and"
" try again."
msgstr "学生 {student} 没有此门课程 {course}之修课证明。请验证学生用户名/邮箱以及确认所选之课程是否正确，然后重试。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:78
msgid "Instructor"
msgstr "主讲教师"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:157
#, python-brace-format
msgid ""
"To gain insights into student enrollment and participation {link_start}visit"
" {analytics_dashboard_name}, our new course analytics product{link_end}."
msgstr ""
"要深入了解学生的选课和参与信息，请{link_start}访问我们全新的课程分析产品{analytics_dashboard_name}{link_end}。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:322
msgid "Special Exams"
msgstr "专业测验"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:374
#: lms/djangoapps/support/views/index.py:15 cms/templates/certificates.html:57
#: cms/templates/certificates.html:67 cms/templates/certificates.html:90
#: cms/templates/export.html:217 cms/templates/widgets/header.html:219
msgid "Certificates"
msgstr "证书"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:419
msgid "Please Enter the numeric value for the course price"
msgstr "课程价格只能是数字"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:428
#, python-brace-format
msgid "CourseMode with the mode slug({mode_slug}) DoesNotExist"
msgstr "课程模型中的模型类({mode_slug})不存在"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:440
msgid "CourseMode price updated successfully"
msgstr "课程模式价格更新成功"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:449
msgid "Course Info"
msgstr "课程信息"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:471
#, python-brace-format
msgid "Enrollment data is now available in {dashboard_link}."
msgstr "选课数据现已可通过{dashboard_link}查看。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:498
msgid "Membership"
msgstr "会员资格"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:532
msgid "Cohorts"
msgstr "群组"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:551
#: lms/djangoapps/discussion/templates/discussion/discussion_board_fragment.html:29
msgid "Discussions"
msgstr "讨论"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:570
#: lms/templates/ccx/coach_dashboard.html:66
msgid "Student Admin"
msgstr "学生管理"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:616
msgid "Extensions"
msgstr "扩展"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:641
msgid "Data Download"
msgstr "数据下载"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:754
msgid "Analytics"
msgstr "分析"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py:802
msgid "Open Responses"
msgstr "开放性题目"

#. Translators: number sent refers to the number of emails sent
#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_task_helpers.py:80
msgid "0 sent"
msgstr "已发送0封邮件"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_task_helpers.py:140
msgid "Complete"
msgstr "已经完成"

#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_task_helpers.py:140
msgid "Incomplete"
msgstr "未完成"

#: lms/djangoapps/instructor/views/serializer.py:496
msgid "Whether to reset for all students."
msgstr "是否要为所有学生重置。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/serializer.py:501
msgid "Whether to delete entrance exam state for the student."
msgstr "是否删除学生的入学考试状态。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/serializer.py:535
msgid "all_students and unique_student_identifier are mutually exclusive."
msgstr "all_students和unique_student_identifier是相互不包含的。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/serializer.py:539
msgid "all_students and delete_module are mutually exclusive."
msgstr "all_students和delete_module是相互不包含的。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/serializer.py:543
msgid ""
"You must provide either unique_student_identifier or set all_students to "
"True."
msgstr "您必须提供unique_student_identifier，或将all_students设置为True。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/serializer.py:565
msgid "The URL name of the problem to override the score for."
msgstr "要覆盖分数的问题的URL名称。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/serializer.py:571
msgid "The overriding score to set."
msgstr "設定要覆蓋的分數。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/tools.py:79
#, python-brace-format
msgid "Could not find student matching identifier: {student_identifier}"
msgstr "无法找到与标识符：{student_identifier}匹配的学生"

#: lms/djangoapps/instructor/views/tools.py:93
msgid "Unable to parse date: "
msgstr "不能解析日期"

#: lms/djangoapps/instructor/views/tools.py:115
#, python-brace-format
msgid "Couldn't find module for url: {0}"
msgstr "不能为url {0} 找到合适的模块"

#: lms/djangoapps/instructor/views/tools.py:171
msgid "Could not find student enrollment in the course."
msgstr "在当前课程中未找到学生选修记录。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/tools.py:199
#, python-brace-format
msgid "Unit {0} has no due date to extend."
msgstr "单元{0}没有要延长的截止日期。"

#: lms/djangoapps/instructor/views/tools.py:201
msgid "An extended due date must be later than the original due date."
msgstr "延长的截止日期必须在正常截止日期之后。"

#. #-#-#-#-#  django.po (0.1a)  #-#-#-#-#
#. Translators: This label appears above a field on the registration form
#. meant to hold the user's full name.
#: lms/djangoapps/instructor/views/tools.py:221
#: openedx/core/djangoapps/user_authn/views/registration_form.py:556
#: lms/templates/signup_modal.html:50
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:88
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:142
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-shib.html:144
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: lms/djangoapps/instructor/views/tools.py:221
#: lms/djangoapps/instructor/views/tools.py:241
msgid "Extended Due Date"
msgstr "扩展截止日期"

#: lms/djangoapps/instructor/views/tools.py:229
#, python-brace-format
msgid "Users with due date extensions for {0}"
msgstr "拥有到期扩展{0}的用户"

#: lms/djangoapps/instructor/views/tools.py:256
#, python-brace-format
msgid "Due date extensions for {0} {1} ({2})"
msgstr "到期扩展{0} {1} ({2})"

#: lms/djangoapps/instructor_task/api_helper.py:32
msgid "Requested task is already running"
msgstr "请求任务已在运行中"

#: lms/djangoapps/instructor_task/api_helper.py:45
msgid "Error occured. Please try again later."
msgstr "发生错误，请稍后重试。"

#: lms/djangoapps/instructor_task/api_helper.py:112
msgid "detailed enrollment"
msgstr "报名详情"

#: lms/djangoapps/instructor_task/api_helper.py:123
#, python-brace-format
msgid ""
"The {report_type} report is being created. To view the status of the report,"
" see Pending Tasks below. You will be able to download the report when it is"
" complete."
msgstr "正在创建{report_type}报告，请在下面的“待定任务列表”中查看报告状态。可在任务完成后下载报告。"

#: lms/djangoapps/instructor_task/api_helper.py:359
msgid "This component cannot be rescored."
msgstr "无法重新评分此组件。"

#: lms/djangoapps/instructor_task/api_helper.py:374
msgid "This component does not support score override."
msgstr "此组件不支持覆盖分数操作。"

#: lms/djangoapps/instructor_task/api_helper.py:378
msgid "Scores must be between 0 and the value of the problem."
msgstr "分数必须为0与题目分值之间。"

#: lms/djangoapps/instructor_task/api_helper.py:393
msgid "Not all problems in entrance exam support re-scoring."
msgstr "入学考试中不是所有的问题都支持重新打分。"

#: lms/djangoapps/instructor_task/models.py:115
msgid "An error has occurred. Task was not created."
msgstr "发生错误，任务无法创建。"

#. Translators: This is a past-tense verb that is inserted into task progress
#. messages as {action}.
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:82
msgid "rescored"
msgstr "重新评分"

#. Translators: This is a past-tense verb that is inserted into task progress
#. messages as {action}.
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:96
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks_helper/module_state.py:67
msgid "overridden"
msgstr "已覆盖"

#. Translators: This is a past-tense verb that is inserted into task progress
#. messages as {action}.
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:120
msgid "reset"
msgstr "重置"

#. #-#-#-#-#  django.po (0.1a)  #-#-#-#-#
#. Translators: This is a past-tense verb that is inserted into task progress
#. messages as {action}.
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:143
#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:74
#: wiki/models/article.py:257
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/history.html:22
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:20
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/search.html:39
#: wiki/templates/wiki/includes/revision_info.html:15
msgid "deleted"
msgstr "已删除"

#. Translators: This is a past-tense verb that is inserted into task progress
#. messages as {action}.
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:166
msgid "emailed"
msgstr "已邮件通知"

#. Translators: This is a past-tense verb that is inserted into task progress
#. messages as {action}.
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:194
msgid "graded"
msgstr "已评价"

#. Translators: This is a past-tense phrase that is inserted into task
#. progress messages as {action}.
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:212
msgid "problem distribution graded"
msgstr "问题分布已评价"

#. Translators: This is a past-tense verb that is inserted into task progress
#. messages as {action}.
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:295
msgid "certificates generated"
msgstr "证书已生成"

#. Translators: This is a past-tense verb that is inserted into task progress
#. messages as {action}.
#. An example of such a message is: "Progress: {action} {succeeded} of
#. {attempted} so far"
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:313
msgid "cohorted"
msgstr "群组化"

#. Translators: This is a past-tense verb that is inserted into task progress
#. messages as {action}.
#. An example of such a message is: "Progress: {action} {succeeded} of
#. {attempted} so far"
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:326
msgid "generate_anonymized_id"
msgstr "生成_匿名_id"

#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks.py:349
msgid "compressed"
msgstr "压缩的"

#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:106
#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:111
msgid "No status information available"
msgstr "尚无状态信息"

#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:110
#, python-brace-format
msgid "No task_output information found for instructor_task {0}"
msgstr "无主讲教师任务 {0}的输出信息"

#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:116
#, python-brace-format
msgid "No parsable task_output information found for instructor_task {0}: {1}"
msgstr "未找到主讲教师任务{0}:{1} 的可解析的任务输出信息"

#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:118
msgid "No parsable status information available"
msgstr "尚无可解析的状态信息"

#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:121
msgid "No message provided"
msgstr "尚无消息"

#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:124
#, python-brace-format
msgid "Invalid task_output information found for instructor_task {0}: {1}"
msgstr "发现主讲教师任务{0}: {1}的无效的任务输出信息"

#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:126
msgid "No progress status information available"
msgstr "尚无进度状态信息"

#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:145
#, python-brace-format
msgid "No parsable task_input information found for instructor_task {0}: {1}"
msgstr "未找到主讲教师任务{0}:{1} 的可解析的任务输入信息"

#. Translators: {action} is a past-tense verb that is localized separately.
#. {attempted} and {succeeded} are counts.  # lint-amnesty, pylint:
#. disable=line-too-long
#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:156
#, python-brace-format
msgid "Progress: {action} {succeeded} of {attempted} so far"
msgstr "进度: 目前 {attempted}的{action} {succeeded} "

#. Translators: {action} is a past-tense verb that is localized separately.
#. {student} is a student identifier.  # lint-amnesty, pylint: disable=line-
#. too-long
#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:161
#, python-brace-format
msgid "Unable to find submission to be {action} for student '{student}'"
msgstr "无法找到学生“{student}”的要被{action}的提交"

#. Translators: {action} is a past-tense verb that is localized separately.
#. {student} is a student identifier.  # lint-amnesty, pylint: disable=line-
#. too-long
#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:164
#, python-brace-format
msgid "Problem failed to be {action} for student '{student}'"
msgstr "学生“{student}”的问题{action}失败"

#. Translators: {action} is a past-tense verb that is localized separately.
#. {student} is a student identifier.  # lint-amnesty, pylint: disable=line-
#. too-long
#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:168
#, python-brace-format
msgid "Problem successfully {action} for student '{student}'"
msgstr "学生“{student}”的问题{action}成功"

#. Translators: {action} is a past-tense verb that is localized separately.
#. {student} is a student identifier.
#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:174
#, python-brace-format
msgid ""
"Unable to find entrance exam submission to be {action} for student "
"'{student}'"
msgstr "无法找到学生“{student}”的要被{action}的入学考试提交"

#. Translators: {action} is a past-tense verb that is localized separately.
#. {student} is a student identifier.
#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:179
#, python-brace-format
msgid "Entrance exam successfully {action} for student '{student}'"
msgstr "为学生 '{student}'{action} 入学考试成功"

#. Translators: {action} is a past-tense verb that is localized separately.
#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:184
#, python-brace-format
msgid "Unable to find any students with submissions to be {action}"
msgstr "无法找到任何为{action}提交的学生"

#. Translators: {action} is a past-tense verb that is localized separately.
#. {attempted} is a count.
#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:187
#, python-brace-format
msgid "Problem failed to be {action} for any of {attempted} students"
msgstr "对于{attempted}学生的问题{action}失败"

#. Translators: {action} is a past-tense verb that is localized separately.
#. {attempted} is a count.
#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:191
#, python-brace-format
msgid "Problem successfully {action} for {attempted} students"
msgstr "对于{attempted}学生的问题{action}成功"

#. Translators: {action} is a past-tense verb that is localized separately.
#. {succeeded} and {attempted} are counts.  # lint-amnesty, pylint:
#. disable=line-too-long
#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:194
#, python-brace-format
msgid "Problem {action} for {succeeded} of {attempted} students"
msgstr "对于{attempted} 学生的问题 {action}{succeeded}"

#. Translators: {action} is a past-tense verb that is localized separately.
#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:199
#, python-brace-format
msgid "Unable to find any recipients to be {action}"
msgstr "无法找到{action}的接受者"

#. Translators: {action} is a past-tense verb that is localized separately.
#. {attempted} is a count.
#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:202
#, python-brace-format
msgid "Message failed to be {action} for any of {attempted} recipients "
msgstr "对{attempted}接受者的消息{action}失败"

#. Translators: {action} is a past-tense verb that is localized separately.
#. {attempted} is a count.
#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:206
#, python-brace-format
msgid "Message successfully {action} for {attempted} recipients"
msgstr "对于{attempted}接受者的消息{action}成功"

#. Translators: {action} is a past-tense verb that is localized separately.
#. {succeeded} and {attempted} are counts.  # lint-amnesty, pylint:
#. disable=line-too-long
#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:209
#, python-brace-format
msgid "Message {action} for {succeeded} of {attempted} recipients"
msgstr "对于{attempted}接受者的消息{action}{succeeded}"

#. Translators: {action} is a past-tense verb that is localized separately.
#. {succeeded} and {attempted} are counts.  # lint-amnesty, pylint:
#. disable=line-too-long
#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:213
#, python-brace-format
msgid "Status: {action} {succeeded} of {attempted}"
msgstr "状态: 对于{attempted}{action} {succeeded}  "

#. Translators: {skipped} is a count.  This message is appended to task
#. progress status messages.
#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:217
#, python-brace-format
msgid " (skipping {skipped})"
msgstr "(忽略 {skipped})"

#. Translators: {total} is a count.  This message is appended to task progress
#. status messages.
#: lms/djangoapps/instructor_task/views.py:221
#, python-brace-format
msgid " (out of {total})"
msgstr "( ／{total}  )"

#: lms/djangoapps/learner_dashboard/programs.py:78
#: openedx/core/djangoapps/ace_common/templates/ace_common/edx_ace/common/base_body.html:103
#: lms/templates/header/navbar-authenticated.html:42
#: lms/templates/learner_dashboard/programs.html:11
#: lms/templates/navigation/bootstrap/navbar-authenticated.html:45
#: lms/templates/navigation/navbar-authenticated.html:28
msgid "Programs"
msgstr "项目"

#: lms/djangoapps/learner_dashboard/programs.py:155
#: lms/templates/learner_dashboard/program_details.html:11
msgid "Program Details"
msgstr "项目详情"

#: lms/djangoapps/lms_xblock/mixin.py:23
msgid ""
"This component's access settings refer to deleted or invalid group "
"configurations."
msgstr "此组件的访问设置指的是对已删除或无效的分组的设置。"

#: lms/djangoapps/lms_xblock/mixin.py:26
msgid ""
"This unit's access settings refer to deleted or invalid group "
"configurations."
msgstr "此单元的访问设置指的是对已删除的或无效的分组的设置。"

#: lms/djangoapps/lms_xblock/mixin.py:29
msgid "This component's access settings refer to deleted or invalid groups."
msgstr "此组件的访问设置指的是已删除的或无效的分组。"

#: lms/djangoapps/lms_xblock/mixin.py:31
msgid "This unit's access settings refer to deleted or invalid groups."
msgstr "此单元的访问设置指的是已删除的或无效的分组。"

#: lms/djangoapps/lms_xblock/mixin.py:32
msgid ""
"This component's access settings contradict its parent's access settings."
msgstr "此组件的访问设置与其父级访问设置相冲突。"

#: lms/djangoapps/lms_xblock/mixin.py:56
msgid "Whether to display this block in the table of contents"
msgstr "是否在目录中显示此模块"

#. Translators: "TOC" stands for "Table of Contents"
#: lms/djangoapps/lms_xblock/mixin.py:62
msgid ""
"What format this block is in (used for deciding which grader to apply, and "
"what to show in the TOC)"
msgstr "此块采用什么格式（用于决定应用哪个评分方式，以及在 目录中显示什么）"

#: lms/djangoapps/lms_xblock/mixin.py:67
msgid "Course Chrome"
msgstr "课程 Chrome"

#. Translators: DO NOT translate the words in quotes here, they are
#. specific words for the acceptable values.
#: lms/djangoapps/lms_xblock/mixin.py:70
msgid ""
"Enter the chrome, or navigation tools, to use for the XBlock in the LMS. Valid values are: \n"
"\"chromeless\" -- to not use tabs or the accordion; \n"
"\"tabs\" -- to use tabs only; \n"
"\"accordion\" -- to use the accordion only; or \n"
"\"tabs,accordion\" -- to use tabs and the accordion."
msgstr ""
"在 LMS XBlock 中输入要使用的 chrome，或导航工具条。允许的取值有：\n"
"“chromeless”——不使用选项卡及风琴栏；\n"
"“tabs”——只使用选项卡；\n"
"“accordion”——只使用风琴栏；\n"
"“tabs,accordion”——既使用选项卡也使用风琴栏。"

#: lms/djangoapps/lms_xblock/mixin.py:79
msgid "Default Tab"
msgstr "默认页面"

#: lms/djangoapps/lms_xblock/mixin.py:80
msgid ""
"Enter the tab that is selected in the XBlock. If not set, the Course tab is "
"selected."
msgstr "输入在XBlock中被选择的选项卡，如未设置，则选择课件选项卡。"

#: lms/djangoapps/lms_xblock/mixin.py:85
msgid "LaTeX Source File Name"
msgstr "LaTex 源文件名"

#: lms/djangoapps/lms_xblock/mixin.py:86
msgid "Enter the source file name for LaTeX."
msgstr "输入 LaTex 源文件名。"

#: lms/djangoapps/lms_xblock/mixin.py:91 xmodule/modulestore/inheritance.py:58
msgid "If true, can be seen only by course staff, regardless of start date."
msgstr "如果为真，则无论开始日期为何时都只能被课程员工看到。"

#: lms/djangoapps/lms_xblock/mixin.py:97
msgid ""
"A dictionary that maps which groups can be shown this block. The keys are "
"group configuration ids and the values are a list of group IDs. If there is "
"no key for a group configuration or if the set of group IDs is empty then "
"the block is considered visible to all. Note that this field is ignored if "
"the block is visible_to_staff_only."
msgstr ""
"被字典对映到的群组可以被显示在此区块中。关键字是群组设定id和数值是群组 ID的列表。假如没有关键字给群组设定或者群组 "
"ID的集合是空的那么区块就会对所有公开。如果该区块是visible_to_staff_only则字段会被忽略。"

#: lms/djangoapps/lms_xblock/mixin.py:146 xmodule/split_test_block.py:90
msgid ""
"The list of group configurations for partitioning students in content "
"experiments."
msgstr "在内容实验中学生分组的组配置列表。"

#: lms/djangoapps/lti_provider/models.py:44
msgid ""
"When checked, the platform will automatically use any personal information "
"provided via LTI to create an account. Otherwise an anonymous account will "
"be created."
msgstr "當選中時，平台將自動使用通過LTI提供的任何個人信息來創建帳戶。否則，將創建一個匿名帳戶。"

#: lms/djangoapps/program_enrollments/models.py:57
msgid "One of user or external_user_key must not be null."
msgstr "用户或者 external_user_key 其中一项不能为空。"

#: lms/djangoapps/support/views/index.py:16
msgid "View and regenerate certificates."
msgstr "查看并产生证书。"

#: lms/djangoapps/support/views/index.py:20
#: lms/templates/ccx/coach_dashboard.html:60
#: lms/templates/ccx/enrollment.html:8
#: lms/templates/support/enrollment.html:22
msgid "Enrollment"
msgstr "选课"

#: lms/djangoapps/support/views/index.py:21
msgid "View and update learner enrollments."
msgstr "查看及更新学习者注册资讯。"

#: lms/djangoapps/support/views/index.py:25
#: lms/templates/support/manage_user.html:23
msgid "Manage User"
msgstr "管理用户"

#: lms/djangoapps/support/views/index.py:26
msgid "Disable User Account"
msgstr "禁用用户账号"

#: lms/djangoapps/support/views/index.py:30
#: lms/templates/support/entitlement.html:19
msgid "Entitlements"
msgstr "授权"

#: lms/djangoapps/support/views/index.py:31
msgid "View, create, and reissue learner entitlements"
msgstr "查看、新建、重新颁发学员权益"

#: lms/djangoapps/support/views/index.py:35
#: lms/templates/support/feature_based_enrollments.html:11
msgid "Feature Based Enrollments"
msgstr "基于功能的注册"

#: lms/djangoapps/support/views/index.py:36
msgid "View feature based enrollment settings"
msgstr "查看基于功能的注册设置"

#: lms/djangoapps/support/views/index.py:40
#: lms/templates/support/link_program_enrollments.html:19
msgid "Link Program Enrollments"
msgstr "注册程序链接"

#: lms/djangoapps/support/views/index.py:41
msgid "Link LMS users to program enrollments"
msgstr "学习者注册程序链接"

#: lms/djangoapps/support/views/index.py:45
msgid "Program Enrollments Inspector Tool"
msgstr "项目注册检查工具"

#: lms/djangoapps/support/views/index.py:46
msgid "Find information related to a learner's program enrollments"
msgstr "查找与学习者注册课程相关的信息"

#: lms/djangoapps/support/views/manage_user.py:35
#: lms/templates/tracking_log.html:6
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: lms/djangoapps/support/views/manage_user.py:36
msgid "user_support_url"
msgstr "user_support_url"

#: lms/djangoapps/support/views/manage_user.py:37
msgid "user_detail_url"
msgstr "user_detail_url"

#: lms/djangoapps/support/views/manage_user.py:62
#: lms/djangoapps/support/views/manage_user.py:90
msgid "Usable"
msgstr "可用"

#: lms/djangoapps/support/views/manage_user.py:62
#: lms/djangoapps/support/views/manage_user.py:93
msgid "Unusable"
msgstr "不可用"

#: lms/djangoapps/support/views/manage_user.py:91
msgid "User Enabled Successfully"
msgstr "用户激活成功"

#: lms/djangoapps/support/views/manage_user.py:94
msgid "User Disabled Successfully"
msgstr "成功禁用用户"

#: lms/djangoapps/survey/utils.py:20
msgid "You must complete a survey"
msgstr "您必须完成一个调研"

#: lms/djangoapps/teams/models.py:141
msgid "Optional language the team uses as ISO 639-1 code."
msgstr "团队所使用之选择性语言的代码为 ISO 639-1 。"

#: lms/djangoapps/teams/plugins.py:29 lms/djangoapps/teams/plugins.py:53
#: lms/djangoapps/teams/templates/teams/teams.html:16
msgid "Teams"
msgstr "团队"

#: lms/djangoapps/teams/plugins.py:54
msgid "Leverage teams to allow learners to connect by topic of interest."
msgstr "利用团队让学习者根据感兴趣的主题进行交流。"

#: lms/djangoapps/teams/views.py:417
msgid "course_id must be provided"
msgstr "必须提供课程编号"

#: lms/djangoapps/teams/views.py:427 lms/djangoapps/teams/views.py:1007
#, python-brace-format
msgid "The supplied course id {course_id} is not valid."
msgstr "提供的课程编号{course_id}无效。"

#: lms/djangoapps/teams/views.py:443
msgid "text_search and order_by cannot be provided together"
msgstr "text_search和 order_by 不能一起被提供"

#: lms/djangoapps/teams/views.py:454
#, python-brace-format
msgid "The supplied topic id {topic_id} is not valid"
msgstr "提供的主题编号{topic_id}无效"

#: lms/djangoapps/teams/views.py:474
msgid "Error connecting to elasticsearch"
msgstr "到elasticsearch 的错误链接"

#. Translators: 'ordering' is a string describing a way
#. of ordering a list. For example, {ordering} may be
#. 'name', indicating that the user wants to sort the
#. list by lower case name.
#: lms/djangoapps/teams/views.py:536 lms/djangoapps/teams/views.py:1034
#, python-brace-format
msgid "The ordering {ordering} is not supported"
msgstr "不支持{ordering}排序"

#: lms/djangoapps/teams/views.py:563
#, python-brace-format
msgid "The supplied course_id {course_id} is not valid."
msgstr "提供的课程编号{course_id}无效。"

#: lms/djangoapps/teams/views.py:573
msgid "topic_id is required"
msgstr "topic_id 是必需的"

#: lms/djangoapps/teams/views.py:592
msgid "You can't create a team in an instructor managed topic."
msgstr "您不能在讲师管理的主题中创建团队。"

#: lms/djangoapps/teams/views.py:604
msgid "You are already in a team in this teamset."
msgstr "您已经属于其中一个团队。"

#: lms/djangoapps/teams/views.py:1350
msgid "teamset_id and team_id are mutually exclusive options."
msgstr "teamset_id 和 team_id 是互斥的选项。"

#: lms/djangoapps/teams/views.py:1370
msgid "teamset_id requires course_id to also be provided."
msgstr "teamset_id 还需要提供 course_id。"

#: lms/djangoapps/teams/views.py:1386 lms/djangoapps/teams/views.py:1399
msgid "No teamset found in given course with given id"
msgstr "在给定 ID 的给定课程中找不到团队"

#: lms/djangoapps/teams/views.py:1420
msgid "username or (team_id or teamset_id) must be specified."
msgstr "必须指定用户名或（team_id 或 teamset_id）。"

#: lms/djangoapps/teams/views.py:1441
msgid "Username is required."
msgstr "用户名为必填"

#: lms/djangoapps/teams/views.py:1444
msgid "Team id is required."
msgstr "Team id为必填"

#: lms/djangoapps/teams/views.py:1473
msgid "This team is already full."
msgstr "该组已经满员。"

#: lms/djangoapps/teams/views.py:1479
msgid "You can't join an instructor managed team."
msgstr "您不能加入讲师管理的团队。"

#: lms/djangoapps/teams/views.py:1497
#, python-brace-format
msgid "The user {username} is already a member of a team in this teamset."
msgstr "用户 {username} 已经是此团队集中的团队成员。"

#: lms/djangoapps/teams/views.py:1505
#, python-brace-format
msgid ""
"The user {username} is not enrolled in the course associated with this team."
msgstr "{username}用户未选修与该团队相关的课程。"

#: lms/djangoapps/teams/views.py:1631
msgid "You can't leave an instructor managed team."
msgstr "您不能离开讲师管理的团队。"

#: lms/djangoapps/user_tours/models.py:19
msgid "Show existing user tour"
msgstr "显示现有用户导览"

#: lms/djangoapps/user_tours/models.py:20
msgid "Show new user tour"
msgstr "显示新用户导览"

#: lms/djangoapps/user_tours/models.py:21
msgid "Do not show user tour"
msgstr "不显示用户导览"

#: lms/djangoapps/verify_student/api.py:42
#, python-brace-format
msgid "Your {platform_name} ID verification was approved!"
msgstr "您的 {platform_name} ID 验证已通过！"

#: lms/djangoapps/verify_student/models.py:1097
msgid "The course for which this deadline applies"
msgstr "使用该截止日期的课程"

#: lms/djangoapps/verify_student/models.py:1102
msgid ""
"The datetime after which users are no longer allowed to submit photos for "
"verification."
msgstr "该日期之后，用户将不再允许提交照片用于认证了。"

#: lms/djangoapps/verify_student/services.py:204
#, python-brace-format
msgid "Your {platform_name} verification has expired."
msgstr "您的 {platform_name} 认证已经过期。"

#: lms/djangoapps/verify_student/views.py:143
msgid "Intro"
msgstr "简介"

#: lms/djangoapps/verify_student/views.py:144
msgid "Make payment"
msgstr "付款"

#: lms/djangoapps/verify_student/views.py:145
msgid "Take photo"
msgstr "拍摄"

#: lms/djangoapps/verify_student/views.py:146
msgid "Take a photo of your ID"
msgstr "拍摄一张您的身份证件的照片"

#: lms/djangoapps/verify_student/views.py:147
msgid "Review your info"
msgstr "审核您的信息"

#: lms/djangoapps/verify_student/views.py:148
msgid "Enrollment confirmation"
msgstr "选课确认"

#: lms/djangoapps/verify_student/views.py:765
msgid "Selected price is not valid number."
msgstr "选择的价格不是有效数字。"

#: lms/djangoapps/verify_student/views.py:788
msgid "This course doesn't support paid certificates"
msgstr "本课程不支持付费认证证书。"

#: lms/djangoapps/verify_student/views.py:794
msgid "No selected price or selected price is below minimum."
msgstr "未选择价格或选择的价格低于最低价。"

#: lms/djangoapps/verify_student/views.py:913
msgid ""
"Photo ID image is required if the user does not have an initial verification"
" attempt."
msgstr "如果用户没有一个初步的验证尝试，则需要提供带照片的身份证件图片。"

#: lms/djangoapps/verify_student/views.py:918
msgid "Missing required parameter face_image"
msgstr "缺少必要的参数：面部图像"

#: lms/djangoapps/verify_student/views.py:941
msgid "Image data is in an unsupported format."
msgstr "不支持图像数据格式。"

#: lms/djangoapps/verify_student/views.py:969
msgid "Image data is not valid."
msgstr "图像数据无效。"

#: lms/djangoapps/verify_student/views.py:1136
#, python-brace-format
msgid "Your {platform_name} Verification Has Been Denied"
msgstr "您的{platform_name}身份认证已被拒绝"

#: lms/templates/admin/user_api/accounts/cancel_retirement_action.html:13
msgid "Please correct the errors below."
msgstr "请修正下面的错误"

#: lms/templates/admin/user_api/accounts/cancel_retirement_action.html:19
#, python-format
msgid "Are you sure you want to cancel retirement for user \"%(username)s\"? "
msgstr "您确定要为用户\"%(username)s\"取消退出计划吗？"

#: lms/templates/admin/user_api/accounts/cancel_retirement_action.html:38
#: xmodule/capa_block.py:1024 cms/templates/index.html:219
#: cms/templates/videos_index_pagination.html:14
#: lms/templates/dashboard/_entitlement_reason_survey.html:134
#: lms/templates/dashboard/_reason_survey.html:20
#: lms/templates/manage_user_standing.html:38
#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:58
#: lms/templates/survey/survey.html:49
#: lms/templates/widgets/footer-language-selector.html:38
#: openedx/core/djangoapps/dark_lang/templates/dark_lang/preview-language-fragment.html:32
#: openedx/core/djangoapps/theming/templates/theming/theming-admin-fragment.html:40
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-shib.html:190
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: lms/templates/bulk_email/edx_ace/bulkemail/email/body.html:33
msgid "here"
msgstr "此处"

#: lms/templates/bulk_email/edx_ace/bulkemail/email/body.html:34
msgid "unsubscribe"
msgstr "退订"

#: lms/templates/bulk_email/edx_ace/bulkemail/email/body.txt:7
#, python-format
msgid "This email was automatically sent from %(platform_name)s."
msgstr "此电子邮件是从 %(platform_name)s 自动发送的。"

#: lms/templates/bulk_email/edx_ace/bulkemail/email/body.txt:8
#, python-format
msgid ""
"You are receiving this email at address %(email)s because you are enrolled "
"in %(course_title)s."
msgstr "您在地址 %(email)s 收到这封电子邮件，因为您注册了 %(course_title)s。"

#: lms/templates/bulk_email/edx_ace/bulkemail/email/body.txt:9
#, python-format
msgid ""
"To stop receiving email like this, update your course email settings here "
"%(email_settings_url)s"
msgstr "要停止接收此类电子邮件，请在此处更新您的课程电子邮件设置 %(email_settings_url)s"

#: lms/templates/bulk_email/edx_ace/bulkemail/email/body.txt:10
#, python-format
msgid "To unsubscribe click here %(unsubscribe_link)s"
msgstr "要取消订阅，请单击此处 %(unsubscribe_link)s"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/accountcreationandenrollment/email/body.html:12
#: lms/templates/instructor/edx_ace/accountcreationandenrollment/email/body.txt:1
#, python-format
msgid "Welcome to %(course_name)s"
msgstr "欢迎 %(course_name)s"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/accountcreationandenrollment/email/body.html:18
#, python-format
msgid "To get started, please visit https://%(site_name)s."
msgstr "开始请访问 https://%(site_name)s"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/accountcreationandenrollment/email/body.html:25
msgid "The login information for your account follows:"
msgstr "您的账号登录信息如下:"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/accountcreationandenrollment/email/body.html:29
#: lms/templates/instructor/edx_ace/accountcreationandenrollment/email/body.txt:5
#, python-format
msgid "email: %(email_address)s"
msgstr "邮箱：%(email_address)s"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/accountcreationandenrollment/email/body.html:33
#: lms/templates/instructor/edx_ace/accountcreationandenrollment/email/body.txt:6
#, python-format
msgid "password: %(password)s"
msgstr "密码：%(password)s"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/accountcreationandenrollment/email/body.html:40
#: lms/templates/instructor/edx_ace/accountcreationandenrollment/email/body.txt:9
msgid "It is recommended that you change your password."
msgstr "建议您修改密码"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/accountcreationandenrollment/email/body.html:48
msgid "You may access your course."
msgstr "您可以访问您的课程。"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/accountcreationandenrollment/email/body.html:56
#: lms/templates/instructor/edx_ace/accountcreationandenrollment/email/body.txt:13
#, python-format
msgid "Sincerely yours, The %(course_name)s Team"
msgstr "此致，%(course_name)s 团队"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/accountcreationandenrollment/email/body.txt:3
#, python-format
msgid ""
"To get started, please visit https://%(site_name)s. The login information "
"for your account follows."
msgstr "开始请访问https://%(site_name)s 。您的账号登录信息如下。"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/accountcreationandenrollment/email/body.txt:11
#, python-format
msgid "You may access your course at: %(course_url)s."
msgstr "您可以在此访问您的课程：%(course_url)s。"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/accountcreationandenrollment/email/subject.txt:3
#: lms/templates/instructor/edx_ace/enrollenrolled/email/subject.txt:3
#: lms/templates/instructor/edx_ace/enrollenrolled/push/title.txt:3
#, python-format
msgid "You have been enrolled in %(course_name)s"
msgstr "您已经完成%(course_name)s选课"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/addbetatester/email/body.html:12
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                    You have been invited to be a beta tester for %(course_name)s at %(site_name)s\n"
"                "
msgstr ""
"\n"
"您已被邀请为 Beta 测试员在%(site_name)s加入%(course_name)s课程。"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/addbetatester/email/body.html:20
msgid "The invitation has been sent by a member of the course staff."
msgstr "邀请已经由课程工作人员发出。"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/addbetatester/email/body.html:28
msgid "To start accessing course materials, please visit:"
msgstr "获取课程资料，请访问："

#: lms/templates/instructor/edx_ace/addbetatester/email/body.html:37
#: lms/templates/instructor/edx_ace/addbetatester/email/body.html:49
msgid "To enroll in this course and begin the beta test:"
msgstr "报名参加本课程并开始测试："

#: lms/templates/instructor/edx_ace/addbetatester/email/body.html:42
#, python-format
msgid "Visit %(course_name)s"
msgstr "访问%(course_name)s"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/addbetatester/email/body.html:54
#, python-format
msgid ""
"Visit %(site_name)s\n"
"                "
msgstr "访问%(site_name)s"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/addbetatester/email/body.html:63
#: lms/templates/instructor/edx_ace/addbetatester/email/body.txt:12
#: lms/templates/instructor/edx_ace/allowedenroll/email/body.html:77
#: lms/templates/instructor/edx_ace/allowedenroll/email/body.txt:14
#: lms/templates/instructor/edx_ace/allowedunenroll/email/body.html:26
#: lms/templates/instructor/edx_ace/allowedunenroll/email/body.txt:6
#: lms/templates/instructor/edx_ace/removebetatester/email/body.html:40
#: lms/templates/instructor/edx_ace/removebetatester/email/body.txt:8
#, python-format
msgid ""
"This email was automatically sent from %(site_name)s to %(email_address)s"
msgstr "该电子邮件是由%(site_name)s向%(email_address)s自动发出的"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/addbetatester/email/body.txt:1
#: lms/templates/instructor/edx_ace/enrolledunenroll/email/body.txt:1
#: lms/templates/instructor/edx_ace/enrollenrolled/email/body.txt:1
#: lms/templates/instructor/edx_ace/removebetatester/email/body.txt:1
#, python-format
msgid "Dear %(full_name)s"
msgstr "亲爱的%(full_name)s"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/addbetatester/email/body.txt:3
#, python-format
msgid ""
"You have been invited to be a beta tester for %(course_name)s at "
"%(site_name)s by a member of the course staff."
msgstr "您已被课程工作人员邀请为 Beta 测试员在%(site_name)s加入 %(course_name)s课程。"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/addbetatester/email/body.txt:5
#: lms/templates/instructor/edx_ace/enrollenrolled/email/body.txt:5
#, python-format
msgid "To start accessing course materials, please visit %(course_url)s"
msgstr "获取课程资料，请访问 %(course_url)s"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/addbetatester/email/body.txt:7
#, python-format
msgid ""
"Visit %(course_about_url)s to enroll in this course and begin the beta test."
msgstr "访问%(course_about_url)s加入该课程并开始 Beta 测试。"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/addbetatester/email/body.txt:9
#, python-format
msgid "Visit %(site_name)s to enroll in this course and begin the beta test."
msgstr "访问%(site_name)s加入此课程并开始 Beta 测试。"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/addbetatester/email/subject.txt:3
#, python-format
msgid "You have been invited to a beta test for %(course_name)s"
msgstr "您被邀请参与%(course_name)s的 Beta 测试。"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/allowedenroll/email/body.html:12
#, python-format
msgid "You have been invited to %(course_name)s"
msgstr "您被邀请加入%(course_name)s课程。"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/allowedenroll/email/body.html:19
#: lms/templates/instructor/edx_ace/allowedenroll/email/body.txt:3
#, python-format
msgid ""
"You have been invited to join %(course_name)s at %(site_name)s by a member "
"of the course staff."
msgstr "您已被课程工作人员邀请加入 %(course_name)s上的%(site_name)s。"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/allowedenroll/email/body.html:28
msgid "To access this course click on the button below and login:"
msgstr "如需访问本课程，请点击下面的按钮并登录:"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/allowedenroll/email/body.html:37
msgid "To access this course visit it and register:"
msgstr "进入本课程，请先访问并注册:"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/allowedenroll/email/body.html:47
#, python-format
msgid ""
"Please finish your registration and fill out the registration form making "
"sure to use %(email_address)s in the Email field:"
msgstr "请填写您的注册表，确保在电子邮箱中使用%(email_address)s:"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/allowedenroll/email/body.html:52
msgid "Finish Your Registration"
msgstr "完成您的注册"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/allowedenroll/email/body.html:59
#: lms/templates/instructor/edx_ace/allowedenroll/email/body.txt:9
#, python-format
msgid ""
"Once you have registered and activated your account, you will see "
"%(course_name)s listed on your dashboard."
msgstr "若已完成注册并已激活账号，您将在课程面板中见到 %(course_name)s。"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/allowedenroll/email/body.html:63
msgid ""
"Once you have registered and activated your account, you will be able to "
"access this course:"
msgstr "若已完成注册并已激活账号，您将拥有访问该课程的权限："

#: lms/templates/instructor/edx_ace/allowedenroll/email/body.html:69
#: lms/templates/instructor/edx_ace/allowedenroll/email/body.txt:11
#, python-format
msgid "You can then enroll in %(course_name)s."
msgstr "您方可加入%(course_name)s课程。"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/allowedenroll/email/body.txt:1
msgid "Dear student,"
msgstr "亲爱的同学，"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/allowedenroll/email/body.txt:4
#, python-format
msgid "To access this course visit %(course_url)s and login."
msgstr "要进入该课程，请访问%(course_url)s登录。"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/allowedenroll/email/body.txt:6
#, python-format
msgid ""
"To access this course visit %(course_about_url)s and register for this "
"course."
msgstr "如需进入该课程，请访问 %(course_about_url)s并注册该课程。"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/allowedenroll/email/body.txt:8
#, python-format
msgid ""
"To finish your registration, please visit %(registration_url)s and fill out "
"the registration form making sure to use %(email_address)s in the Email "
"field."
msgstr "如需完成的注册，请访问%(registration_url)s填写注册表格，并确保将 %(email_address)s填写在电子邮箱中。"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/allowedenroll/email/body.txt:10
#, python-format
msgid ""
"Once you have registered and activated your account, visit "
"%(course_about_url)s to join this course."
msgstr "若已完成注册并已激活账号，请访问%(course_about_url)s并加入此课程。"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/allowedenroll/email/subject.txt:3
#, python-format
msgid "You have been invited to register for %(course_name)s"
msgstr "您已被邀请注册%(course_name)s"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/allowedunenroll/email/body.html:12
#: lms/templates/instructor/edx_ace/allowedunenroll/email/subject.txt:3
#: lms/templates/instructor/edx_ace/allowedunenroll/push/title.txt:3
#: lms/templates/instructor/edx_ace/enrolledunenroll/email/subject.txt:3
#: lms/templates/instructor/edx_ace/enrolledunenroll/push/title.txt:3
#, python-format
msgid "You have been unenrolled from %(course_name)s"
msgstr "您已从课程%(course_name)s中被移除。"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/allowedunenroll/email/body.html:19
#: lms/templates/instructor/edx_ace/allowedunenroll/email/body.txt:3
#, python-format
msgid ""
"You have been unenrolled from the course %(course_name)s by a member of the "
"course staff. Please disregard the invitation previously sent."
msgstr "您已被课程工作人员从 %(course_name)s课程移除。请忽略先前向您发出的所有请求。"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/allowedunenroll/email/body.txt:1
msgid "Dear Student,"
msgstr "亲爱的同学，"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/enrolledunenroll/email/body.html:12
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                    You have been unenrolled from %(course_name)s\n"
"                "
msgstr ""
"\n"
"您已从课程%(course_name)s中被移除。"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/enrolledunenroll/email/body.html:21
#: lms/templates/instructor/edx_ace/enrolledunenroll/email/body.txt:3
#, python-format
msgid ""
"You have been unenrolled from %(course_name)s at %(site_name)s by a member "
"of the course staff. This course will no longer appear on your %(site_name)s"
" dashboard."
msgstr ""
"您已被课程工作人员从%(site_name)s上的%(course_name)s移除。该课程将不会在您的%(site_name)s课程面板中显示。"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/enrolledunenroll/email/body.html:28
#: lms/templates/instructor/edx_ace/enrolledunenroll/email/body.txt:5
#: lms/templates/instructor/edx_ace/removebetatester/email/body.html:33
#: lms/templates/instructor/edx_ace/removebetatester/email/body.txt:5
msgid "Your other courses have not been affected."
msgstr "您参加的其他课程没有受到影响。"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/enrolledunenroll/email/body.html:35
#: lms/templates/instructor/edx_ace/enrolledunenroll/email/body.txt:8
#: lms/templates/instructor/edx_ace/enrollenrolled/email/body.html:33
#: lms/templates/instructor/edx_ace/enrollenrolled/email/body.txt:8
#, python-format
msgid "This email was automatically sent from %(site_name)s to %(full_name)s"
msgstr "此邮件由%(site_name)s向%(full_name)s自动发送"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/enrollenrolled/email/body.html:12
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                    You have been enrolled in %(course_name)s\n"
"                "
msgstr ""
"\n"
"您已加入%(course_name)s"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/enrollenrolled/email/body.html:21
#: lms/templates/instructor/edx_ace/enrollenrolled/email/body.txt:3
#, python-format
msgid ""
"You have been enrolled in %(course_name)s at %(site_name)s by a member of "
"the course staff. This course will now appear on your %(site_name)s "
"dashboard."
msgstr ""
"您已被课程工作人员加入到了%(site_name)s上的%(course_name)s中。该课程应会立即出现在您的%(site_name)s课程面板中。"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/enrollenrolled/email/body.html:27
msgid "Access the Course Materials Now"
msgstr "现在访问课程资料"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/removebetatester/email/body.html:12
#, python-format
msgid ""
"You have been removed as a beta tester for %(course_name)s at %(site_name)s"
msgstr "您已被移除在%(site_name)s的%(course_name)sBeta 测试员身份"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/removebetatester/email/body.html:19
#, python-format
msgid ""
"You have been removed as a beta tester for %(course_name)s at %(site_name)s "
"by a member of the course staff."
msgstr "您已被课程工作人员移除在%(site_name)s的%(course_name)sBeta 测试员身份"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/removebetatester/email/body.html:26
msgid ""
"This course will remain on your dashboard, but you will no longer be part of"
" the beta testing group."
msgstr "此门课程将保留在您的课程面板上，但您将不再参与beta测试。"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/removebetatester/email/body.txt:3
#, python-format
msgid ""
"You have been removed as a beta tester for %(course_name)s at %(site_name)s "
"by a member of the course staff. This course will remain on your dashboard, "
"but you will no longer be part of the beta testing group."
msgstr ""
"您在%(site_name)s上的%(course_name)s课程的 Beta "
"测试员身份已被课程教员移除。该课程仍能在您的课程面板中显示，但您已不再是 Beta 测试组的一员。"

#: lms/templates/instructor/edx_ace/removebetatester/email/subject.txt:3
#, python-format
msgid "You have been removed from a beta test for %(course_name)s"
msgstr "您已被移除出 %(course_name)s课程的Beta 测试"

#: lms/templates/logout.html:5
msgid "Signed Out"
msgstr "已注销"

#: lms/templates/logout.html:9 lms/templates/logout.html:36
msgid "You have signed out."
msgstr "您已注销。"

#: lms/templates/logout.html:12
#, python-format, python-brace-format
msgid ""
"{start_anchor}%(tpa_logout_url)s{middle_anchor}Click here{end_anchor} to "
"delete your single signed on (SSO) session."
msgstr ""
"{start_anchor}%(tpa_logout_url)s{middle_anchor}单击此处{end_anchor} 删除您的一键登录 "
"(SSO) 会话。"

#: lms/templates/logout.html:26
msgid "We are signing you in."
msgstr "正在登陆。"

#: lms/templates/logout.html:39
#, python-format, python-brace-format
msgid ""
"If you are not redirected within 5 seconds, "
"{start_anchor}%(target)s{middle_anchor}click here to go to the home "
"page{end_anchor}."
msgstr ""
"如果您在 5 "
"秒内没有被重定向，请{start_anchor}%(target)s{middle_anchor}单击此处转到主页{end_anchor}。"

#: lms/templates/main_django.html:50 cms/templates/base.html:102
#: cms/templates/container_chromeless.html:112 lms/templates/main.html:203
msgid "Skip to main content"
msgstr "跳至主要内容"

#: lms/templates/oauth2_provider/authorize.html:5
#: lms/templates/oauth2_provider/authorize.html:15
msgid "Authorize"
msgstr "授权"

#: lms/templates/oauth2_provider/authorize.html:24
msgid ""
"The above application requests the following permissions from your account:"
msgstr "以上应用需要您账号进行以下授权："

#: lms/templates/oauth2_provider/authorize.html:32
msgid ""
"These permissions will be granted for data from your courses associated with"
" the following content providers:"
msgstr "将为与以下内容提供商关联的课程的数据授予以下权限："

#: lms/templates/oauth2_provider/authorize.html:40
msgid ""
"Please click the 'Allow' button to grant these permissions to the above "
"application. Otherwise, to withhold these permissions, please click the "
"'Cancel' button."
msgstr "请点击“允许”按钮为以上应用进行授权。若您不希望授权，请点击“取消”按钮。"

#: lms/templates/oauth2_provider/authorize.html:48
#: openedx/core/djangoapps/user_api/admin.py:111
#: cms/templates/course-create-rerun.html:36
#: cms/templates/course-create-rerun.html:121 cms/templates/index.html:132
#: cms/templates/index.html:200 cms/templates/manage_users.html:68
#: cms/templates/manage_users_lib.html:69
#: cms/templates/videos_index_pagination.html:15
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: lms/templates/oauth2_provider/authorize.html:48
msgid "Allow"
msgstr "允许"

#: lms/templates/oauth2_provider/authorize.html:54
#: openedx/core/djangoapps/content_staging/data.py:25
#: lms/templates/ccx/schedule.html:78
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: lms/templates/support/edx_ace/wholecoursereset/email/body.html:16
#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationapproved/email/body.html:14
#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationexpiry/email/body.html:14
#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationsubmitted/email/body.html:14
#: openedx/core/djangoapps/user_api/templates/user_api/edx_ace/deletionnotificationmessage/email/body.html:10
#: openedx/core/djangoapps/user_api/templates/user_api/edx_ace/deletionnotificationmessage/email/body.txt:3
#, python-format
msgid "Hello %(full_name)s,"
msgstr "您好，%(full_name)s"

#: lms/templates/support/edx_ace/wholecoursereset/email/body.txt:2
#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationapproved/email/body.txt:2
#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationexpiry/email/body.txt:2
#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationsubmitted/email/body.txt:2
#, python-format
msgid "Hello %(full_name)s, "
msgstr "您好，%(full_name)s"

#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationapproved/email/body.html:10
msgid "ID Verification Approved"
msgstr "身份验证已批准"

#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationapproved/email/body.html:19
#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationapproved/email/body.txt:3
#, python-format
msgid "Your %(platform_name)s ID verification photos have been approved."
msgstr "您的 %(platform_name)s 身份证件验证照片已获批准。"

#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationapproved/email/body.html:23
#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationapproved/email/body.txt:4
#, python-format
msgid ""
"Your approval status remains valid for two years, and it will expire "
"%(expiration_datetime)s."
msgstr "您的批准状态有效期为两年，到期时间为 %(expiration_datetime)s。"

#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationapproved/email/body.html:29
#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationapproved/email/body.txt:6
#: lms/templates/emails/passed_verification_email.txt:10
msgid "Enjoy your studies,"
msgstr "享受你的学习，"

#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationapproved/email/subject.txt:3
#, python-format
msgid "Your %(platform_name)s ID verification was approved!"
msgstr "您的 %(platform_name)s 身份验证已通过！"

#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationexpiry/email/body.html:10
msgid "Expired ID Verification"
msgstr "过期的身份验证"

#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationexpiry/email/body.html:18
#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationexpiry/email/body.txt:3
#, python-format
msgid "Your %(platform_name)s ID verification has expired. "
msgstr "您的%(platform_name)s身份认证已过期"

#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationexpiry/email/body.html:23
#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationexpiry/email/body.txt:5
msgid ""
"You must have a valid ID verification to take proctored exams and qualify "
"for certificates."
msgstr "您必须使用有效的身份验证参加监考考试和获取证书"

#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationexpiry/email/body.html:24
#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationexpiry/email/body.txt:6
msgid ""
"Follow the link below to submit your photos and renew your ID verification."
msgstr "请点击以下链接提交照片并更新身份验证。"

#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationexpiry/email/body.html:25
#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationexpiry/email/body.txt:7
msgid "You can also do this from your dashboard."
msgstr "您也可以从面板执行此操作。"

#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationexpiry/email/body.html:29
#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationexpiry/email/body.txt:9
#, python-format
msgid "Resubmit Verification : %(lms_verification_link)s "
msgstr "重新认证: %(lms_verification_link)s"

#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationexpiry/email/body.html:33
#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationexpiry/email/body.txt:10
#, python-format
msgid "ID verification FAQ : %(help_center_link)s "
msgstr "ID验证常见问题：%(help_center_link)s"

#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationexpiry/email/subject.txt:3
#, python-format
msgid "Your %(platform_name)s Verification has Expired"
msgstr "您的%(platform_name)s认证已过期"

#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationsubmitted/email/body.html:10
msgid "ID Verification Submitted"
msgstr "身份验证已提交"

#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationsubmitted/email/body.html:19
#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationsubmitted/email/body.txt:3
#, python-format
msgid ""
"Thank you for submitting your photos for identity verification with "
"%(platform_name)s. "
msgstr "感谢您提交照片使用 %(platform_name)s 进行身份验证。"

#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationsubmitted/email/body.html:24
#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationsubmitted/email/body.txt:4
msgid ""
"We have received your photos and they will be reviewed within 3-5 days."
msgstr "我们已收到您的照片，将在 3-5 天内进行审核。"

#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationsubmitted/email/body.html:27
#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationsubmitted/email/body.txt:5
#, python-format
msgid "You may check the status on your dashboard: %(dashboard_link)s "
msgstr "您可以在仪表板上查看状态：%(dashboard_link)s"

#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationsubmitted/email/body.html:32
#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationsubmitted/email/body.txt:7
msgid "Best regards,"
msgstr "此致，"

#: lms/templates/verify_student/edx_ace/verificationsubmitted/email/subject.txt:3
msgid "Thank you for submitting your photos!"
msgstr "感谢您提交照片！"

#: lms/templates/wiki/article.html:30
msgid "Last modified:"
msgstr "最后修改："

#: lms/templates/wiki/article.html:36
msgid "See all children"
msgstr "查看所有子文章"

#: lms/templates/wiki/article.html:47 wiki/templates/wiki/article.html:39
msgid "This article was last modified:"
msgstr "这篇文章最后修改："

#: lms/templates/wiki/create.html:4 lms/templates/wiki/create.html:29
#: wiki/templates/wiki/create.html:4 wiki/templates/wiki/create.html:44
msgid "Add new article"
msgstr "增加新文章"

#: lms/templates/wiki/create.html:36 wiki/templates/wiki/create.html:55
msgid "Create article"
msgstr "创建文章"

#: lms/templates/wiki/create.html:41 lms/templates/wiki/delete.html:12
#: lms/templates/wiki/delete.html:53
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/delete.html:26
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/delete.html:47
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/history.html:48
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/replace.html:33
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/search.html:70
#: wiki/plugins/images/templates/wiki/plugins/images/purge.html:20
#: wiki/plugins/images/templates/wiki/plugins/images/revision_add.html:20
#: wiki/templates/wiki/create.html:51 wiki/templates/wiki/delete.html:11
#: wiki/templates/wiki/delete.html:48
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#: lms/templates/wiki/delete.html:4 lms/templates/wiki/delete.html:49
#: lms/templates/wiki/edit.html:41 wiki/templates/wiki/delete.html:4
#: wiki/templates/wiki/delete.html:52 wiki/templates/wiki/edit.html:41
msgid "Delete article"
msgstr "删除文章"

#: lms/templates/wiki/delete.html:8
#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:92
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/delete.html:4
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/delete.html:9
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:35
#: wiki/templates/wiki/delete.html:7 cms/templates/component.html:32
#: cms/templates/studio_xblock_wrapper.html:214
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: lms/templates/wiki/delete.html:11 wiki/templates/wiki/delete.html:10
msgid "You cannot delete a root article."
msgstr "根文章不可删除。"

#: lms/templates/wiki/delete.html:17 wiki/templates/wiki/delete.html:16
msgid ""
"You cannot delete this article because you do not have permission to delete "
"articles with children. Try to remove the children manually one-by-one."
msgstr "当文章带有子文章时您无权删除，请尝试手动逐一删除子文章。"

#: lms/templates/wiki/delete.html:23 wiki/templates/wiki/delete.html:22
msgid ""
"You are deleting an article. This means that its children will be deleted as"
" well. If you choose to purge, children will also be purged!"
msgstr "删除这篇文章将会导致相关子文章会同时被删除。如果您选择清除，子文章也将同时被清除。"

#: lms/templates/wiki/delete.html:25 wiki/templates/wiki/delete.html:24
msgid "Articles that will be deleted"
msgstr "将要被删除的文章"

#: lms/templates/wiki/delete.html:31 wiki/templates/wiki/delete.html:30
msgid "...and more!"
msgstr "……还有更多！"

#: lms/templates/wiki/delete.html:39 wiki/templates/wiki/delete.html:38
msgid "You are deleting an article. Please confirm."
msgstr "您正试图删除文章。请确认！"

#: lms/templates/wiki/edit.html:4 wiki/templates/wiki/edit.html:4
#: wiki/templates/wiki/includes/article_menu.html:34
#: cms/templates/component.html:13 cms/templates/container.html:201
#: cms/templates/studio_xblock_wrapper.html:169
#: lms/templates/wiki/includes/article_menu.html:22
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: lms/templates/wiki/edit.html:28 lms/templates/wiki/edit.html:61
#: wiki/templates/wiki/edit.html:35 wiki/templates/wiki/edit.html:57
#: wiki/templates/wiki/settings.html:15 lms/templates/ccx/schedule.html:68
#: lms/templates/ccx/schedule.html:73
msgid "Save changes"
msgstr "保存修改"

#: lms/templates/wiki/edit.html:36 wiki/templates/wiki/edit.html:31
#: cms/templates/container.html:194
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: lms/templates/wiki/edit.html:50
msgid "Wiki Preview"
msgstr "Wiki预览"

#. #-#-#-#-#  mako.po (PROJECT VERSION)  #-#-#-#-#
#. Translators: this text gives status on if the modal interface (a menu or
#. piece of UI that takes the full focus of the screen) is open or not
#: lms/templates/wiki/edit.html:50 lms/templates/wiki/history.html:206
#: lms/templates/wiki/history.html:237
#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:8
#: lms/templates/dashboard.html:318 lms/templates/dashboard.html:355
#: lms/templates/dashboard.html:387
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_entitlement_unenrollment_modal.html:22
#: lms/templates/modal/_modal-settings-language.html:24
msgid "window open"
msgstr "窗口打开"

#: lms/templates/wiki/edit.html:66 wiki/templates/wiki/edit.html:53
msgid "Back to editor"
msgstr "返回编辑器"

#: lms/templates/wiki/history.html:4
#: wiki/plugins/images/templates/wiki/plugins/images/index.html:65
#: wiki/templates/wiki/history.html:4
msgid "History"
msgstr "历史记录"

#: lms/templates/wiki/history.html:94 wiki/templates/wiki/history.html:55
msgid ""
"Click each revision to see a list of edited lines. Click the Preview button "
"to see how the article looked at this stage. At the bottom of this page, you"
" can change to a particular revision or merge an old revision with the "
"current one."
msgstr ""
"点击每一个版本，您将会看到被编辑行的列表。点击预览按钮，您可以看到这篇文章目前的状态。在页面的底部，您可以切换到一个指定版本，或者合并两个现存的版本生成新版本。"

#: lms/templates/wiki/history.html:113
msgid "(no log message)"
msgstr "(无日志消息)"

#: lms/templates/wiki/history.html:133 wiki/templates/wiki/history.html:86
#: wiki/templates/wiki/history.html:91
msgid "Preview this revision"
msgstr "预览本次修改"

#: lms/templates/wiki/history.html:152 wiki/templates/wiki/history.html:105
msgid "Auto log:"
msgstr "自动日志"

#: lms/templates/wiki/history.html:160 wiki/templates/wiki/history.html:113
#: cms/templates/videos_index_pagination.html:23
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: lms/templates/wiki/history.html:183 lms/templates/wiki/history.html:188
#: wiki/templates/wiki/history.html:131
msgid "Merge selected with current..."
msgstr "合并选择项和当前项……"

#: lms/templates/wiki/history.html:193 wiki/templates/wiki/history.html:135
msgid "Switch to selected version"
msgstr "转到选择的版本"

#: lms/templates/wiki/history.html:206
msgid "Wiki Revision Preview"
msgstr "Wiki修订预览"

#: lms/templates/wiki/history.html:215 lms/templates/wiki/history.html:250
#: wiki/templates/wiki/history.html:151 wiki/templates/wiki/history.html:178
msgid "Back to history view"
msgstr "返回历史视图"

#: lms/templates/wiki/history.html:220 lms/templates/wiki/history.html:225
#: wiki/templates/wiki/history.html:156 wiki/templates/wiki/history.html:161
msgid "Switch to this version"
msgstr "切换到这个版本"

#: lms/templates/wiki/history.html:237
msgid "Merge Revision"
msgstr "合并修订"

#: lms/templates/wiki/history.html:241 wiki/templates/wiki/history.html:169
msgid "Merge with current"
msgstr "和当前版本合并"

#: lms/templates/wiki/history.html:242 wiki/templates/wiki/history.html:170
msgid ""
"When you merge a revision with the current, all data will be retained from "
"both versions and merged at its approximate location from each revision."
msgstr "当您合并修订版本与当前版本时，所有的数据都会被保留。修改信息将会合并到系统择优选择的位置。"

#: lms/templates/wiki/history.html:242 wiki/templates/wiki/history.html:170
msgid "After this, it's important to do a manual review."
msgstr "注意：请在操作完成后做一次人工检查。"

#: lms/templates/wiki/history.html:255 lms/templates/wiki/history.html:260
#: wiki/templates/wiki/history.html:183 wiki/templates/wiki/history.html:188
msgid "Create new merged version"
msgstr "创建新的合并版本"

#: lms/templates/wiki/includes/anonymous_blocked.html:7
#, python-brace-format
msgid ""
"You need to {anchor_start_login}log in{anchor_end} or "
"{anchor_start_signup}sign up{anchor_end} to use this function."
msgstr ""
"您必须 {anchor_start_login} 登录 {anchor_end} 或 {anchor_start_signup} 注册 "
"{anchor_end} 才能使用这项功能。"

#: lms/templates/wiki/includes/anonymous_blocked.html:12
msgid "You need to log in or sign up to use this function."
msgstr "您需要注册或者登录才能使用这个功能。"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:8
msgid "Wiki Cheatsheet"
msgstr "Wiki简单说明"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:14
msgid "Wiki Syntax Help"
msgstr "Wiki语法帮助"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:15
#, python-brace-format
msgid ""
"This wiki uses {start_strong}Markdown{end_strong} for styling. There are "
"several useful guides online. See any of the links below for in-depth "
"details:"
msgstr ""
"本Wiki使用了{start_strong}Markdown {end_strong}语法，网上可以找到很多有用的资料。点击以下链接可了解更多细节："

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:18
msgid "Markdown: Basics"
msgstr "Markdown：基础知识"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:19
msgid "Quick Markdown Syntax Guide"
msgstr "Markdown 语法快速指南"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:20
msgid "Miniature Markdown Guide"
msgstr "简明 Markdown 语法指南"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:22
#: wiki/plugins/help/templates/wiki/plugins/help/sidebar.html:3
msgid ""
"To create a new wiki article, create a link to it. Clicking the link gives "
"you the creation page."
msgstr "若想创建一篇新文章，可以先创建一个指向它的链接。点击该链接转向自动创建页面。"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:23
msgid "[Article Name](wiki:ArticleName)"
msgstr "[文章名称](wiki:ArticleName)"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:26
#, python-format
msgid "%(platform_name)s Additions:"
msgstr "%(platform_name)s 附加:"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:27
msgid "Math Expression"
msgstr "数学表达式"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:33
msgid "Useful examples:"
msgstr "实用的例子："

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:36
msgid "Wikipedia"
msgstr "Wikipedia"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:37
#, python-format
msgid "%(platform_name)s Wiki"
msgstr "%(platform_name)s Wiki"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:40
msgid "Huge Header"
msgstr "大标题"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:43
msgid "Smaller Header"
msgstr "小标题"

#. Translators: Leave the punctuation, but translate "emphasis"
#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:47
msgid "*emphasis* or _emphasis_"
msgstr "*重点* or _重点_"

#. Translators: Leave the punctuation, but translate "strong"
#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:50
msgid "**strong** or __strong__"
msgstr "**强调** or __强调__"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:52
msgid "Unordered List"
msgstr "无序列表"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:53
msgid "Sub Item 1"
msgstr "子项目1"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:54
msgid "Sub Item 2"
msgstr "子项目2"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:56
msgid "Ordered"
msgstr "排序"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:57
msgid "List"
msgstr "列表"

#: lms/templates/wiki/includes/cheatsheet.html:59
msgid "Quotes"
msgstr "引言"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:4
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:4
#: wiki/plugins/attachments/wiki_plugin.py:29
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:13
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:83
msgid "Upload new file"
msgstr "上传新文件"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:16
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:106
msgid "Search and add file"
msgstr "搜索并添加文件"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:22
msgid "Upload File"
msgstr "上传文件"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:26
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:95
msgid "Upload file"
msgstr "上传文件"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:34
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/search.html:14
msgid "Search files and articles"
msgstr "搜索文件和文章"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:35
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:112
msgid ""
"You can reuse files from other articles. These files are subject to updates "
"on other articles which may or may not be a good thing."
msgstr "您可以从其他文章中重用一些文件。但是该文件的更新依赖于原始文章，请判断该引用关系是否恰当。"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:39
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:117
#: lms/templates/api_admin/catalogs/search.html:23
#: lms/templates/courseware/courses.html:44 lms/templates/dashboard.html:286
#: lms/templates/edxnotes/edxnotes.html:39 lms/templates/index.html:30
#: lms/templates/ux/reference/bootstrap/course-skeleton.html:47
#: themes/stanford-style/lms/templates/index.html:26
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:65
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:9
msgid ""
"The following files are available for this article. Copy the markdown tag to"
" directly refer to a file from the article text."
msgstr "下列文件对这篇文章可用，请复制markdown标记到文本中，直接指向对应文件。"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:84
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:26
#: wiki/plugins/images/templates/wiki/plugins/images/index.html:19
msgid "Markdown tag"
msgstr "Markdown标记"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:85
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:27
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/search.html:24
#: wiki/plugins/images/templates/wiki/plugins/images/index.html:20
msgid "Uploaded by"
msgstr "上传者是"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:86
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/history.html:15
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:28
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/search.html:25
#: wiki/plugins/images/templates/wiki/plugins/images/index.html:21
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:87
msgid "File History"
msgstr "文件历史记录"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:94
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:37
msgid "Detach"
msgstr "分离"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:97
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:33
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/replace.html:4
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/replace.html:8
#: wiki/plugins/images/templates/wiki/plugins/images/sidebar.html:31
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:104
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:44
#: wiki/templates/wiki/deleted.html:24 wiki/templates/wiki/deleted.html:29
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:115
#: wiki/templates/wiki/includes/revision_info.html:10
msgid "anonymous (IP logged)"
msgstr "匿名(IP已记录)"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:122
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:54
msgid "File history"
msgstr "文件历史"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:122
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:54
msgid "revisions"
msgstr "修订版"

#: lms/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:130
#: wiki/plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:69
msgid "There are no attachments for this article."
msgstr "这篇文章没有附件"

#: lms/templates/wiki/preview_inline.html:13
msgid "Previewing revision:"
msgstr "预览修改:"

#: lms/templates/wiki/preview_inline.html:20
msgid "Previewing a merge between two revisions:"
msgstr "预览合并效果："

#: lms/templates/wiki/preview_inline.html:32
#: wiki/templates/wiki/preview_inline.html:26
msgid "This revision has been deleted."
msgstr "该修订已被删除。"

#: lms/templates/wiki/preview_inline.html:33
#: wiki/templates/wiki/preview_inline.html:27
msgid "Restoring to this revision will mark the article as deleted."
msgstr "恢复该修订将标记本文章为已删除状态。"

#: lms/urls.py:62
msgid "LMS Administration"
msgstr "LMS管理"

#: openedx/core/djangoapps/ace_common/apps.py:18
msgid "ACE Common"
msgstr "ACE 共享"

#: openedx/core/djangoapps/ace_common/templates/ace_common/edx_ace/common/base_body.html:97
#: cms/templates/index.html:335 cms/templates/index.html:337
#: lms/templates/courseware/courses.html:33
#: lms/templates/header/navbar-authenticated.html:35
#: lms/templates/header/navbar-not-authenticated.html:32
#: lms/templates/navigation/bootstrap/navbar-authenticated.html:39
#: lms/templates/navigation/navbar-authenticated.html:22
#: lms/templates/navigation/navbar-not-authenticated.html:20
msgid "Courses"
msgstr "课程"

#: openedx/core/djangoapps/ace_common/templates/ace_common/edx_ace/common/base_body.html:108
msgid "My Account"
msgstr "我的账户"

#: openedx/core/djangoapps/ace_common/templates/ace_common/edx_ace/common/base_body.html:180
#: themes/red-theme/lms/templates/ace_common/edx_ace/common/base_body.html:124
#, python-format
msgid "%(platform_name)s on Google Plus"
msgstr "%(platform_name)s的Google+官方账号"

#: openedx/core/djangoapps/ace_common/templates/ace_common/edx_ace/common/base_body.html:233
msgid "Our mailing address is:"
msgstr "我们的邮寄地址是："

#: openedx/core/djangoapps/ace_common/templates/ace_common/edx_ace/common/base_head.html:7
#, python-format
msgid "%(platform_name)s Email"
msgstr "%(platform_name)s 邮箱"

#: openedx/core/djangoapps/ace_common/templates/ace_common/edx_ace/common/upsell_cta.html:7
#: openedx/core/djangoapps/ace_common/templates/ace_common/edx_ace/common/upsell_cta.txt:4
#, python-format
msgid ""
"Don't miss the opportunity to highlight your new knowledge and skills by "
"earning a verified certificate. Upgrade by "
"%(user_schedule_upgrade_deadline_time)s."
msgstr ""
"请把握机会获取认证证书，以此凸显您的新知识、掌握新技能。请于%(user_schedule_upgrade_deadline_time)s前升级证书。"

#: openedx/core/djangoapps/ace_common/templates/ace_common/edx_ace/common/upsell_cta.html:26
#: openedx/core/djangoapps/ace_common/templates/ace_common/edx_ace/common/upsell_cta.txt:9
#: lms/templates/course_modes/track_selection.html:120
msgid "Upgrade Now"
msgstr "立刻升级"

#: openedx/core/djangoapps/api_admin/admin.py:36
#, python-brace-format
msgid ""
"Once you have approved this request, go to {catalog_admin_url} to set up a "
"catalog for this user."
msgstr "若您已批准此请求，请前往{catalog_admin_url}为此用户设置一个目录。"

#: openedx/core/djangoapps/api_admin/forms.py:20
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:35
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:37
msgid "Organization Name"
msgstr "组织名称"

#: openedx/core/djangoapps/api_admin/forms.py:21
msgid "Organization Address"
msgstr "组织地址"

#: openedx/core/djangoapps/api_admin/forms.py:22
msgid "Describe what your application does."
msgstr "描述您的应用的功能。"

#: openedx/core/djangoapps/api_admin/forms.py:26
msgid "The URL of your organization's website."
msgstr "您的所属组织网站的URL地址。"

#: openedx/core/djangoapps/api_admin/forms.py:27
msgid "The name of your organization."
msgstr "您组织的名称。"

#: openedx/core/djangoapps/api_admin/forms.py:28
msgid "The contact address of your organization."
msgstr "您组织的联系地址。"

#: openedx/core/djangoapps/api_admin/forms.py:73
#, python-brace-format
msgid "The following users do not exist: {usernames}."
msgstr "以下用户不存在: {usernames}。"

#: openedx/core/djangoapps/api_admin/forms.py:86
msgid ""
"Comma-separated list of usernames which will be able to view this catalog."
msgstr "在此目录中可查看通过逗号隔开的用户名列表。"

#: openedx/core/djangoapps/api_admin/models.py:43 cms/templates/index.html:455
msgid "Denied"
msgstr "拒绝"

#: openedx/core/djangoapps/api_admin/models.py:44
msgid "Approved"
msgstr "已批准"

#: openedx/core/djangoapps/api_admin/models.py:52
msgid "Status of this API access request"
msgstr "此 API 访问请求的状态"

#: openedx/core/djangoapps/api_admin/models.py:54
msgid "The URL of the website associated with this API user."
msgstr "与此 API 用户相关的网站的 URL。"

#: openedx/core/djangoapps/api_admin/models.py:55
msgid "The reason this user wants to access the API."
msgstr "此用户希望访问 API 的原因。"

#: openedx/core/djangoapps/api_admin/widgets.py:33
#, python-brace-format
msgid ""
"I, and my organization, accept the {link_start}{platform_name} API Terms of "
"Service{link_end}."
msgstr "我和我的组织均同意此{link_start}{platform_name}API服务条款{link_end}。"

#: openedx/core/djangoapps/auth_exchange/forms.py:72
#, python-format
msgid "'%s' is not a valid scope."
msgstr "%s不是有效范围。"

#: openedx/core/djangoapps/bookmarks/apps.py:18
#: openedx/features/course_bookmarks/plugins.py:39
#: openedx/features/course_bookmarks/views/course_bookmarks.py:93
#: openedx/features/course_bookmarks/templates/course_bookmarks/course-bookmarks.html:43
#: openedx/features/course_bookmarks/templates/course_bookmarks/course-bookmarks.html:50
msgid "Bookmarks"
msgstr "书签"

#: openedx/core/djangoapps/bookmarks/views.py:39
msgid "An error has occurred. Please try again."
msgstr "发生了一个未知错误，请重试。"

#: openedx/core/djangoapps/bookmarks/views.py:220
msgid "No data provided."
msgstr "未提供数据。"

#: openedx/core/djangoapps/bookmarks/views.py:224
msgid "Parameter usage_id not provided."
msgstr "未提供参数usage_id。"

#: openedx/core/djangoapps/bookmarks/views.py:229
#: openedx/core/djangoapps/bookmarks/views.py:310
#, python-brace-format
msgid "Invalid usage_id: {usage_id}."
msgstr "无效 usage_id: {usage_id}。"

#: openedx/core/djangoapps/bookmarks/views.py:236
#, python-brace-format
msgid "Block with usage_id: {usage_id} not found."
msgstr "封锁 usage_id: {usage_id}搜寻不到。"

#: openedx/core/djangoapps/bookmarks/views.py:241
#, python-brace-format
msgid ""
"You can create up to {max_num_bookmarks_per_course} bookmarks. You must "
"remove some bookmarks before you can add new ones."
msgstr "您可以建立 {max_num_bookmarks_per_course} 书签。您必须在新增书签前删除一些书签。"

#: openedx/core/djangoapps/bookmarks/views.py:336
#: openedx/core/djangoapps/bookmarks/views.py:356
#, python-brace-format
msgid "Bookmark with usage_id: {usage_id} does not exist."
msgstr "书签 usage_id: {usage_id}  不存在。"

#: openedx/core/djangoapps/catalog/models.py:24
#: openedx/core/djangoapps/video_pipeline/models.py:37
msgid "Internal API URL"
msgstr "内部API URL地址"

#: openedx/core/djangoapps/catalog/models.py:26
msgid "DEPRECATED: Use the setting COURSE_CATALOG_API_URL."
msgstr "不推荐项：使用设置项“COURSE_CATALOG_API_URL”。"

#: openedx/core/djangoapps/catalog/models.py:34
msgid ""
"Specified in seconds. Enable caching of API responses by setting this to a "
"value greater than 0."
msgstr "精确到秒，通过将此值设置为大于0来启用API回复缓存。"

#: openedx/core/djangoapps/catalog/models.py:39
msgid "Long Term Cache Time To Live"
msgstr "长期缓存有效时间"

#: openedx/core/djangoapps/catalog/models.py:42
msgid ""
"Specified in seconds (defaults to 86400s, 24hr). In some cases the cache "
"does needs to be refreshed less frequently. Enable long term caching of API "
"responses by setting this to a value greater than 0."
msgstr "精确到秒（默认值为86400秒/24小时）。在特定情况下，请勿太频繁刷新缓存，通过将此值设置为大于0来启用长期API回复缓存。"

#: openedx/core/djangoapps/catalog/models.py:53
msgid ""
"Username created for Course Catalog Integration, e.g. "
"lms_catalog_service_user."
msgstr "用于课程目录整合的用户名，例如：lms_catalog_service_user。"

#: openedx/core/djangoapps/catalog/models.py:58
msgid "Page Size"
msgstr "页面尺寸"

#: openedx/core/djangoapps/catalog/models.py:61
msgid ""
"Maximum number of records in paginated response of a single request to "
"catalog service."
msgstr "对目录服务的单个请求的最大记录数量，表现形式为分页回复。"

#: openedx/core/djangoapps/config_model_utils/admin.py:41
#, python-brace-format
msgid ""
"These define the context to enable this configuration on. If no values are "
"set, then the configuration applies globally. If a single value is set, then"
" the configuration applies to all courses within that context. At most one "
"value can be set at a time.{br}If multiple contexts apply to a course (for "
"example, if configuration is specified for the course specifically, and for "
"the org that the course is in, then the more specific context overrides the "
"more general context."
msgstr ""
"这些定义了启用此配置的上下文。如果未设置任何值，则配置将全局应用。如果设置了单个值，则该配置适用于该上下文中的所有课程。一次最多可以设置一个值。{br}如果多个上下文适用于一门课程（例如，如果专门为课程和课程所在的组织指定了配置，则更具体的上下文会覆盖更一般的上下文。"

#: openedx/core/djangoapps/config_model_utils/admin.py:53
msgid ""
"If any of these values are left empty or \"Unknown\", then their value at "
"runtime will be retrieved from the next most specific context that applies. "
"For example, if \"Enabled\" is left as \"Unknown\" in the course context, "
"then that course will be Enabled only if the org that it is in is Enabled."
msgstr ""
"如果这些值中的任何一个留空或“未知”，那么它们在运行时的值将从适用的下一个最具体的上下文中检索。例如，如果课程上下文中的“已启用”保留为“未知”，则仅当该课程所在的组织已启用时，该课程才会启用。"

#: openedx/core/djangoapps/config_model_utils/models.py:43
#, python-format
msgid "%(value)s should have the form ORG+COURSE"
msgstr "%(value)s应该为ORG+COURSE格式"

#: openedx/core/djangoapps/config_model_utils/models.py:65
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: openedx/core/djangoapps/config_model_utils/models.py:72
msgid "Configure values for all course runs associated with this site."
msgstr "配置与此站点关联的所有课程运行的参数。"

#: openedx/core/djangoapps/config_model_utils/models.py:81
msgid ""
"Configure values for all course runs associated with this Organization. This"
" is the organization string (i.e. edX, MITx)."
msgstr "配置与此站点关联的所有课程运行的参数。这是组织字符串（例如edX，MITx）。"

#: openedx/core/djangoapps/config_model_utils/models.py:90
msgid "Course in Org"
msgstr "课程组织"

#: openedx/core/djangoapps/config_model_utils/models.py:92
msgid ""
"Configure values for all course runs associated with this course. This is "
"should be formatted as 'org+course' (i.e. MITx+6.002x, HarvardX+CS50)."
msgstr "配置与此站点关联的所有课程运行的参数。格式为 'org+course' （例如MITx+6.002x, HarvardX+CS50）"

#: openedx/core/djangoapps/config_model_utils/models.py:102
#: cms/templates/course-create-rerun.html:104 cms/templates/index.html:114
#: cms/templates/settings.html:84
msgid "Course Run"
msgstr "课程开课"

#: openedx/core/djangoapps/config_model_utils/models.py:104
msgid ""
"Configure values for this course run. This should be formatted as the "
"CourseKey (i.e. course-v1://MITx+6.002x+2019_Q1)"
msgstr "配置此课程运行的参数。格式为CourseKey（例如course-v1://MITx+6.002x+2019_Q1）"

#: openedx/core/djangoapps/config_model_utils/models.py:344
msgid "Configuration may not be specified at more than one level at once."
msgstr "不能一次在多个级别指定配置。"

#: openedx/core/djangoapps/content/learning_sequences/admin.py:26
msgid "Error Status"
msgstr "错误状态"

#: openedx/core/djangoapps/content/learning_sequences/admin.py:31
msgid "Courses with Errors"
msgstr "有错误的课程"

#: openedx/core/djangoapps/content/learning_sequences/apps.py:10
msgid "Learning Sequences and Outlines"
msgstr "学习顺序和大纲"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/api/libraries.py:510
msgid "Cannot change or remove the access level for the only admin."
msgstr "无法更改或删除唯一管理员的访问级别。"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/constants.py:15
msgid "All Rights Reserved."
msgstr "版权所有。"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/constants.py:16
msgid "Creative Commons Attribution 4.0"
msgstr "知识共享 版权归属-相同方式共享 4.0"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/constants.py:17
msgid "Creative Commons Attribution-NonCommercial 4.0"
msgstr "知识共享 署名-非商业性使用 4.0"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/constants.py:18
msgid "Creative Commons Attribution-NonCommercial-NoDerivatives 4.0"
msgstr "知识共享 署名-非商业性使用-禁止演绎 4.0"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/constants.py:19
msgid "Creative Commons Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0"
msgstr "知识共享 署名-非商业性使用-相同方式共享 4.0"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/constants.py:20
msgid "Creative Commons Attribution-NoDerivatives 4.0"
msgstr "知识共享 署名-禁止演绎 4.0"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/constants.py:21
msgid "Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0"
msgstr "知识共享 署名-相同方式共享 4.0"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/models.py:201
msgid "Administer users and author content"
msgstr "管理用户和编辑内容"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/models.py:202
msgid "Author content"
msgstr "编辑内容"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/models.py:203
msgid "Read-only"
msgstr "只读"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/models.py:223
msgid "One and only one of 'user' and 'group' must be set."
msgstr "必须设置“用户”和“组”中的一项且仅一项。"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/models.py:251
msgid "Task was created, but not queued to run."
msgstr "任务已创建，但未排队等待运行。"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/models.py:252
msgid "Task was created and queued to run."
msgstr "任务已创建并排队等待运行。"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/models.py:253
msgid "Task is running."
msgstr "任务正在运行。"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/models.py:254
msgid "Task finished, but some blocks failed to import."
msgstr "任务已完成，但某些块无法导入。"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/models.py:255
msgid "Task finished successfully."
msgstr "任务成功完成。"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/models.py:262
msgid "state"
msgstr "状态"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/models.py:263
msgid "The state of the block import task."
msgstr "块导入任务的状态。"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/models.py:268
msgid "progress"
msgstr "进度"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/models.py:269
msgid "A float from 0.0 to 1.0 representing the task progress."
msgstr "从 0.0 到 1.0 的浮点数，表示任务进度。"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/models.py:275
msgid "course ID"
msgstr "课程编号"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/models.py:276
msgid "ID of the imported course."
msgstr "导入课程的 ID。"

#. Translators: 'Open edX' is a trademark, please keep this untranslated
#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/models.py:353
msgid "open edx user"
msgstr "open edx 用户"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/models.py:358
msgid "lti platform identifier"
msgstr "lti 平台标识符"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/models.py:359
msgid "The LTI platform identifier to which this profile belongs to."
msgstr "此配置文件所属的 LTI 平台标识符。"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/models.py:365
msgid "client identifier"
msgstr "客户端标识符"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/models.py:366
msgid "The LTI client identifier generated by the LTI platform."
msgstr "LTI 平台生成的 LTI 客户端标识符。"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/models.py:371
msgid "subject identifier"
msgstr "主题标识符"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/models.py:372
msgid ""
"Identifies the entity that initiated the launch request, commonly a user."
msgstr "标识发起启动请求的实体，通常是用户。"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/models.py:475
msgid ""
"The authorized LTI profile that launched the resource (identifies the user)."
msgstr "启动资源的授权 LTI 配置文件（标识用户）。"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/models.py:486
msgid ""
"The LTI platform unique identifier of this resource, also known as the "
"\"resource link id\"."
msgstr "此资源的 LTI 平台唯一标识符，也称为“资源链接 ID”。"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/models.py:493
msgid "The LTI platform descriptive title for this resource."
msgstr "此资源的 LTI 平台描述性标题。"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/models.py:499
msgid "If AGS was enabled during launch, this should hold the lineitem ID."
msgstr "如果在发布期间启用了 AGS，这应该包含行项目 ID。"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/rest_api/libraries.py:323
msgid "We could not find a user with that email address."
msgstr "我们找不到使用该电子邮件地址的用户。"

#: openedx/core/djangoapps/content_libraries/rest_api/libraries.py:327
msgid "This user already has access to this library."
msgstr "此用户已有权访问此库。"

#: openedx/core/djangoapps/content_staging/data.py:19
#: cms/templates/certificates.html:82 cms/templates/container.html:232
#: cms/templates/container_chromeless.html:159
#: cms/templates/course_outline.html:293
#: cms/templates/group_configurations.html:60
#: cms/templates/group_configurations.html:76 cms/templates/library.html:84
#: cms/templates/manage_users.html:76 cms/templates/manage_users_lib.html:77
#: lms/templates/courseware/courses.html:49
#: lms/templates/edxnotes/edxnotes.html:64
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:198
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:212
msgid "Loading"
msgstr "正在加载"

#: openedx/core/djangoapps/content_staging/data.py:23
msgid "Expired"
msgstr "已到期"

#: openedx/core/djangoapps/content_tagging/models/base.py:24
#: wiki/models/article.py:34
msgid "owner"
msgstr "所有者"

#: openedx/core/djangoapps/cors_csrf/models.py:21
msgid ""
"List of domains that are allowed to make cross-domain requests to this site."
"  Please list each domain on its own line."
msgstr "允许进行跨域请求至此页面的主机列表。请在每一行列出一个主机。"

#: openedx/core/djangoapps/course_groups/cohorts.py:97
msgid "Default Group"
msgstr "默认组"

#: openedx/core/djangoapps/course_groups/cohorts.py:388
msgid "You cannot create two cohorts with the same name"
msgstr "您无法创建两个具有相同名称的群组。"

#: openedx/core/djangoapps/course_groups/cohorts.py:553
msgid ""
"There must be one cohort to which students can automatically be assigned."
msgstr "必须存在一个可以将学生自动分配进去的群组。"

#: openedx/core/djangoapps/course_groups/views.py:204
msgid "A cohort with the same name already exists."
msgstr "具有相同名称的群组已存在。"

#: openedx/core/djangoapps/course_live/models.py:21
msgid "If disabled, the LTI in the associated course will be disabled."
msgstr "如果禁用，关联课程中的 LTI 将被禁用。"

#: openedx/core/djangoapps/course_live/models.py:28
msgid "The LTI configuration data for this course/provider."
msgstr "此课程/提供商的 LTI 配置数据。"

#: openedx/core/djangoapps/course_live/models.py:33
#: openedx/core/djangoapps/programs/models.py:57
msgid "LTI provider"
msgstr "LTI供应商"

#: openedx/core/djangoapps/course_live/models.py:34
#: openedx/core/djangoapps/programs/models.py:58
msgid "The LTI provider's id"
msgstr "LTI 提供商的 ID"

#: openedx/core/djangoapps/course_live/models.py:38
msgid "True, if LTI credential are provided by Org globally"
msgstr "True，如果 LTI 凭证由 Org 全局提供"

#: openedx/core/djangoapps/course_live/plugins.py:25
#: openedx/core/djangoapps/course_live/tab.py:47
msgid "Live"
msgstr "上线"

#: openedx/core/djangoapps/course_live/plugins.py:26
msgid "Enable in-platform video conferencing by configuring live"
msgstr "通过配置实时启用平台内视频会议"

#: openedx/core/djangoapps/credentials/apps.py:18
msgid "Credentials"
msgstr "证书"

#: openedx/core/djangoapps/credentials/models.py:37
msgid "Internal Service URL"
msgstr "内部服务链接"

#: openedx/core/djangoapps/credentials/models.py:41
msgid "Public Service URL"
msgstr "公众服务链接"

#: openedx/core/djangoapps/credentials/models.py:46
msgid "Enable Learner Issuance"
msgstr "使学习者发表问题"

#: openedx/core/djangoapps/credentials/models.py:49
msgid "Enable issuance of credentials via Credential Service."
msgstr "透过证书服务启动发布认证"

#: openedx/core/djangoapps/credentials/models.py:53
msgid "Enable Authoring of Credential in Studio"
msgstr "在工作室中，启动编辑的证书"

#: openedx/core/djangoapps/credentials/models.py:56
msgid "Enable authoring of Credential Service credentials in Studio."
msgstr "在工作室中，启动编辑证书服务的资格"

#: openedx/core/djangoapps/credit/email_utils.py:92
msgid "Course Credit Eligibility"
msgstr "学分评定资格"

#: openedx/core/djangoapps/credit/email_utils.py:95
#, python-brace-format
msgid "You are eligible for credit from {providers_string}"
msgstr "您有资格获得 {providers_string} 的学分"

#. Translators: The join of two university names (e.g., Harvard and MIT).
#: openedx/core/djangoapps/credit/email_utils.py:295
#, python-brace-format
msgid "{first_provider} and {second_provider}"
msgstr "{first_provider} 和{second_provider}"

#. Translators: The join of three or more university names. The first of these
#. formatting strings
#. represents a comma-separated list of names (e.g., MIT, Harvard, Dartmouth).
#: openedx/core/djangoapps/credit/email_utils.py:302
#, python-brace-format
msgid "{first_providers}, and {last_provider}"
msgstr "{first_providers}，和{last_provider}"

#: openedx/core/djangoapps/credit/exceptions.py:77
#, python-brace-format
msgid "[{username}] is not eligible for credit for [{course_key}]."
msgstr "[{username}] 没有获得[{course_key}]学分的资格。"

#: openedx/core/djangoapps/credit/exceptions.py:86
#, python-brace-format
msgid "[{course_key}] is not a valid course key."
msgstr "[{course_key}] 不是有效课程密钥。"

#: openedx/core/djangoapps/credit/models.py:55
msgid ""
"Unique identifier for this credit provider. Only alphanumeric characters and"
" hyphens (-) are allowed. The identifier is case-sensitive."
msgstr "学分提供方的唯一标识符。只允许使用数字、字母和连字符(-)，且大小写敏感。"

#: openedx/core/djangoapps/credit/models.py:63
msgid "Whether the credit provider is currently enabled."
msgstr "当前是否启用学分提供方。"

#: openedx/core/djangoapps/credit/models.py:68
msgid "Name of the credit provider displayed to users"
msgstr "展现给用户的学分提供者的名称"

#: openedx/core/djangoapps/credit/models.py:74
msgid ""
"When true, automatically notify the credit provider when a user requests "
"credit. In order for this to work, a shared secret key MUST be configured "
"for the credit provider in secure auth settings."
msgstr "当该值为True时，若用户请求学分则自动通知学分提供方。为使该操作生效，共享密钥必须配置学分提供方的安全认证设置。"

#: openedx/core/djangoapps/credit/models.py:84
msgid ""
"URL of the credit provider.  If automatic integration is enabled, this will "
"the the end-point that we POST to to notify the provider of a credit "
"request.  Otherwise, the user will be shown a link to this URL, so the user "
"can request credit from the provider directly."
msgstr ""
"学分提供者的URL。如果启用了自动集成，那么这将是我们通知提供者信用请求的POST终点。否则，将向用户显示该URL的链接，用户便可以直接向提供者请求学分。"

#: openedx/core/djangoapps/credit/models.py:95
msgid ""
"URL from the credit provider where the user can check the status of his or "
"her request for credit.  This is displayed to students *after* they have "
"requested credit."
msgstr "学分提供者的URL，用户可用于检查他或她学分申请之状态。这显示于学生申请学分后。"

#: openedx/core/djangoapps/credit/models.py:104
msgid "Description for the credit provider displayed to users."
msgstr "为用户显示的学分提供者的描述。"

#: openedx/core/djangoapps/credit/models.py:112
msgid ""
"Plain text or html content for displaying further steps on receipt page "
"*after* paying for the credit to get credit for a credit course against a "
"credit provider."
msgstr "在为学分提供者的学分课程支付学分费用*之后*， 用于显示收据页面上的更多步骤的纯文本或html内容"

#: openedx/core/djangoapps/credit/models.py:121
msgid ""
"Plain text or html content for displaying custom message inside credit "
"eligibility email content which is sent when user has met all credit "
"eligibility requirements."
msgstr "纯文本或html内容显示，当使用者符合所有信贷资格时，会被发送用户信贷资格讯息通知。"

#: openedx/core/djangoapps/credit/models.py:130
msgid ""
"Plain text or html content for displaying custom message inside credit "
"receipt email content which is sent *after* paying to get credit for a "
"credit course."
msgstr "纯文本或html内容显示，当支付学分课程后，会发送使用者收据讯息。"

#: openedx/core/djangoapps/credit/models.py:140
msgid "Thumbnail image url of the credit provider."
msgstr "学分提供者的缩图网址。"

#: openedx/core/djangoapps/credit/models.py:449
msgid "Credit requirement statuses"
msgstr "学分要求状态"

#: openedx/core/djangoapps/credit/models.py:560
msgid "Deadline for purchasing and requesting credit."
msgstr "购买和请求学分的截止日期。"

#: openedx/core/djangoapps/dark_lang/views.py:51
msgid "Preview Language Administration"
msgstr "预览语言管理"

#: openedx/core/djangoapps/dark_lang/views.py:90
msgid "Language not provided"
msgstr "语言未提供"

#: openedx/core/djangoapps/dark_lang/views.py:96
#, python-brace-format
msgid "Language set to {preview_language}"
msgstr "语言设置为{preview_language}"

#: openedx/core/djangoapps/dark_lang/views.py:108
msgid "Language reset to the default"
msgstr "重置为默认语言"

#: openedx/core/djangoapps/debug/views.py:50
msgid "This is a test message"
msgstr "这是一条测试信息"

#: openedx/core/djangoapps/debug/views.py:51
msgid "This is a success message"
msgstr "这是一条操作成功的信息"

#: openedx/core/djangoapps/debug/views.py:52
msgid "This is a test warning"
msgstr "这是一条测试警告"

#: openedx/core/djangoapps/debug/views.py:53
msgid "This is a test error"
msgstr "此为测试错误"

#: openedx/core/djangoapps/discussions/models.py:126
#, python-brace-format
msgid ""
"{provider} requires that LTI advanced sharing be enabled for your course, as"
" this provider uses email address and username to personalize the "
"experience. Please contact {support_contact} to enable this feature."
msgstr ""
"{provider} 要求为您的课程启用 LTI 高级共享，因为该提供商使用电子邮件地址和用户名来个性化体验。请联系 {support_contact}"
" 以启用此功能。"

#: openedx/core/djangoapps/discussions/models.py:134
msgid "technical support"
msgstr "技术支持"

#: openedx/core/djangoapps/discussions/models.py:334
#, python-brace-format
msgid "Comma-separated list of providers to allow, eg: {choices}"
msgstr "以逗号分隔的供应商列表允许，例如：{choices}"

#: openedx/core/djangoapps/discussions/models.py:342
msgid "Allow List"
msgstr "允许列表"

#: openedx/core/djangoapps/discussions/models.py:353
#, python-brace-format
msgid "Comma-separated list of providers to deny, eg: {choices}"
msgstr "要拒绝的以逗号分隔的提供商列表，例如：{choices}"

#: openedx/core/djangoapps/discussions/models.py:361
msgid "Deny List"
msgstr "拒绝名单"

#. Translators: A key specifying a course, library, program,
#. website, or some other collection of content where learning
#. happens.
#: openedx/core/djangoapps/discussions/models.py:423
#: openedx/core/djangoapps/discussions/models.py:570
msgid "Learning Context Key"
msgstr "学习上下文键"

#: openedx/core/djangoapps/discussions/models.py:427
msgid ""
"If disabled, the discussions in the associated learning context/course will "
"be disabled."
msgstr "如果禁用，相关学习环境/课程中的讨论将被禁用。"

#: openedx/core/djangoapps/discussions/models.py:442
msgid "The LTI configuration data for this context/provider."
msgstr "此上下文/提供程序的 LTI 配置数据。"

#: openedx/core/djangoapps/discussions/models.py:447
msgid ""
"If enabled, discussion topics will be created for each non-graded unit in "
"the course. A UI for discussions will show up with each unit."
msgstr "如果启用，将为课程中的每个非评分单元创建讨论主题。每个单元都会显示一个用于讨论的 UI。"

#: openedx/core/djangoapps/discussions/models.py:453
msgid ""
"If enabled, discussion topics will be created for graded units as well."
msgstr "如果启用，还将为评分单元创建讨论主题。"

#: openedx/core/djangoapps/discussions/models.py:457
msgid ""
"If enabled, discussions will need to be manually enabled for each unit."
msgstr "如果启用，则需要为每个单元手动启用讨论。"

#: openedx/core/djangoapps/discussions/models.py:462
msgid "The plugin configuration data for this context/provider."
msgstr "此上下文/提供程序的插件配置数据。"

#: openedx/core/djangoapps/discussions/models.py:467
msgid "Discussion provider"
msgstr "讨论提供者"

#: openedx/core/djangoapps/discussions/models.py:468
msgid "The discussion tool/provider's id"
msgstr "讨论工具/提供商的 ID"

#: openedx/core/djangoapps/discussions/models.py:571
msgid "Context key for context in which this discussion topic exists."
msgstr "存在此讨论主题的上下文的上下文键。"

#: openedx/core/djangoapps/discussions/models.py:578
msgid ""
"Usage key for in-context discussion topic. Set to null for course-level "
"topics."
msgstr "上下文讨论主题的使用键。对于课程级主题设置为 null。"

#: openedx/core/djangoapps/discussions/models.py:582
msgid "Title for discussion topic."
msgstr "讨论主题的标题。"

#: openedx/core/djangoapps/discussions/models.py:589
msgid "Group for divided discussions."
msgstr "分小组讨论。"

#: openedx/core/djangoapps/discussions/models.py:593
msgid "Provider id for discussion provider."
msgstr "讨论提供者的 ID。"

#: openedx/core/djangoapps/discussions/models.py:598
msgid ""
"Discussion context ID in external forum provider. e.g. commentable_id for "
"cs_comments_service."
msgstr "外部论坛提供者中的讨论上下文 ID。例如 cs_comments_service 的 commentable_id。"

#: openedx/core/djangoapps/discussions/models.py:602
msgid "Whether this topic should be shown in-context in the course."
msgstr "该主题是否应在课程的上下文中显示。"

#: openedx/core/djangoapps/discussions/models.py:606
msgid "Ordering of this topic in its learning context"
msgstr "该主题在其学习环境中的排序"

#: openedx/core/djangoapps/discussions/models.py:610
msgid "Additional context for this topic, such as its section, and subsection"
msgstr "此主题的其他上下文，例如其部分和小节"

#: openedx/core/djangoapps/discussions/plugins.py:24
msgid ""
"Encourage participation and engagement in your course with discussions."
msgstr "通过讨论鼓励参与和参与您的课程。"

#: openedx/core/djangoapps/django_comment_common/models.py:25
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: openedx/core/djangoapps/django_comment_common/models.py:26
msgid "Moderator"
msgstr "版主"

#: openedx/core/djangoapps/django_comment_common/models.py:27
msgid "Group Moderator"
msgstr "群主"

#: openedx/core/djangoapps/django_comment_common/models.py:28
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:284
msgid "Community TA"
msgstr "社区助教"

#: openedx/core/djangoapps/django_comment_common/models.py:29
msgid "Student"
msgstr "学生"

#: openedx/core/djangoapps/embargo/forms.py:46
msgid "COURSE NOT FOUND.  Please check that the course ID is valid."
msgstr "课程未找到，请检查课程 ID 是否有效。"

#: openedx/core/djangoapps/embargo/models.py:137
msgid "The course key for the restricted course."
msgstr "此受限课程的课程标识。"

#: openedx/core/djangoapps/embargo/models.py:144
msgid "The message to show when a user is blocked from enrollment."
msgstr "当用户被阻止选课时显示的信息。"

#: openedx/core/djangoapps/embargo/models.py:151
msgid "The message to show when a user is blocked from accessing a course."
msgstr "对不起，您暂时无法进入此课程的学习。"

#: openedx/core/djangoapps/embargo/models.py:157
msgid ""
"Allow users who enrolled in an allowed country to access restricted courses "
"from excluded countries."
msgstr "允许注册于许可国家或地区的用户能从受限国家或地区登入受限课程。"

#: openedx/core/djangoapps/embargo/models.py:380
msgid "Two character ISO country code."
msgstr "ISO国家代码 （2位）"

#: openedx/core/djangoapps/embargo/models.py:426
msgid ""
"Whether to include or exclude the given course. If whitelist countries are "
"specified, then ONLY users from whitelisted countries will be able to access"
" the course.  If blacklist countries are specified, then users from "
"blacklisted countries will NOT be able to access the course."
msgstr "无论保留或者删减指定课程。一旦某国被认定为白名单，则只有这个国家的用户可以参加课程；一旦某国被认定为黑名单，则这个国家的用户不能参加课程。"

#: openedx/core/djangoapps/embargo/models.py:435
msgid "The course to which this rule applies."
msgstr "使用该规则的课程。"

#: openedx/core/djangoapps/embargo/models.py:441
msgid "The country to which this rule applies."
msgstr "这条规律同样适用于这个国家。"

#: openedx/core/djangoapps/embargo/models.py:515
#, python-brace-format
msgid "Whitelist {country} for {course}"
msgstr "课程{course}的白名单国家： {country}"

#: openedx/core/djangoapps/embargo/models.py:520
#, python-brace-format
msgid "Blacklist {country} for {course}"
msgstr "课程{course}的黑名单国家： {country}"

#: openedx/core/djangoapps/notifications/email/utils.py:441
#: openedx/features/course_experience/plugins.py:34
#: cms/templates/widgets/header.html:115 cms/templates/widgets/header.html:120
#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:66
#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-updates-fragment.html:18
#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-updates-fragment.html:25
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: openedx/core/djangoapps/notifications/email_notifications.py:19
#: xmodule/capa_block.py:224 xmodule/capa_block.py:242
#: xmodule/capa_block.py:281
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: openedx/core/djangoapps/notifications/templates/notifications/digest_content.html:50
#: openedx/core/djangoapps/notifications/templates/notifications/immediate_email_content.html:27
#: wiki/templates/wiki/includes/article_menu.html:49
#: lms/templates/wiki/includes/article_menu.html:13
msgid "View"
msgstr "阅览"

#: openedx/core/djangoapps/notifications/templates/notifications/digest_header.html:12
#: openedx/core/djangoapps/notifications/templates/notifications/immediate_email_content.html:8
#: lms/templates/bulk_email/confirm_unsubscribe.html:11
#: lms/templates/bulk_email/confirm_unsubscribe.html:17
#: lms/templates/bulk_email/unsubscribe_success.html:12
#: lms/templates/bulk_email/unsubscribe_success.html:18
msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消订阅"

#: openedx/core/djangoapps/oauth_dispatch/models.py:81
msgid ""
"Comma-separated list of scopes that this application will be allowed to "
"request."
msgstr "此应用可申请范围列表用逗号隔开。"

#: openedx/core/djangoapps/oauth_dispatch/models.py:88
msgid ""
"Comma-separated list of filters that this application will be allowed to "
"request."
msgstr "允许此应用程序请求的过滤器的逗号分隔列表。"

#: openedx/core/djangoapps/oauth_dispatch/models.py:141
msgid "Content Provider"
msgstr "内容提供商"

#: openedx/core/djangoapps/password_policy/apps.py:22
msgid "Password Policy"
msgstr "密码政策"

#: openedx/core/djangoapps/password_policy/compliance.py:76
#, python-brace-format
msgid ""
"{strong_tag_open}We recently changed our password "
"requirements{strong_tag_close}{break_line_tag}Your current password does not"
" meet the new security requirements. We just sent a password-reset message "
"to the email address associated with this account. Thank you for helping us "
"keep your data safe."
msgstr ""
"{strong_tag_open}我们最近更改了密码要求{strong_tag_close}{break_line_tag}您当前的密码不符合新的安全要求。我们刚刚发送了一个密码重置消息到与该账号相关联的邮箱内。感谢您帮助我们保护您的数据安全。"

#: openedx/core/djangoapps/password_policy/compliance.py:89
#, python-brace-format
msgid ""
"{strong_tag_open}Required Action: Please update your "
"password{strong_tag_close}{break_line_tag}As of {deadline}, {platform_name} "
"will require all learners to have complex passwords. Your current password "
"does not meet these requirements. To reset your password, go to to "
"{anchor_tag_open}Account Settings{anchor_tag_close}."
msgstr ""
"{strong_tag_open}要求的行动：请修改您的密码{strong_tag_close}{break_line_tag}自 "
"{deadline}起，{platform_name}将要求所有的学员设置复杂的密码。您当前的密码不满足这些要求。如需重置密码，请前往{anchor_tag_open}账号设置{anchor_tag_close}。"

#: openedx/core/djangoapps/profile_images/images.py:98
#, python-brace-format
msgid "The file must be smaller than {image_max_size} in size."
msgstr "文件必须小于 {image_max_size} 。"

#: openedx/core/djangoapps/profile_images/images.py:105
#, python-brace-format
msgid "The file must be at least {image_min_size} in size."
msgstr "文件必须大于 {image_min_size} 。"

#: openedx/core/djangoapps/profile_images/images.py:116
#, python-brace-format
msgid "The file must be one of the following types: {valid_file_types}."
msgstr "文件必须为以下其中一项样式：{valid_file_types}。"

#: openedx/core/djangoapps/profile_images/images.py:124
msgid ""
"The Content-Type header for this file does not match the file data. The file"
" may be corrupted."
msgstr "此文件内容类型标题不匹配文件数据。该文件可能已损坏。"

#: openedx/core/djangoapps/profile_images/images.py:133
msgid ""
"The file name extension for this file does not match the file data. The file"
" may be corrupted."
msgstr "扩展之文件名称不匹配文件数据。该文件可能已损坏。"

#: openedx/core/djangoapps/profile_images/images.py:242
msgid "bytes"
msgstr "字节"

#: openedx/core/djangoapps/profile_images/images.py:242
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: openedx/core/djangoapps/profile_images/images.py:242
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: openedx/core/djangoapps/profile_images/views.py:136
msgid "No file provided for profile image"
msgstr "未提供文件作为用户头像"

#: openedx/core/djangoapps/programs/models.py:25
msgid "Path used to construct URLs to programs marketing pages (e.g., \"/foo\")."
msgstr "用于构建方案销售页面URL地址的路径（例如：\"/foo\"）。"

#: openedx/core/djangoapps/programs/models.py:41
msgid "Program UUID"
msgstr "程序UUID"

#: openedx/core/djangoapps/programs/models.py:45
msgid "If disabled, the LTI in the associated program will be disabled."
msgstr "如果禁用，关联程序中的 LTI 将被禁用。"

#: openedx/core/djangoapps/programs/models.py:52
msgid "The LTI configuration data for this program/provider."
msgstr "此程序/提供商的 LTI 配置数据。"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/admin.py:62
msgid "Known Error Case"
msgstr "已知错误案例"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/admin.py:68
msgid "Schedule start < course start"
msgstr "时间表开始时间 < 课程开始时间"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/admin.py:81
msgid "Course Id"
msgstr "课程编号"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/admin.py:112
msgid "All"
msgstr "全部"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/admin.py:139
msgid "Experience"
msgstr "经验"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/admin.py:159
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/add_coupon_modal.html:51
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/edit_coupon_modal.html:47
#: lms/templates/support/feature_based_enrollments.html:31
msgid "Course ID"
msgstr "课程编号"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/apps.py:12
#: openedx/core/djangoapps/schedules/models.py:47
msgid "Schedules"
msgstr "时间表"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/models.py:23
msgid "Indicates if this schedule is actively used"
msgstr "显示此时间表是否生效"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/models.py:27
msgid "Date this schedule went into effect"
msgstr "此时间表的生效日期"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/models.py:35
msgid "Deadline by which the learner must upgrade to a verified seat"
msgstr "学员必须升级至认证坐席的截止日期"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/models.py:46
#: lms/templates/ccx/coach_dashboard.html:63
#: lms/templates/ccx/coach_dashboard.html:75
#: lms/templates/ccx/schedule.html:33
msgid "Schedule"
msgstr "时间表"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/dropdown_filter.html:3
#, python-format
msgid " By %(filter_title)s "
msgstr "于%(filter_title)s前"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/courseupdate/email/body.html:9
#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/instructorledcourseupdate/email/body.html:7
#, python-format
msgid "Welcome to week %(week_num)s of %(course_name)s!"
msgstr "%(week_num)s学习的第%(course_name)s周！"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/courseupdate/email/body.txt:4
#, python-format
msgid ""
"We hope you're enjoying %(course_name)s! We want to let you know what you "
"can look forward to in week %(week_num)s:"
msgstr "希望您能喜欢我们的课程%(course_name)s！以下是第%(week_num)s周的学习内容："

#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/courseupdate/email/body.txt:13
msgid ""
"With self-paced courses, you learn on your own schedule. We encourage you to"
" spend time with the course each week. Your focused attention will pay off "
"in the end!"
msgstr "自定学习进度的课程，由您自定学习计划时间表。我们建议您每周都能投入学习，您的专注最终将有所回报！"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/courseupdate/email/subject.txt:4
#, python-format
msgid "Welcome to week %(week_num)s"
msgstr "欢迎来到第%(week_num)s周"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/instructorledcourseupdate/email/body.html:18
#, python-brace-format
msgid ""
"We hope you're enjoying {start_strong}{course_name}{end_strong}! We want to "
"let you know what you can look forward to in the coming weeks:"
msgstr ""
"我们希望您喜欢 {start_strong}{course_name}{end_strong}！我们想让您知道在接下来的几周内您可以期待什么："

#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/instructorledcourseupdate/email/body.html:31
#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/instructorledcourseupdate/email/body.txt:13
msgid ""
"We encourage you to spend time with the course each week. Your focused "
"attention will pay off in the end!"
msgstr "我们鼓励您每周花时间学习课程。您的专注最终会得到回报！"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/instructorledcourseupdate/email/body.html:39
msgid "Resume your course now"
msgstr "继续学习课程"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/instructorledcourseupdate/email/body.txt:4
#, python-format
msgid ""
"We hope you're enjoying %(course_name)s! We want to let you know what you "
"can look forward to in the coming weeks:"
msgstr "我们希望您喜欢 %(course_name)s！我们想让您知道在接下来的几周内您可以期待什么："

#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/instructorledcourseupdate/email/subject.txt:4
#, python-format
msgid "%(course_name)s Weekly Update"
msgstr "%(course_name)s每周更新"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/recurringnudge_day10/email/body.html:8
#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/recurringnudge_day10/email/body.html:32
#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/recurringnudge_day10/email/body.txt:5
#, python-format
msgid ""
"Many %(platform_name)s learners are completing more problems every week, and"
" participating in the discussion forums. What do you want to do to keep "
"learning?"
msgstr "每周都有许多%(platform_name)s学员完成越来越多的课题，并进入讨论区参与讨论。您希望继续学习什么内容？"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/recurringnudge_day10/email/body.html:15
#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/recurringnudge_day10/email/body.txt:11
#, python-format
msgid ""
"Many %(platform_name)s learners in %(course_name)s are completing more "
"problems every week, and participating in the discussion forums. What do you"
" want to do to keep learning?"
msgstr ""
"每周都有许多%(platform_name)s学员完成越来越多的%(course_name)s课题，并进入讨论区参与讨论。您希望继续学习什么内容？"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/recurringnudge_day10/email/body.html:27
#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/recurringnudge_day10/email/subject.txt:3
msgid "Keep up the momentum!"
msgstr "再接再厉！"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/recurringnudge_day10/email/body.html:38
#, python-brace-format
msgid ""
"Many {platform_name} learners in {start_strong}{course_name}{end_strong} are"
" completing more problems every week, and participating in the discussion "
"forums. What do you want to do to keep learning?"
msgstr ""
"每周都有许多{platform_name}学员完成越来越多的 {start_strong}{course_name} {end_strong} "
"课题，并进入讨论区参与讨论。您希望继续学习什么内容？"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/recurringnudge_day10/email/body.html:47
#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/recurringnudge_day10/email/body.txt:9
#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/recurringnudge_day10/email/body.txt:15
msgid "Keep learning"
msgstr "继续学习"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/recurringnudge_day3/email/body.html:8
#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/recurringnudge_day3/email/body.txt:5
#: themes/red-theme/lms/templates/schedules/edx_ace/recurringnudge_day3/email/body.txt:6
#, python-format
msgid ""
"Remember when you enrolled in %(course_name)s, and other courses on "
"%(platform_name)s? We do, and we’re glad to have you! Come see what everyone"
" is learning."
msgstr ""
"还记得您在%(platform_name)s上加入了%(course_name)s和其他几门课程吗？很高兴您选择了我们的课程！来看看大家都在学习什么吧！"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/recurringnudge_day3/email/body.html:15
#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/recurringnudge_day3/email/body.txt:12
#: themes/red-theme/lms/templates/schedules/edx_ace/recurringnudge_day3/email/body.txt:13
#, python-format
msgid ""
"Remember when you enrolled in %(course_name)s on %(platform_name)s? We do, "
"and we’re glad to have you! Come see what everyone is learning."
msgstr "还记得您在%(platform_name)s上加入了%(course_name)s吗？很高兴您选择了我们的课程！来看看大家都在学习什么吧！"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/recurringnudge_day3/email/body.html:27
msgid "Keep learning today"
msgstr "今天继续学习"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/recurringnudge_day3/email/body.html:31
#, python-brace-format
msgid ""
"Remember when you enrolled in {start_strong}{course_name}{end_strong}, and "
"other courses on {platform_name}? We do, and we’re glad to have you! Come "
"see what everyone is learning."
msgstr ""
"还记得您在{platform_name}上加入了 {start_strong}{course_name}{end_strong} "
"和其他几门课程吗？很高兴您选择了我们的课程！来看看大家都在学习什么吧！"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/recurringnudge_day3/email/body.html:37
#, python-brace-format
msgid ""
"Remember when you enrolled in {start_strong}{course_name}{end_strong} on "
"{platform_name}? We do, and we’re glad to have you! Come see what everyone "
"is learning."
msgstr ""
"还记得您在 {platform_name} 注册 {start_strong}{course_name}{end_strong} "
"吗？我们记得，我们你的加入！快来看看大家都在学什么。"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/recurringnudge_day3/email/body.html:46
#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/recurringnudge_day3/email/body.txt:10
#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/recurringnudge_day3/email/body.txt:17
#: themes/red-theme/lms/templates/schedules/edx_ace/recurringnudge_day3/email/body.txt:11
#: themes/red-theme/lms/templates/schedules/edx_ace/recurringnudge_day3/email/body.txt:18
msgid "Start learning now"
msgstr "马上开始学习"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/recurringnudge_day3/email/subject.txt:4
#, python-format
msgid "Keep learning on %(platform_name)s"
msgstr "继续在%(platform_name)s学习"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/recurringnudge_day3/email/subject.txt:6
#, python-format
msgid "Keep learning in %(course_name)s"
msgstr "继续学习%(course_name)s"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/upgradereminder/email/body.html:10
#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/upgradereminder/email/body.txt:5
#, python-format
msgid ""
"We hope you are enjoying learning with us so far on %(platform_name)s! A "
"verified certificate allows you to highlight your new knowledge and skills. "
"An %(platform_name)s certificate is official and easily shareable. Upgrade "
"by %(user_schedule_upgrade_deadline_time)s."
msgstr ""
"希望您能在%(platform_name)s上与我们一同学习！您可以获取我们专业且易于分享的%(platform_name)s认证证书来凸显您的新知识、新技能。欢迎您于%(user_schedule_upgrade_deadline_time)s前进行升级。"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/upgradereminder/email/body.html:20
#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/upgradereminder/email/body.txt:21
#, python-format
msgid ""
"We hope you are enjoying learning with us so far in %(first_course_name)s! A"
" verified certificate allows you to highlight your new knowledge and skills."
" An %(platform_name)s certificate is official and easily shareable. Upgrade "
"by %(user_schedule_upgrade_deadline_time)s."
msgstr ""
"希望您能在%(first_course_name)s上与我们一同学习！您可以获取我们专业且易于分享的%(platform_name)s认证证书来凸显您的新知识、新技能。欢迎您于%(user_schedule_upgrade_deadline_time)s前进行升级。"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/upgradereminder/email/body.html:35
#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/upgradereminder/email/body.html:112
msgid "Upgrade now"
msgstr "马上升级"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/upgradereminder/email/body.html:39
#, python-format, python-brace-format
msgid ""
"We hope you are enjoying learning with us so far on "
"{start_strong}%(platform_name)s{end_strong}! A verified certificate allows "
"you to highlight your new knowledge and skills. An %(platform_name)s "
"certificate is official and easily shareable."
msgstr ""
"希望您能在 {start_strong}%(platform_name)s {end_strong} "
"上享受与我们一同学习的过程！一个认证的证书能够凸显您的新知识、新技能。一个 %(platform_name)s 证书是官方的且易于分享的。"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/upgradereminder/email/body.html:46
#, python-brace-format
msgid ""
"We hope you are enjoying learning with us so far in "
"{start_strong}{first_course_name}{end_strong}! A verified certificate allows"
" you to highlight your new knowledge and skills. An {platform_name} "
"certificate is official and easily shareable."
msgstr ""
"我们希望您在 {start_strong}{first_course_name}{end_strong} "
"中享受与我们一起学习的乐趣！经过验证的证书可以让您突出您的新知识和技能。 {platform_name} 证书是官方证书，易于共享。"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/upgradereminder/email/body.html:55
#, python-format, python-brace-format
msgid ""
"Upgrade by "
"{start_strong}%(user_schedule_upgrade_deadline_time)s{end_strong}."
msgstr ""
"请于 {start_strong}%(user_schedule_upgrade_deadline_time)s {end_strong}前进行升级。"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/upgradereminder/email/body.html:63
msgid "You are eligible to upgrade in these courses:"
msgstr "您具备以下课程的证书升级资格："

#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/upgradereminder/email/body.html:76
#: openedx/features/content_type_gating/templates/content_type_gating/access_denied_message.html:21
msgid "Example of a verified certificate"
msgstr "认证证书示例"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/upgradereminder/email/body.txt:19
#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/upgradereminder/email/body.txt:29
msgid "Upgrade now at"
msgstr "马上升级"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/upgradereminder/email/subject.txt:5
#, python-format
msgid "Upgrade to earn a verified certificate on %(platform_name)s"
msgstr "在%(platform_name)s升级获取认证证书"

#: openedx/core/djangoapps/schedules/templates/schedules/edx_ace/upgradereminder/email/subject.txt:7
#, python-format
msgid "Upgrade to earn a verified certificate in %(first_course_name)s"
msgstr "在%(first_course_name)s升级获取认证证书"

#: openedx/core/djangoapps/theming/views.py:78
#, python-brace-format
msgid "Site theme changed to {site_theme}"
msgstr "网站主题切换至{site_theme}"
